<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>CERITA BOKEP &#8211; CERITA DEWASA | CERITA SEX | CERITA SEDARAH | CERITA PERAWAN</title>
	<atom:link href="/category/cerita-bokep/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Kumpulan Cerita Dewasa, Cerita Seks Dewasa Terbaru, Cerita Panas, perawan dan Cerita Sex Yang Diangkat Dari Kisah Nyata Setiap Hari Di update</description>
	<lastBuildDate>Thu, 08 Aug 2024 18:03:13 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.6.1</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2024/08/cropped-android-chrome-192x192-1-60x60.png</url>
	<title>CERITA BOKEP &#8211; CERITA DEWASA | CERITA SEX | CERITA SEDARAH | CERITA PERAWAN</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Cerita Bokep Bercinta Dengan Tukang Pijit Hypersex</title>
		<link>/cerita-bokep-bercinta-dengan-tukang-pijit-hypersex/</link>
					<comments>/cerita-bokep-bercinta-dengan-tukang-pijit-hypersex/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 17:00:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[CERITA BOKEP]]></category>
		<category><![CDATA[cerita bokep]]></category>
		<category><![CDATA[cerita dewasa]]></category>
		<category><![CDATA[cerita panas]]></category>
		<category><![CDATA[cerita pemerkosaan]]></category>
		<category><![CDATA[cerita perawan]]></category>
		<category><![CDATA[cerita sange]]></category>
		<category><![CDATA[cerita sedarah]]></category>
		<category><![CDATA[cerita tante muda]]></category>
		<category><![CDATA[ceritabasah]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/cerita-bokep-bercinta-dengan-tukang-pijit-hypersex/</guid>

					<description><![CDATA[Cerita Bokep Bercinta Dengan Tukang Pijit Hypersex – Cerita Bokep ini dimulai dengan obrolan ringan dengan terapis pijat yang sering&#160;[&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div>
<p><strong>Cerita Bokep Bercinta Dengan Tukang Pijit Hypersex</strong> – Cerita Bokep ini dimulai dengan obrolan ringan dengan terapis pijat yang sering mengunjungi rumah tetangga saya. Apakah Anda ingin memberi ayah Anda pijatan lagi? Sudah seminggu, bukan? Pak, pulang jam berapa? Sekarang? Ok pak, tapi saya mau mandi dulu? Aku menunggu lama untuk pintu baru yang Nika buka.</p>
<p>Maaf pak, baru mandi, kata Nika buru-buru. Ah, penisku mulai bergerak ke atas. Nika mengenakan baju tidur yang basah kuyup, dan rupanya bentuk kembarannya yang bulat menandakan dia tidak memakai bra. Mungkin cepat. Tidak apa-apa.</p>
<p>Bisa mulai ? Bisa pak saya ganti baju dulu? Hampir saja aku bilang, engga usah, kamu gitu aja. Untung tak jadi, ketahuan banget ada maksud lain selain minta pijit. Aku masuk kamar dan segera bertelanjang bulat. Terbawa suasana, penisku udah tegak berdiri. Kututup dengan belitan handuk. Pintu diketok. Nica masuk.</p>
<p>Mengenakan rok terusan berbunga kecil warna kuning cerah, agak ketat, agak pendek di atas lutut, berkancing di depan tengah sampai ke bawah, membuatnya makin tampak bersinar. Warna roknya sesuai benar dengan bersih kulitnya.</p>
<p>Dada itu kelihatan makin menonjol saja. Penisku berdenyut. Siap Nica? Ya pak? Dengan hanya berbalut handuk, aku rebah ke tempat tidur, tengkurap. Nica mulai dengan memencet telapak kakiku. Ini mungkin urutan yang benar.</p>
<p>Cara memijat tubuhku bagian belakang sama seperti pijatan pertama minggu lalu, kecuali waktu mau memijat pantat, Nica melepaskan handukku, aku jadi benar2 bugil sekarang. Wangi sabun mandi tercium dari tubuhnya ketika ia memijat bahuku.</p>
<p>Selama telungkup ini, penisku berganti ganti antara tegang dan surut. Bila sampai pada daerah sensitif, langsung tegang. Kalau ngobrol basabasi dan serius?, surut. Kalau ngobrolnya menjurus, tegang lagi.</p>
<p>Depannya Pak? Dengan tenang aku membalikkan tubuhku yang telanjang bulat. Bayangkan, terlentang telanjang di depan pembantu. Penisku sedang surut. Nica melirik penisku, lagi2 hanya sekilas,</p>
<p>sebelum mulai mengurut kakiku. Sekarang aku dengan jelas bisa melihatnya. Bayanganku akan bentuk buah dadanya di balik pakaiannya membuat penisku mulai menggeliat. Apalagi ketika ia mulai mengurut pahaku. Batang itu sudah tegak berdiri.</p>
<p>Cara mengurut paha masih sama, sesekali menyentuh buah pelir. Bedanya, Nica lebih sering memandangi kelaminku yang telah dalam kondisi siap tempur. Kenapa Nica ? Aku mulai iseng bertanya.</p>
<h2>Cerita Bokep Bercinta Dengan Tukang Pijit Hypersex</h2>
<p>Ah engga katanya sedikit gugup.?Cepet bangunnya hi ..hi..hi..? katanya sambil ketawa polos. Iya dong. Kan masih sip kata kamu? Ada bedanya lagi. Kalau minggu lalu sehabis dari paha dia terus mengurut dadaku,</p>
<p>kali ini dia langsung menggarap penisku, tanpa kuminta ! Apakah ini tanda2 dia akan bersedia kusetubuhi ? Jangan berharap dulu, mengingat kesetiaannya kepada isteriku. Cara mengurut penisku masih sama, pencet dan urut, hanya tanpa kocokan.</p>
<p>Jadi aku tak sempat mendaki, cuman pengin menyetubuhinya Udah. Benar2 masih sip, Pak Mau coba sipnya ? kataku tiba2 dan menjurus. Wajahnya sedikit berubah. Jangan dong Pak, itu kan milik Ibu. Masa sih sama pembantu? Engga apaapa asal engga ada yang tahu aj, Nica diam saja.</p>
<p>Dia berpindah ke dadaku. Artinya jarak kami makin dekat, artinya rangsanganku makin bertambah, artinya aku bisa mulai menjamahnya. Antara 2 kancing baju di dadanya terdapat celah terbuka yang menampakkan daging dada putih yang setengah terhimpit itu.</p>
<p>Aduuuhhh. Aku mampu bertahan engga nih. Apakah aku akan melanggar janjiku ? Seperti minggu lalu juga tangan kiriku mulai nakal. Kuusapusap pantatnya yang padat dan menonjol itu. Seperti minggu lalu juga, Nica menghindar dengan sopan.</p>
<p>Tapi kali ini tanganku bandel, terus saja kembali ke situ meski dihindari berkalikali. Lama2 Nica membiarkannya, bahkan ketika tanganku tak hanya mengusap tapi mulai meremasremas pantat itu, Nica tak berreaksi, masih asyik mengurut. Nica masih saja asyik mengurut walaupun tanganku kini sudah menerobos gaunnya mengeluselus pahanya.</p>
<p>Tapi itu tak lama, Nica mengubah posisi berdirinya dan meraih tangan nakalku karena hendak mengurutnya, sambil menarik nafas panjang. Entah apa arti tarikan nafasnya itu, karena memang sesak atau mulai terangsang ? Tanganku mulai diurut.</p>
<p><strong>Baca juga: </strong><strong>Cerita Dewasa Keperjakaanku Hilang Diambil Tante</strong></p>
<p>Ini berarti kesempatanku buat menjamah daerah dada. Pada kesempatan dia mengurut lengan atasku, telapak tanganku menyentuh bukit dadanya. Tak ada reaksi. Aku makin nekat.</p>
<p>Tangan kananku yang sedari tadi nganggur, kini ikut menjamah dada sintal itu. Paak Katanya pelan sambil menyingkirkan tanganku. Okelah, untuk sementara aku nurut. Tak lama, aku sudah tak tahan untuk tak meremasi buah dada itu. Kudengar nafasnya sedikit meningkat temponya. Entah karena capek memijat atau mulai terangsang akibat remasanku pada dadanya.</p>
<p>Yang penting Dia tak menyingkirkan tanganku lagi. Aku makin nakal. Kancing paling atas kulepas, lalu jariku menyusup. Benar2 daging padat. Tak ada reaksi. Merasa kurang leluasa, satu lagi kancingnya kulepas.</p>
<p>Kini telapak tanganku berhasil menyusup jauh sampai ke dalam BHnya, Ah putting dadanya sudah mengeras Nica menarik telapak tanganku dari dadanya. Bapak kok nakal sih Katanya, dan .. tibatiba dia merebahkan tubuhnya ke dadaku.</p>
<p>Aku sudah sangat paham akan sinyal ini. Berarti aku akan mendapatkannya, lupakan janjiku. Kupeluk tubuhnya erat2 lalu kuangkat sambil aku bangkit dan turun dari tempat tidur.</p>
<p>Kubuka kancing blousenya lagi sehingga BH itu tampak seluruhnya. Buah dada sintal itu terlihat naik turun sesuai irama nafasnya yang mulai memburu. Kucium belahan dadanya, lalu bergeser ke kanan ke dada kirinya. Bukan main dada wanita muda ini. Bulat, padat, besar, putih.</p>
<p>Kuturunkan tali Bhnya sehingga putting tegang itu terbuka, dan langsung kusergap dengan mulutku.Aaahhffffhhhhh. Paaaaak rintihnya. Tak ada penolakan.</p>
<p>Aku pindah ke dada kanan, kulum juga. Kupelorotkan roknya hingga jatuh ke lantai. Kulepaskan kaitan BHnya sehingga jatuh juga. Dengan perlahan kurebahkan Nica ke kasur, dada besar itu berguncang indah. Kembali aku menciumi, menjilati dan mengulumi kedua buah dadanya.</p>
<p>Nica tak malu2 lagi melenguh dan merintih sebagai tanda dia menikmati cumbuanku. Tanganku mengusapi pahanya yang licin, lalu berhenti di pinggangnya dan mulai menarik CDnya Jangan Pak.</p>
<p>Kata Nica terengah sambil mencegah melorotnya CD. Wah engga bisa dong aku udah sampai pada point noreturn, harus berlanjut sampai hubungan kelamin.</p>
<p>Engga apaapa Nica ya. Bapak pengin. Badan kamu bagus bener ? Waktu aku membuka Cdnya tadi, jelas kelihatan ada cairan bening yang lengket, menunjukkan bahwa dia sudah terangsang.</p>
<p>Aku melanjutkan menarik CDnya hingga lepas sama sekali. Nica tak mencegah lagi. Benar, Nica punya bulu kelamin yang lebat. Kini dua2nya sudah polos, dan dua2nya sudah terangsang, tunggu apa lagi.</p>
<p>Kubuka pahanya lebar lebar. Kuletakkan lututku di antara kedua pahanya. Kuarahkan kepala penisku di lubang yang telah membasah itu, lalu kutekan sambil merebahkan diri ke tubuhnya. Auww. Pelan2 Pak.</p>
<p>Sakit.!? Bapak pelan2 nih ? Aku tarik sedikit lalu memainkannya di mulut vaginanya. Bapak sabar ya. Saya udah lamaa sekali engga gini ? Ah masa ? Benar Pak? Iya deh sekarang bapak masukin lagi ya.</p>
<p>Pelan deh..? Benar Bapak engga bilang ke Ibukan ? engga dong gila apa? Terpaksa aku pegangi penisku agar masuknya terkontrol. Kugesergeser lagi di pintu vaginanya, ini akan menambah rangsangannya.</p>
<p>Baru setelah itu menusuk sedikit dan pelan. Aaghhhhfff? serunya, tapi tak ada penolakan kaya tadi Sakit lagi Nica hanya menggelengkan kepalanya. Terusin Pakperlahan? sekarang dia yang minta.</p>
<p>Aku menekan lagi. AH bukan main sempitnya vagina wanita muda ini. Kugosokgosok lagi sebelum aku menekannya lagi. Mentok. Kalau dengan isteriku atau Si Ani, tekanan segini sudah cukup menenggelamkan penisku di vaginanya masingmasing.</p>
<p>Nica memang beda. Tekan, goyang, tekan goyang, dibantu juga oleh goyangan Nica, akhirnya seluruh batang panisku tenggelam di vagina Nica yang sempit itu. Benar2 penisku terasa dijepit. Aku menarik penisku kembali secara amat perlahan.</p>
<p>Gesekan dinding vagina sempit ini dengan kulit penisku begitu nikmat kurasakan. Setelah hampir sampai ke ujung, kutekan lagi perlahan pula sampai mentok. Demikian seterusnya dengan bertahap menambah kecepatan. Tingkah Nica sudah tak karuan.</p>
<p>Selain merintih dan teriak, dia gerakkan tubuhnya dengan liar. Dari tangan meremas sampai membanting kepalanya sendiri. Semuanya liar. Akupun asyik memompa sambil merasakan nikmatnya gesekan. Kadang kocokan cepat, kadang gesekan pelan. Penisku mampu merasakan relung2 dinding vaginanya.</p>
<p>Memang beda, janda muda beranak satu ini dibandingkan dengan isteriku yang telah kali melahirkan. Beda juga rasanya dengan Ani yang walaupun juga punya anak satu tapi sudah 30 tahun dan sering dimasuki oleh suaminya dan aku sendiri.</p>
<p>Aku masih memompa. Masih bervariasi kecepatannya. Nah, saat aku memompa cepat, tiba2 Nica menggerak gerakan tubuhnya lebih liar, kepalanya berguncang dan kuku jarinya mencengkeram punggungku kuatkuat sambil menjerit,</p>
<p>benar2 menjerit ! Dua detik kemudian gerakan tubuhnya total berhenti, cengkeraman makin kuat, dan penisku merasakan ada denyutan teratur di dalam sana.</p>
<p>Ohh nikmatnya.. Akupun menghentikan pompaanku. Lalu beberapa detik kemudian kepalanya rebah di bantal dan kedua belah tangannya terkulai ke kasur, lemas. Nica telah mencapai orgasme ! Sementara aku sedang mendaki.</p>
<p>Paaak ooohhhh..? Kenapa Nic ? Ooohh sedapnya ? Lalu diam, hening dan tenang. Tapi tak lama. Sebentar kemudian badannya berguncang, teratur.</p>
<p>Nica menangis ! Kenapa Nic ? Air matanya mengalir. Masih menangis. Kaya gadis yang baru diperawani saja. saya berdosa ama Ibu katanya kemudian Engga apaapa Nic.. Kan Bapak yang mau? Iya .. Bapak yang mulai sih.</p>
<p>Kenapa Pak ? Jadinya saya engga bisa menahan Aku diam saja. Saya khawatir Pak Sama Ibu ? Bapak engga akan bilang ke siapapun, Juga khawatir kalo kalo, Kalo apa Tin, Kalo saya ketagihan Oh jangan khawatir, Pasti Bapak kasih kalo kamu pengin lagi.</p>
<p>Tinggal bilang aja? Ya itu masalahnya? Kenapa ? Kalo sering2 kan lama2 ketahuan .. Yaah harus hati2 dong? kataku sambil mulai lagi menggoyang. Kan aku belum sampai. Ehhmmmmmm reaksinya. Goyang terus. Tarik ulur. Makin cepat. Nica juga mulai ikut bergoyang. Makin cepat.</p>
<p>Aku merasakan hampir sampai di puncak. Nic Ya Pak Bapak. hampir. sampai ? Teruus Pak? Kalo.. keluar .gimana ? Keluarin..aja Pak Engga. apaapa? Engga.. usah dicabut? Jangan.. pak . aman.. kok? Aku mempercepat genjotanku. Gesekan dinding vaginanya yang sangat terasa mengakibatkan aku cepat mencaki puncak.</p>
<p>Kubenamkan penisku dalam2 Kusemprotkan maniku kuat2 di dalam. Sampai habis. Sampai lunglai. Sampai lemas. Beberapa menit berikutnya kami masih membisu. Baru saja aku mengalami kenikmatan luar biasa.</p>
<p>Suatu nikmat hubungan seks yang baru sekarang aku alami lagi setelah belasan tahun lalu berbulan madu dengan isteriku. Vagina Nica memanggurih?, dan aku bebas mencapai puncak tanpa khawatir resiko.</p>
<p>Tapi benarkah tanpa resiko. Tadi dia bilang aman. Benarkah ? Nic Ya .. Pak? Makasih ya benar2 nikmat? Sama sama Pak. Saya juga merasakan nikmat? Masa ..? Iya Pak. Ibu benar2 beruntung mendapatkan Bapak? Ah kamu ? Baner Pak.</p>
<p>Sama suami engga seenak ini? Oh ya ? Percaya engga Pak. Baru kali ini saya merasa kaya melayanglayang ? Emang sama suami engga melayang, gitu? Engga Pak. Seperti yang saya bilang punya Bapak bagus banget? Katamu tadi.</p>
<p>Udah berapa lama kamu engga begini ..? Sejak.ehm.. udah 4 bulan Pak? Lho. Katanya kamu udah cerai 5 bulan? Benar ? Trus ? Waktu itu saya kepepet Pak? Sama siapa? Sama tamu. Tapi baru sekali itu Pak. Makanya saya hanya sebulan kerja di panti pijat itu.</p>
<p>Engga tahan diganggu terus? Cerita dong semuanya? Ada tamu yang nafsunya gede banget. Udah saya kocok sampai keluar, masih aja dia mengganggu. Saya sampai tinggalin dia. Trus akhirnya dia ninggalin duit, lumayan banyak, sambil bilang saya ditunggu di Halte dekat sini, hari Sabtu jam 10.00.</p>
<p>Dia mau ajak saya ke Hotel. Kalo saya mau, akan dikasih lagi sebesar itu? Trus ? Saya waktu itu benar2 butuh buat bayar rumah sakit, biaya perawatan adik saya. Jadi saya mau? Pernah sama tamu yang lain ? Engga pernah Pak.</p>
<p>Habis itu trus saya langsung berhenti? Kapan kamu terakhirmain ? Ya itu sama tamu yang nafsunya gede itu, 4 bulan lalu. Setelah itu saya kerja jadi pembantu sebelum kesini. Selama itu saya engga pernah?main?, sampai barusan tadi sama Bapak .</p>
<p>Enak banget barusan kali karena udah lama engga ngrasain yaPak atau emang punya Bapak siip bangethi..hi..? Polos banget anak ini. Aku juga merasakan nikmat yang sangat. Dia mungkin engga menyadari bahwa dia punya vagina yanglegit?, lengketlengket sempit, dan seret.</p>
<p>Kamu engga takut hamil sama tamu itu ? Engga. Sehabis saya melahirkan kan pasang aiyudi (maksudnya IUD, spiral alat KB). Waktu cerai saya engga lepas, sampai sekarang.</p>
<p>Bapak takut saya hamil ya? Aku lega bukan main. Berarti untuk selanjutnya, aku bisa dengan bebas menidurinya tanpa khawatir dia akan hamil. Jam berapa Pak ? Jam 4 lewat 5? Pijitnya udah ya Pak.</p>
<p>Saya mau ke belakang dulu? Udah disitu aja? kataku sambil menyuruh dia ke kamar mandi dalam kamarku. Dengan tenangnya Nica beranjak menuju kamar mandi, masih telanjang. Goyang pantatnya lumayan juga. Tak lama kemudian Nica muncul lagi.</p>
<p>Baru sekarang aku bisa jelas melihat sepasang buah dada besarnya.Bergoyang seirama langkahnya menuju ke tempat tidur memungut BHnya. Melihat caranya memakai BH, aku jadi terangsang.</p>
<p>Penisku mulai bangun lagi. Aku masih punya sekitar 45 menit sebelum isteriku pulang, cukup buat satu ronde lagi. Begitu Nica memungut CDnya, tangannya kupegang, kuremas.</p>
<p>Bapak pengin lagi, Nic? Ah nanti Ibu keburu dateng , Pak? Masih ada waktu kok? Ah Bapak nih gede juga nafsunya? katanya, tapi tak menolak ketika BH nya kulepas lagi.</p>
<p>Sore itu kembali aku menikmati vagina legit milik Nica, janda muda beranak satu, pembantu rumah tanggaku.. Hubungan seks kami selanjutnya tak perlu didahului oleh acara pijitan.</p>
<p>Kapan aku mau tinggal pilih waktu yang aman (cuma Nica sendirian di rumah) biasanya sekitar jam 2 siang. Nica selalu menyambutku dengan antusias, sebab dia juga menikmati permainan penisku.</p>
<p>Tempatnya, lebih aman di kamarnya, walaupun kurang nyaman. Bahkan dia mulaiberani? memanggilku untuk menyetubuhinya. Suatu siang dia meneleponku ke kantor menginformasikan bahwa Uci udah berangkat sekolah dan Ade pergi less bahasa Inggris, itu artinya dia sendirian di rumah, artinya dia juga pengin disetubuhi.</p>
<p>ketika aku langsung pulang, Nica menyambutku di pintu hanya berbalut handuk. Begitu pintu kukunci, dia langsung membuang handuknya dan menelanjangiku ! Langsung saja kita main di sofa ruang tamu.</p>
<p>Semoga anda menyukai <strong>cerita bokep</strong> di situs <strong>desahan manja</strong>!</p>
</div>

<p>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/cerita-bokep-bercinta-dengan-tukang-pijit-hypersex/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cerita Bokep Bercinta Dengan Dokter Terapi</title>
		<link>/cerita-bokep-bercinta-dengan-dokter-terapi/</link>
					<comments>/cerita-bokep-bercinta-dengan-dokter-terapi/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 16:59:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[CERITA BOKEP]]></category>
		<category><![CDATA[cerita bokep]]></category>
		<category><![CDATA[cerita dewasa]]></category>
		<category><![CDATA[cerita panas]]></category>
		<category><![CDATA[cerita pemerkosaan]]></category>
		<category><![CDATA[cerita perawan]]></category>
		<category><![CDATA[cerita sange]]></category>
		<category><![CDATA[cerita sedarah]]></category>
		<category><![CDATA[cerita tante muda]]></category>
		<category><![CDATA[ceritabasah]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/cerita-bokep-bercinta-dengan-dokter-terapi/</guid>

					<description><![CDATA[Cerita Bokep Bercinta Dengan Dokter Terapi – Saya orang paling bahagia di dunia, bayangkan tinggal di Surabaya, dikatakan kota terbesar&#160;[&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div>
<p><strong>Cerita Bokep Bercinta Dengan Dokter Terapi</strong> – Saya orang paling bahagia di dunia, bayangkan tinggal di Surabaya, dikatakan kota terbesar kedua di Indonesia, banyak uang, puluhan perusahaan dan cabang di Indonesia, istri yang cantik dan seksi, semua orang mengenal saya.</p>
<p>Tapi dalam hati kecilku, aku merasa ada sesuatu yang kurang. Setelah menikah kurang lebih 3 tahun, kami belum dikaruniai anak. Memang kelemahannya ada pada diriku. Walaupun aku ganteng dan berbadan tinggi besar dan tegap, aku selalu mengalami kegagalan saat berhubungan intim dengan isteri. Ya, sekitar dua tahun sebelum kami menikah, aku mengalami kecelakaan lalu lintas.</p>
<p>Motorku ditabrak dari belakang oleh sebuah truk yang melaju dengan kecepatan tinggi dan berusaha mendahului motor yang kukendarai. Saat itu ternyata ada mobil yang muncul dari arah berlawanan, sehingga untuk menghindari “adu kambing” truk itu membanting activity ke kiri dan menabrak motorku. Aku terjungkal dan terbanting ke aspal di siang bolong. Untunglah aku tidak cedera.</p>
<p>Hanya kedua tanganku sedikit tergores dan pantatku sakitnya bukan main. Rupanya aku jatuh terduduk di pinggir jalan aspal dekat trotoar jalan. Seorang bapak yang ikut menyaksikan kecelakaan itu segera memapahku berdiri dan membawaku ke rumah sakit terdekat.</p>
<p>Sejak itu, jika aku berhubungan intim dengan Lilian, isteriku, aku selalu tidak dapat melaksanakan tugasku dengan baik. Penisku tidak bisa berdiri. Kadang bisa berdiri tapi sebentar belum juga masuk dengan pas.. eh.. sudah menyemprotkan cairan mani.</p>
<p>Baca juga: Cerita Sex Indonesia Bercinta Dengan Janda Muda</p>
<p>Beberapa dokter telah kudatangi. Tapi kesembuhanku belum juga muncul. Tadinya muncul ide agar aku mencoba-coba untuk “jajan” di lokalisasi. “Ah..” pikirku lagi, “Nanti malah kena AIDS atau HIV. Lebih repot lagi kan?”</p>
<p>Suatu hari aku mendengar dari teman karibku, Hartono, bahwa di Jakarta katanya ada seorang dokter spesialis yang bisa menyembuhkan kelainan-kelainan seks dengan biaya terjangkau dan tanpa efek samping. Lalu dengan persetujuan isteriku, aku pun mengambil cuti selama seminggu untuk berangkat ke sana.</p>
<p>Karena punya sanak famili yang tinggal di bagian barat Jakarta, aku pun tanpa kesulitan menemukan dokter yang kucari. Tempat prakteknya ternyata terletak di lantai 18 sebuah apartemen mewah di pusat kota. Aku tadinya merasa deg-degan dan agak malu untuk naik ke sana.</p>
<p>Bagaimana kalau dokter itu menyarankan yang tidak-tidak kepadaku? Lalu.. apakah hasilnya akan maksimal seperti yang kuharapkan? Berbagai pertanyaan lain terus saja bergema dalam hati kecilku.</p>
<p>Namun bila kuingat raut wajah Lilian yang cemberut dan penuh kekecewaan bila penisku tidak bisa tegang atau baru masuk ke permukaan vaginanya, aku sudah ejakulasi.. wah.. lebih baik aku mencoba saja ke sana deh, siapa tahu ada mujizat yang terjadi. Benar kan?</p>
<p>Saat aku sampai di ruangan kantor yang amat mewah itu, kulihat seorang gadis cantik yang masih berumur sekitar 22-23 tahun sedang menulis sesuatu dan kemudian memandangku dengan ramah. “Mau ikut terapi, Pak?” ia bertanya dengan seulas senyum di bibirnya yang mungil. Judi Slot Online</p>
<p>“Ya, maaf.. Dokternya ada?” tanyaku ragu-ragu. “Hari ini kebetulan Dokter Amy Yip sedang tidak ada pasien..” ujarnya. “Dokter Amy Yip… Kok kayak nama bintang blur mandarin sih, Mbak… apa ia berasal dari Hongkong?”</p>
<p>“Betul sekali… Memang namanya Yip Chi Mei, ia seorang dokter spesialis terapi seksual asal Indonesia lulusan Hongkong Medical College… dan ia lebih suka dipanggil dengan nama Dokter Amy Yip.” katanya memberi penjelasan.</p>
<p>Setelah mengisi formulir yang berisi data-data pribadi, aku langsung diantar ke tempat prakter dokter itu. Gadis yang belakangan kuketahui bernama Sally itu kemudian mengetuk pintu ruang praktek Dokter Amy Yip. Pintu pun dibuka dari dalam. Benar saja dugaanku. Di sana berdiri seorang wanita cantik mengenakan blazer hitam dan berumur sekitar 30 tahun. Ia berambut ikal sebahu. Oh ternyata ini dokternya!</p>
<p>“Maaf Dok… ini ada Bapak Kuntoro dari Surabaya ingin ikut terapi… ini data-data lengkapnya.” ujar Sally sambil memberikan formulir yang sudah kuisi dan mempersilakan aku masuk ke kantor itu. Sally pun berjalan kembali ke meja kerjanya di depan ruangan itu. “Silakan masuk, Pak…” ujar dokter cantik itu. “Baik, terima kasih.” jawabku singkat.</p>
<p>Setelah kami duduk di dalam ruang praktek itu, Dokter Amy Yip kemudian mulai menanyakan beberapa hal yang amat pribadi padaku. Karena kupikir ia seorang dokter yang harus tahu benar keadaan dari kehidupan seks rumah tanggaku, termasuk bagaimana aku berhubungan intim, aku pun membeberkan semuanya.</p>
<p>Salah satu pertanyaannya adalah, “Kira-kira Bapak bisa tahan berapa absolutist dalam berhubungan intim dengan isteri?” atau, “Gaya apa yang paling Bapak sukai bila berhubungan intim dengan isteri?”</p>
<p>Mendengar semua jawabanku, ia pun mengangguk-angguk tanda mengerti. Lalu dengan sorot mata tajam ia memandangku serta berkata, “Pak Kuntoro, saya rasa sebaiknya kita bisa mengadakan terapi seks sekarang juga.</p>
<p>Di sebelah sana ada ranjang yang bisa Bapak gunakan untuk itu… Di sana saya akan menguji ketahanan Bapak untuk tidak berejakulasi selama beberapa menit… kalo memungkinkan nanti kita bisa berhubungan intim guna proses penyembuhan lebih lanjut. Gimana Pak.. apa Bapak setuju?” “Wah… ini toh yang namanya terapi seks. Kalau begini sih pasti aku mau sekali,” pikirku dalam hati.</p>
<p>Tanpa pikir panjang lagi aku menyahut, “Baiklah… Terserah Dokter saja, gimana baiknya…” Dalam pikiranku tiba-tiba muncul bayangan gimana kira-kira bentuk tubuh Dokter Amy Yip ini nanti kalau ia telanjang. Pikiran seperti ini langsung saja membuat penisku tiba-tiba menegang dan keras.</p>
<p>Kemudian kami berjalan menuju ranjang terapi yang dimaksud. Setelah aku duduk dengan bersandarkan bantal, dokter cantik itu duduk dengan santai di hadapanku. Ia kemudian dengan sengaja membuka semua baju luarnya.</p>
<p>Akhirnya yang tertinggal hanya BH dan celana dalamnya. “Pak Kuntoro, silakan Bapak meraba-raba saya… terserah Bapak mau meraba bagian tubuh saya yang mana… nanti kita lihat berapa menit waktu yang Bapak perlukan untuk ejakulasi…” perintahnya. Tentu saja aku mau melakukannya dengan senang hati. Wong yang di depanku, tubuh dokter itu begitu mulus dan putih.</p>
<p>Payudaranya saja begitu menonjol ke depan. Mungkin ukuran 36B, seperti hendak meloncat keluar dari penutupnya. Dengan pelan kuelus wajah dokter itu, lalu lehernya yang jenjang. Kemudian tangan kananku turun ke bukit kembarnya. Kuraba pelan dan kuremas-remas. Lalu tangan kiriku bergerak menuju CD-nya. Namun, sekonyong-konyong ada sesuatu yang mau meledak dalam tubuhku. Aku buru-buru menghentikan rabaan-rabaanku.</p>
<p>Aku berusaha segera membuka celana panjang yang kukenakan. Namun terlambat sudah. Penis andalanku sudah menyemprot dengan derasnya. Aku hanya bisa mengepalkan tangan sambil menutup mata. “Sialan!” ujarku. Celana panjangku terutama di bagian pangkal paha tentu saja basah tidak karuan.</p>
<p>“Cuma dua menit kurang 25 detik… saya rasa keadaan ini masih bisa disembuhkan, Pak… Sebelumnya ada pasien saya yang lebih buruk keadaannya… asal Bapak mau telaten berobat tiap hari ke sini…” Dokter Amy Yip menimpali setelah melihat arloji yang dikenakannya.</p>
<p>Hari itu terapi seks yang harus kujalani selesai sudah. Setelah mengenakan pakaiannya kembali dan kami kembali duduk di meja kerjanya, dokter itu lalu berkata, “Mohon diingat ya, Pak… apa yang kita lakukan barusan hanyalah sebatas untuk terapi… bukan untuk dilakukan di luar jam kerja saya…” Oh, aku mengerti maksudnya.</p>
<p>Ia tidak mau kuajak kencan di luar praktek terapinya. Itu peraturannya. Ah tidak apa-apa bagiku. Toh aku orangnya setia pada isteriku. Walau Lilian lebih galak dari dokter ini, namun ia kan isteriku dan mantan pacarku. Iya kan?</p>
<p>Keesokan harinya, masih dengan terapi yang sama. Cuma Dokter Amy kini tidak mengenakan BH. Benar adanya, kedua bukit kembarnya itu begitu besar, kencang dan amat menantang. Putingnya berwarna merah kecoklatan seperti tegak siap untuk disedot.</p>
<p>Ia berkata, “Silakan Bapak mau meremas atau mengulum atau menjilat payudara saya… terserah… saya hanya ingin tahu Bapak bisa tahan berapa absolutist untuk tidak ejakulasi.” Tanpa menunggu perintah selanjutnya, aku langsung saja meraba dan meremas kedua bukit kembarnya. Kemudian kuarahkan mulutku untuk merasakan nikmatnya payudara itu.</p>
<p>Aku menghisap, menjilat dan mengulum putingnya. Ia tampak merem-melek menikmatinya. Ternyata dua menit berlalu. Dan kembali aku mengalami ejakulasi. Spermaku tersemprot hebat.<br />
Untunglah kali ini aku masih sempat membuka reitsleting celanaku dan mengarahkan penisku yang sudah tegang dan membesar itu ke ember khusus untuk hasil sperma terapi. “Dua menit lebih 5 detik… hari ini ada peningkatan, Pak…” jawabnya sambil menyunggingkan senyum setelah semuanya selesai.</p>
<p>“Besok kita lanjutkan lagi. Jangan kuatir, Pak… Perkiraan saya pada hari keempat nanti… waktu Bapak untuk tahan tidak ejakulasi pasti lebih dari sepuluh menit. Saya jamin, Pak.” Lalu hari itu kami pun berpisah. Aku pulang ke auberge tempatku menginap dengan berbagai pikiran tentang harapan kesembuhan selanjutnya yang akan kualami serta terapi apa yang akan dilakukannya besok terhadap diriku.</p>
<p>Hari ketiga… Kali ini kami berdua benar-benar telanjang bulat. Dokter Amy kini yang mengambil inisiatif. Ia sengaja yang membuka pakaian yang kukenakan sampai aku benar-benar bugil. Lalu kemudian ia membuka pakaiannya sendiri.</p>
<p>Saat ia melakukannya, matanya tak lepas dari memandang senjataku. Entah apa yang ada di benaknya. Yang pasti saat itu senjataku belum tegang bahkan hingga ia membuka CD-nya. Ketegangan dalam diriku mungkin sedikit banyak tidak membantu dalam merangsang penis yang kumiliki.</p>
<p>Lalu ia duduk di pinggir ranjang. Kali ini dengan sengaja ia meraih senjataku lalu dikocok-kocoknya dengan pelan tapi pasti. Sementara tanganku diperbolehkan meraba apa saja yang ada di tubuhnya.</p>
<p>Setelah kocokannya mulai menampakkan hasil, ia pun menunduk dan mengarahkan penisku ke mulutnya. Dengan telaten ia menjilat, menghisap dan mengulum penis ajaibku. Wah… hampir saja aku ingin ejakulasi. Tapi aku berusaha untuk menahannya sebab aku ingin mengetahui rasanya bila ia terus mengobok-obok penisku.<br />
Ia lalu menyuruhku untuk mengubah posisi. Kini aku disuruhnya untuk menghisap klitorisnya, sedangkan ia dengan penuh semangat terus menghisap dan menjilat-jilat penisku. Karena tidak tahan menghadapi kuluman dan hisapan mulutnya, aku terpaksa harus melepaskan sesuatu yang seperti akan meledak dalam diriku.</p>
<p>Dan benar.. “Crot.. crot.. crot.. crot..” Dengan derasnya maniku tertumpah di dalam mulut dokter itu. Entah sengaja atau tidak, Dokter Amy Yip tidak mau melepaskan penisku dari mulutnya. Wah..! Setelah semprotan maniku habis, dan penisku dibersihkan dengan tisu di tepi ranjang, kembali ia memberikan evaluasi terapi yang kujalani. “Lumayan…” katanya sambil melirik jam tangan.</p>
<p>“Sepuluh menit lebih dua detik… Bapak pasti akan sembuh… Saya rasa pada terapi kita yang terakhir akan benar- benar terbukti bahwa kondisi ketahanan penis Bapak untuk tidak terlalu cepat berejakulasi saat berhubungan intim adalah normal- accustomed saja. Bagaimana, Pak… apa Bapak mau melanjutkan terapi yang terakhir besok?”</p>
<p>Tentu saja aku mau melanjutkannya. Wong disuruh berhubungan intim dengan chargeless saat terapi, siapa yang nggak mau? Aku pun kemudian mengiyakan sarannya itu. Seperti yang kuduga ternyata keesokan harinya Dokter Amy Yip tidak lagi mengenakan apa-apa di balik baju prakteknya.</p>
<p>Aku pun segera membuka semua pakaianku. Lalu dengan ganas kuserbu tubuhnya yang sudah berbaring menantang di atas ranjang. Pertama kucium keningnya, lalu turun ke bibir, pipi, leher hingga payudaranya yang amat kenyal itu. Di sana kujilat dan kupelintir putingnya yang merah kecoklatan. Ia pun merem-melek.<br />
Kepalanya bergerak ke kanan dan ke kiri. Kemudian kepalaku bergerak menuju pangkal pahanya. Di sana kembali kujilati bibir vagina dan klitorisnya. Kujulurkan lidahku ke dalam vaginanya sambil tangan kananku terus meremas-remas payudaranya.</p>
<p>Setelah beberapa menit, ternyata penisku sudah berdiri tegang dan mengeras. Tanpa menunggu diperintah lagi, kuarahkan penisku ke liang kewanitaannya. Dengan sekali sentak, masuklah penisku dengan mudahnya.</p>
<p>Rupanya ia sudah tidak perawan. Tanpa susah payah aku terus menggenjot dan memompa penisku agar bisa benar-benar memuaskan dirinya. Saat itu aku lupa segalanya, terapi, isteriku yang sedang menunggu dengan harap cemas di Surabaya, pekerjaan di kantor yang menumpuk, dll.</p>
<p>Pokoknya kesempatan ini tidak bisa dilewatkan. Sementara itu Dokter Amy Yip terus saja menggoyang-goyangkan pantatnya dengan lembut. Ia mencoba untuk mengimbangi serangan gencarku.<br />
Sekitar lima belas menit berlalu. Dan tiba-tiba saja perasaanku seperti melayang. Aku merasakan kenikmatan luar biasa. “Aku ingin keluar, Dok… sebaiknya di dalam atau…” tanyaku di tengah-tengah kenikmatan yang kurasakan.</p>
<p>“Di dalam saja Pak… biar nikmat…” jawabnya seenaknya. Rupanya ia pun akan mengalami orgasme. Dan benar, beberapa saat kemudian ia orgasme. Kemaluanku seperti disemprot dalam liang vaginanya. Sementara itu spermaku pun dengan derasnya mengalir ke dalam liang vaginanya.</p>
<p>Aku pun akhirnya jatuh tertidur di atas tubuhnya. Ternyata dokter itu masih ingat bahwa apa yang kami lakukan adalah terapi. Ia segera melirik arlojinya dan segera membangunkanku.</p>
<p>“Lima belas menit sepuluh detik… selamat Pak Kuntoro… kondisi Anda kembali normal… bahkan sangat normal..” ujarnya sambil mengenakan pakaiannya kembali dan menyalamiku. Aku yang baru saja keletihan melayani nafsu seksnya dengan cara berhubungan intim tentu saja tertegun. Lima belas menit? Wah hebat. Aku sembuh, Lilian! Aku sembuh! Hampir saja aku meloncat-loncat.<br />
Setelah membereskan semuanya, aku pun segera pulang ke Surabaya malam itu juga. Betapa bahagianya aku sekarang. Pasti Lilian akan gembira menyambut kesembuhanku. Dan benar dugaanku.</p>
<p>Saat ini sudah tiga bulan kejadian itu berlalu. Lilian pun mulai menunjukkan tanda-tanda kehamilan. Menstruasinya sudah terlambat seminggu.</p>
</div>

<p>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/cerita-bokep-bercinta-dengan-dokter-terapi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cerita Bokep Godaan Tante Betty</title>
		<link>/cerita-bokep-godaan-tante-betty/</link>
					<comments>/cerita-bokep-godaan-tante-betty/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 16:59:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[CERITA BOKEP]]></category>
		<category><![CDATA[cerita bokep]]></category>
		<category><![CDATA[cerita dewasa]]></category>
		<category><![CDATA[cerita panas]]></category>
		<category><![CDATA[cerita pemerkosaan]]></category>
		<category><![CDATA[cerita perawan]]></category>
		<category><![CDATA[cerita sange]]></category>
		<category><![CDATA[cerita sedarah]]></category>
		<category><![CDATA[cerita tante muda]]></category>
		<category><![CDATA[ceritabasah]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/cerita-bokep-godaan-tante-betty/</guid>

					<description><![CDATA[Cerita Bokep Godaan Tante Betty – Suasana rumah Tante Betty petang itu masih lengang. Hanya tampak satu sepeda motor milik Randy&#160;[&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div>
<p><strong>Cerita Bokep Godaan Tante Betty</strong> – Suasana rumah Tante Betty petang itu masih lengang. Hanya tampak satu sepeda motor milik Randy dan sebuah mobil Kijang terbaru yang baru saja memasuki garasi. Randy dan kakaknya, Susan, berlibur di rumah Tante Betty untuk mengisi liburan kenaikan kelas.</p>
<p>Tante Betty sebagai wanita karier sering merasa kesepian karena ia belum bersuami. Ia sangat senang apabila ponakan-ponakannya berkunjung ke rumahnya, apalagi sampai menginap lama seperti yang dilakukan anak dari kakak pertama dan keduanya itu.</p>
<p>Susan baru saja pulang dari rumah Nina saat waktu menunjukkan pukul setengah delapan malam. Melihat suasana rumah sedang kosong ia segera masuk kamar. Matanya tampak sembab menandakan ia baru saja menangis. Meskipun jauh-jauh hari Susan sudah merasakan perubahan sikap Ari, namun tetap saja kaget dengan keputusan kekasihnya itu untuk tidak meneruskan hubungan mereka lagi. Apalagi di telepon tadi, Ari yang mengatakan bahwa mereka tidak cocok seperti dibuat-buat saja. Tapi Susan juga bukan gadis yang lemah. Baginya, tidak ada alasan baginya untuk menjadi gadis yang cengeng diusianya yang telah menginjak delapan belas.</p>
<p>intu kamar Susan tiba-tiba saja terbuka. Kepala Randy muncul dari balik pintu sambil tersenyum.</p>
<p>?Baru datang, Kak??, tanya Randy sambil ngeloyor masuk meski kakaknya sedang berganti pakaian. Randy berjalan acuh tak acuh.<br />
?Iya..?, jawab Susan singkat. Pikirannya masih sumpek dengan kejadian tadi siang. Segera saja direbahkan badannya di kasur setelah mengganti baju perginya dengan daster tipis.<br />
?Kok, lesu gitu.., Kenapa??, Randy yang baru kelas dua SMP itu menghampiri Susan. Ia juga kemudian merebahkan badannya disamping kakaknya tersebut. Susan hanya diam saja seolah tidak mendengar pertanyaan adiknya. Matanya menerawang melihat langit-langit kamar. Randy pun akhirnya memperhatikan sepupunya tersebut. Susan memang benar-benar cantik. Kadang-kadang ia merasa lebih senang kalau Susan bukan saudaranya. Mungkin karena seringkali ia tanpa sadar mengagumi tubuh Susan. Entah mengapa akhir-akhir ini minatnya terhadap wanita begitu meningkat. Ia bahkan suka sekali melihat-lihat pose wanita di majalah kosmopolitan milik kakaknya itu. Biasanya ia jadi terangsang dan onani di kamar mandi.</p>
<p>ret..?, Sepersekian detik posisi tangan Susan bergerak memangku kepalanya sendiri dan tanpa ia sadari belahan baju di dadanya menjadi terbuka. Melihat hal demikian Randy jadi sedikit canggung. Ia kebingungan sekaligus menyukai pemandangan itu. Randy agak berdebar-debar ketika ia semakin jelas melihat lekuk buah dada kakaknya yang tampak ranum dan indah. Apalagi tampak tonjolan puting di balik daster tipis itu. Batang kon**lnya terasa sedikit mengeras.<br />
Karena dorongan hasratnya, Randy memberanikan diri perlahan-lahan mendekati tubuh Susan. Ia merangkul pinggang kakaknya tersebut. Merasakan sentuhan di tubuhnya, membuat rasa sedih Susan semakin mendalam. Air matanya mulai keluar dan ia segera membalikkan badan membelakangi adiknya. Ia tidak mau menangis di hadapan Randy. Posisi demikian membuat Randy bisa merangkul Susan dengan leluasa dari belakang.<br />
?Kamu cantik deh.., malam ini..?, ucap Randy tanpa sadar. Susan pun hanya diam saja. Yang ia butuhkan saat ini hanyalah ada orang yang menyayanginya.<br />
Randy kemudian melingkarkan tangannya ke pinggang Susan. Gadis yang merasa sedang bersedih itu sedikit bergerak lebih mendekatkan badannya ke dalam pelukan Randy. Ia ingin ada orang yang menghiburnya disaat-saat seperti ini. Respon Susan ini membuat Randy berani menggerakan tangannya dengan lembut untuk menyentuh bagian bawah buah dada sepupunya. Susan hanya memejamkan mata saja. Posisi tubuh yang berhimpitan itu membuat pikiran Randy semakin tidak menentu. Apalagi batang kon**lnya yang berhimpitan dengan pantat Susan. Perlahan ia mulai meremas dengan halus buah dada sepupunya tersebut.</p>
<p>Susan pun dalam keadaan sedang sedih menjadi merasa sangat tenang karena adiknya seperti mengerti kesedihannya. Ia tahan terhadap seorang sepupu. Ia juga membiarkan telapak tangan Randy membelai-belai buah dadanya yang memang tidak memakai beha. Belaian Randy pada bagian tubuhnya yang sensitif tersebut membuat jantung Susan sedikit berdebar-debar. Tapi ia segera menganggap wajar sentuhan kasih sayang sepupunya tersebut.</p>
<p>Baca juga: Cerita Dewasa Bercinta Dengan Istri Orang</p>
<p>Randy pun mulai berani menciumi bagian tengkuk leher Susan sambil memasukkan tangannya ke dalam daster Susan. Perasaan Susan menjadi sedikit tidak karuan. Ia mulai menyadari bahwa sentuhan sepupunya bukan lagi sentuhan kasih sayang, tapi di satu sisi ia amat menikmati sentuhan itu. Terutama remasan telapak tangan Randy terhadap puting susunya. Perasaan sedih yang sedang ia alami seperti berganti dengan keinginan untuk terus dibelai. Ia ingin menghentikan Randy, namun sentuhan itu membangkitkan perasaan lain dalam kesedihannya. Sentuhan-sentuhan halus itu membuat bulu tengkuknya berdiri. Buah dadanya pun menjadi agak mengeras oleh karena sentuhan dan remasan lembut tangan Randy.<br />
?Ran, mmh.., udah ah.., aku kegelian?, akhirnya Susan berusaha menyudahi aktivitas itu.<br />
?Ah, aku kan sayang sama kamu?, sahut Randy sambil sedikit ngos-ngosan. Ia masih saja merabai tubuh sepupunya.</p>
<p>?Engh, badanku jadi lemas semua nih?, tanpa sadar Susan berucap sambil setengah merengek. Kemaluannya bagian bawah pun mulai terasa hangat dan lembab.<br />
Randy tidak menghiraukan perkataan sepupunya tersebut, ia masih terus meremas-remas payudara Susan. Malah ia mulai memasukkan satu tangannya ke dalam celana dalam sepupunya. Bulu-bulu halus di memek Susan pun terasa di telapak tangan Randy. Iapun menyentuh bibir memek sepupunya itu. Susan menggelinjang. Nafasnya mulai tidak terkontrol. Kesadarannya pun mulai hilang. Sekilas ia hanya menyadari bahwa ia sedang dicumbui oleh sepupunya sendiri. Memeknya sudah mulai berdenyut-denyut.<br />
Randy secara lembut namun penuh nafsu mulai merebahkan tubuh Susan. kon**lnya seperti ingin membutuhkan sesuatu. Ditindihnya tubuh sepupunya dengan birahi yang mulai tidak terkontrol. Segera saja ia buka kancing daster sepupunya. Tampak dengan jelas kedua belah buah dada sepupunya yang indah itu dengan putingnya yang telah berdiri tegak. Ia langsung mengulumi puting buah dada sepupunya tersebut.<br />
?Ran.., ngmhhnghh.., udah dong.., sshh?, ucap Susan ketika sekilas kesadarannya datang. Namun Randy sudak asyik dengan aktivitas birahinya. Lidahnya mempermainkan puting susu sepupunya dengan penuh perasaan. Mata Susan terpejam dan tangannya membelai kepala Randy, merasakan kenikmatan jilatan-jilatannya.</p>
<p>Randy akhirnya mulai tak sabar, ditariknya turun celana dalam sepupunya tersebut. Susan sudah benat-benar dikuasai nafsu. Ia tidak sadar ketika celana dalamnya terlepas. Randy pun segera memelorotkan celana pendeknya sendiri sampai batang kon**lnya terlihat tegak. Dikangkangkannya kedua kaki Susan dengan perlahan. kon**lnya segera ia arahkan ke dalam pangkal paha Susan. ?Sleep!?, Setengah detik kemudian kon**l Randy mulai memasuki liang memek Susan. Terasa hangat dan empuk. Sesaat Susan seperti tersadar apa yang sedang terjadi, namun kesadarannya langsung hilang ketika Randy mulai menggerakan pinggangnya naik turun.<br />
Napas Randy semakin ngos-ngosan tatkala tubuhnya mulai bergerak menindih tubuh sepupunya yang mulus itu. Buah dada Susan bergoyang-goyang karena gerakan sodokan Randy terhadap tubuhnya. Semuanya seperti tidak dapat dihentikan begitu saja. Kesadaran Susan pun telah musnah berganti kebutuhan untuk dicumbui. Ia akhirnya juga merespon gerakkan yang dilakukan sepupunya tersebut. Memek Susan berdenyut-denyut ketika kon**l sepupunya terus bergerak dalam liang memeknya. Pinggangnya bergerak berputar-putar dan sambil merintih penuh rasa nikmat.</p>
<p>?Ran.., nghh enghhnak.., enghh terusshhsshh?, rintih Susan dalam kenikmatan.<br />
Desahan Susan membuat nafsu Randy semakin menjadi-jadi. Ia sama sekali tidak menyadari bahwa gadis yang sedang ia entot adalah kakak sepupunya sendiri. Konsentrasi Randy hanyalah pada gerakan tubuhnya yang maju mundur. Batang kon**lnya seperti dipijit-pijit di dalam lubang memek Susan. Ia semakin mempercepat gerakannya karena terasa sesuatu yang mendesak batang kon**lnya.<br />
?Engghh.., yang.., engghh lebihhss kerassh..sshh?, Susan mendesah merasa saat itu dirinya telah membubung tinggi. Randy semakin mempercepat gerakannya. Bunyi kecepak-kecepuk menjadi semakin berirama. Randy merasa kon**lnya seperti akan meledak. Gerakannya kini telah menjadi hentakan-hentakan. Susan masih terus memeluk erat tubuh sepupunya sambil matanya terus terpejam.<br />
?Esshh.., Ahh.., ahh..ampirr.., ashh?, Susan mendesah-desah. Ia merasa tubuhnya sudah hampir mencapai puncak. Gerakan tubuh keduanya menjadi sangat cepat.</p>
<p>Tiba-tiba Randy menghentakkan badannya dengan keras dan lama ke dalam tubuh sepupunya. Kedua tubuh itu tampak bergetar. Tangan Susan pun memeluk tubuh Randy tak kalah eratnya. Keduanya telah sampai dipuncak kenikmatan.<br />
Adegan kedua sepupu itu tanpa disadari sebenarnya dilihat oleh Tante Betty dari balik pintu. Tante Betty benar-benar bingung dengan apa yang dilihatnya. Ia sebenarnya ingin segera memasuki kamar itu namun ia segera menyadari bahwa hal itu dapat memperburuk keadaan. Beberapa saat kemudian Tante Betty melihat keduanya tampak tertidur. Kedua ponakannya itu terkulai lemas dalam keadaan telanjang. Dengan perlahan ia memasuki kamar itu dan mendekati ranjang tempat dua ponakannya tertidur lelap.</p>
<p>Ia mulai menatap wajah kedua ponakannya dengan rasa galau. Mungkin karena aku terlalu sibuk sehingga hal ini sampai terjadi ucapnya dalam hati. Dengan perlahan ia mulai menaiki kasur dan mendekatkan badannya pada tubuh Susan. Dipeluknya gadis ponakannya itu dengan penuh rasa kasih sayang. Melihat tubuh gadisnya yang sintal dengan buah dada yang ranum membuatnya tersadar bahwa Susan memang mungkin sudah saatnya dewasa. Benar-benar kesalahanku, keluhnya.<br />
Randy yang merasa ada orang datang mulai terbangun. Kelopak matanya terbuka perlahan dan tampak tantenya memakai daster biru membelakanginya. Lekuk tubuh tantenya tampak indah dalam keremangan kamar. Dalam keadaan setengah sadar, ia masih merasakan kenikmatan yang baru saja dilaluinya bersama Susan. Tak terasa beberapa saat kemaluannya menegang kembali.</p>
<p>Kebutuhan yang mulai mendesak itu membuat Randy mulai salah tingkah. Tiba-tiba saja ia ingin menyentuh tubuh tantenya yang berada di hadapannya. Apalagi lekuk tubuh tantenya terlihat sangat indah. Namun ia sangat takut apabila tantenya marah. Maka iapun berpura-pura tidur dan memejamkan mata. Dalam keadaan yang mulai birahi kembali Randy memutar otaknya agar dorongannya tersebut terpuaskan. Maka dengan pura-pura dalam keadaan tidur Randy menggerakan badannya untuk dapat memeluk tubuh tantenya.</p>
<p>Tante Betty yang merasa tubuh Randy bergerak segara membalikkan badan dan memeluk tubuh Randy. Buah dadanya yang hanya dibalut daster biru terasa menyentuh bagian muka Randy. Tante Betty pun mulai membelai kepala Randy dengan penuh kelembutan. Diperhatikan ponakan laki-lakinya dari atas kepala dan turun ke bawah. Pasti banyak yang naksir, ucap tante Betty dalam hati melihat kepolosan wajah ponakannya itu.</p>
<p>Tiba-tiba wajah Tante Betty memerah. Tak sengaja matanya menyapu kon**l Randy yang agak menegang. Ia berusaha menenangkan diri bahwa yang dihadapannya adalah keponakannya sendiri. Namun jantungnya semakin berdebar-debar. Apalagi diusia yang telah memasuki usia tiga puluh tahun ini ia belum pernah disentuh laki-laki. Kebutuhan seksualnya selama ini ia alihkan dengan menyibukkan diri pada pekerjaan. Sebagai wanita matang, selama ini ia belum pernah melihat tubuh laki-laki dewasa dalam keadaan telanjang. Tubuh Randy pun juga mulai mekar di usia enam belas tahun itu. Tiba-tiba kepala tante Betty terasa agak berkunang-kunang.<br />
Tanpa sadar tangan Tante Betty mulai bergerak mendekati batang kon**l Randy. Dengan perlahan-lahan agar Randy tidak terbangun, Tante Betty mulai menyentuh batang kon**l Randy. Terasa hangat dan agak keras. Dibelai-belai batang kon**l itu dengan penuh kelembutan. Ia membayangkan andai saja batang kon**l itu mendesak-desak di lubang memeknya. Matanya mulai terpejam. Tanpa sadar tangannya yang sebelah meremas buah dadanya sendiri. Terasa ada cairan hangat mengalir di dalam kemaluannya. Mau tidak mau Tante Betty mengakui bahwa ia mulai terangsang setelah menyentuh batang kon**l Ponakannya.</p>
<p>Tiba-tiba saja tangan Randy bergerak. Rasa kaget itu membuat Tante Betty menghentikan sentuhannya. Ia memejamkan mata sambil berbaring dalam keadaan memeluk ponakannya. Harapannya adalah Randy menganggapnya tidur.<br />
Merasakan apa yang baru saja dilakukan tantenya terhadap kon**lnya, Randy menjadi berani. Dibukanya ritsluiting atas daster tantenya. Tampak di depan matanya buah dada yang lebih besar dari kepunyaan Susan. Tampak pula tonjolan mungil puting Tante Betty yang berwarna merah kecoklat-coklatan. Randy sudah tidak sabar. Ia langsung mengulum puting susu tantenya yang sudah mulai menegang itu. Buah dada tantenya pun mulai terasa mengeras.</p>
<p>Tante Betty kebingungan dengan apa yang dilakukan ponakannya itu. Sekilas hampir saja ia beranjak bangun. Seharusnya ia menegur yang dilakukan ponakannya itu. Tapi jangan-jangan ia tahu apa yang tadi kulakukan, pikir Tante Betty. Ia menjadi takut sendiri kalau hal itu benar-benar terjadi. Pasti bisa memalukan dirinya jika ponakannya melapor pada mamanya.<br />
Akhirnya dengan pasrah, Tante Betty tetap berpura-pura tidur. Apalagi sentuhan lidah Randy pada putingnya membawa kenikmatan yang luas biasa. Bahkan ia mulai menikmati sepenuhnya ketika kuluman Randy disertai gigitan kecil. Tante Betty pun mengigit bibir karena cumbuan ponakannya.</p>
<p>?Ssshh..?, tanpa sadar Tante Betty mendesah penuh kenikmatan saat Randy mengulum puting buah dadanya. Ia pun memegangi kepala ponakannya dengan penuh kelembutan seperti tidak boleh membiarkan aktivitas itu berhenti. Kesadarannya mulai kabur dan seluruh sendi tubuhnya menjadi sangat lemas.<br />
Randy tahu bahwa tantenya berpura-pura tidur. Ia juga tahu kalau tantenya benar-benar menikmati semua yang dia lakukan pada tubuh tantenya itu. Hal ini semakin membangkitkan keberaniannya. Ia segera membuka daster Tante Betty sambil terus mengulum puting serta meremas-remas tubuh Tante Betty. Dijilatinya seluruh tubuh tantenya.</p>
<p>?Enghh.., ahhng.., ahh.., nggssh?, Tante Betty mendesah tanpa mampu menahan apa yang dilakukan ponakannya tersebut. Tubuhnya seperti tidak mau berhenti dijilati. Saat ini dia hanya ingin terus disentuh dengan penuh kemesraan.<br />
Napas Randy mulai ngos-ngosan. Kebutuhannya untuk memuaskan dorongan kebutuhannya membuat ia segera membuka celana dalam Tante Betty. Pemandangan bulu-bulu halus di sekitar kemaluan tantenya membuat Randy semakin bernafsu. Diarahkan batang kon**lnya ke dalam selangkangan tante Betty.<br />
?Sleep!?, Batang kon**lnya pun telah masuk ke dalam lubang memek tantenya. Tante Betty merasakan tubuhnya dimasuki sesuatu yang terasa luar biasa enaknya. Matanya terpejam sangat dalam. Tubuhnya mulai merespon gerakan naik turun Randy. Nafasnya tidak teratur dipenuhi dengan dorongan nafsu yang mulai tinggi.<br />
?Aahh.., esshh.., ahh?, Tante Betty mulai mengerang kenikmatan. Ia pun memegangi pantat Randy untuk membantu gerakan naik turun. Mendengar suara desahan-desahan Susan pun terbangun. Ia sedikit terhenyak melihat tubuh tantenya dalam keadaan telanjang ditindih oleh Randy. Dilihatnya Randy dengan penuh nafsu menyetubuhi Tante Betty. Susan pun agak bingung bahwa Tantenya itu justru merepon dengan desahan-desahan. Tangan Randy memegangi paha Tante Betty dan pinggangnya terus bergerak di sela-sela selangkangan tantenya itu. Melihat adegan sepupu serta desahan tantenya dalam ruangan yang remang-remang ini membuat Susan mulai terangsang.<br />
Tanpa sadar Susan mendekati wajah tantenya itu. Diciumnya bibir Tante Betty. Tante Betty pun dalam keadaan yang sudah di awang-awang segera merespon ciuman itu dengan lumatan yang penuh birahi. Randy sudah asyik dengan aktivitas maju-mundur untuk meningkatkan kenikmatannya.<br />
?Eng.., ssh.., nikmat.., Ran?, desah Tante Betty sambil disela-sela ciumannya dengan Susan. kon**l Randy terasa semakin tersedot-sedot. Suara kecepak kecepok menjadi semakin keras dan berirama sering dengan gerakan kon**l Randy memasuki liang memek Tante Betty.<br />
Susan semakin larut dengan permainan tante dan sepupunya itu. memeknya pun telah menjadi basah karena terangsang melihat adegan sepupu dan tantenya itu. Kepala Susan kemudian bergerak turun. Bibirnya mengulum puting dan tangannya meremas-remas buah dada tantenya.</p>
<p>?Enghss.., enghh.., terusshhin.., engshh?, Tante Betty semakin merasa terbang di awang-awang. Gerakan Randy membuat memeknya terasa sangat nikmat. Jilatan lidah Susan pada putingnya semakin membuat nafsunya menjadi-jadi. Nafasnya menjadi semakin tidak teratur. Cumbuan kedua ponakannya memenuhi kebutuhan seksualnya yang sudah tertahan belasan tahun. Tubuhnya pun ikut maju-mundur seiring dengan gerakan Randy. Ia pun semakin mempererat pelukannya pada Randy. Gerakan maju-mundur Randy diimbangi dengan gerakan bergoyang-goyang oleh Tante Betty. Aktivitas ini membuat ia merasa ada sesuatu yang mendesak. Tante Betty semakin mempercepat goyangannya. Ia memeluk Randy sangat erat sambil terus mengoyangkan pinggulnya dengan cepat. Tiba-tiba tubuh Tante Betty menegang dan memeknya berdenyut-denyut seperti meledakkan sesuatu. Ia merasa tubuhnya hancur berkeping-keping dalam kenikmatan.<br />
?Ran.., ganti aku aja.., Tante udah lemas tuh?, ucap Susan tanpa malu-malu. Ia segera mengangkangkan kakinya. Nafsunya sudah memuncak dan harus dipenuhi. Seluruh bagian tubuhnya seperti menuntut untuk dicumbui.<br />
Randy pun menarik kon**l dari kemaluan tantenya yang telah terkulai itu. Diarahkannya batang kon**lnya itu ke arah lubang memek Susan yang telah mengangkang itu. ?Sleep!?, kon**lnya langsung terasa tersedot-sedot. Ditindihnya tubuh sepupunya itu.</p>
<p>Mereka sudah dikuasai oleh birahi yang tak tertahankan. Kebutuhan itu saling memuaskan membuat tidak ada lagi kecanggungan diantara mereka. Randy menciumi buah dada Susan sambil pinggang melakukan gerakan naik turun. Susan melingkarkan tangannya pada punggung Randy.<br />
?Enghh terusshh.., Ran.., masukin terus.., enggsshh?, desah Susan sambil matanya masih terus terpejam. Dengan perlahan Randy menarik tubuh Susan agar duduk di atas pinggang Randy. Posisi ini semakin membuat kon**l Randy lebih bisa masuk lebih dalam lagi. Tangan Randy memegangi pantat sepupunya itu. Susan juga merasa memeknya terisi lebih penuh oleh batang kon**l Randy.<br />
Randy semakin merasa kon**lnya disedot-sedot oleh kemaluan sepupunya. Susan yang berada di atas tubuh Randy mulai menggerakkan badannya. Keduanya telah larut dalam gerakan berirama. Randy semakin memperdalam gerakannya pada selangkangan sepupunya. Susan pun mencontoh gerakan tantenya dengan menggoyang-goyang pinggangnya.<br />
?Enghh.., terus.., Ran.., Enghh enaahkk?, mata Susan terpejam dan bibirnya mendesah. Randy terus menggerakan pinggangnya semakin cepat. Goyangan Susan pun menjadi samakin cepat pula. Kedua tubuh itu telah menyatu dalam kebutuhan yang tak tertahankan. memeknya terasa semakin berdenyut-denyut oleh sodokan-sodokan kon**l sepupunya itu.</p>
<p>?Lebihh kerashh.., enghh lagi?, Susan merasakan tubuhnya akan meledak. Gerakan keduanya menjadi semakin cepat dan keras. Tiba-tiba saja tubuh keduanya menegang secara bersamaan tanda mereka mencapai puncak kenimatan bersamaan. Beberapa saat kemudian ketiganya sudah tertidur pulas dalam keadaan telanjang.<br />
Peristiwa semalam tampaknya dianggap seperti tidak pernah ada oleh Tante Betty. Saat makan pagi, tante Betty tampak berusaha bersikap santai.<br />
?Ran, kamu mau kemana hari ini?, tanya Tante Betty sambil mengoleskan mentega pada roti tawarnya. Ia sudah mengenakan busana kerja. Blus krem dan rok span abu-abu.<br />
?Mungkin ke toko buku, ada novel Shedney Shieldon yang baru?, ucap Randy sambil berpura-pura membaca koran. Ia masih sungkan dengan Tante Betty mengingat apa yang dilakukannya semalam. Ia takut kalau sampai Tante Betty lapor ke mamanya. Bisa-bisa aku dibunuh oleh Papa, pikirnya.<br />
?Kalau gitu ini buat beli novelnya?, ucap Tante Betty sambil menyodorkan dua lembar uang lima puluh ribuan. Randy pun mendongakan kepalanya sambil terheran-heran. Dilihatnya Tante Betty mengangguk. Tanda ia harus menerima uang itu.<br />
?Makasih ya, Tante?, ucap Randy sambil menyorongkan badannya memeluk Tante Betty, Merekapun berangkulan erat.<br />
Tiba-tiba Tante Betty berbisik?, Yang tadi malem jangan kasih tau siapa-siapa ya, Ran?.</p>
<p>?Iya, Tante?. Kemaluan Randy terasa mengeras.<br />
?Terus kalau Randy takut tidur sendirian, tidur di kamar Tante aja ya?, ucap Tante Betty dengan nada datar. Ia tidak mau Randy menangkap keinginannya. Namun bagi Randy kata-kata itu seperti undangan yang sangat jelas maksudnya.<br />
Randy pun sedikit melonggarkan pelukannya dan melihat wajah Tante Betty tampak agak memerah. Hasrat untuk melakukan aktivitas seperti semalam menggelegak dalam dirinya. Tanpa sadar diciumnya bibir Tante Betty. Pertama lembut namun kemudian semakin ganas. Kebutuhannya mulai tak tertahankan. Tante Betty sempat gelagapan dengan apa yang dilakukan oleh Randy. Ia tidak mengira Randy sudah berani terang-terangan. Namun sekian detik kemudian ia mulai membalas ciuman itu. Mereka saling melumat lidah dan menghisap. Ia bahkan membiarkan tangan Randy membuka kancing blusnya. Tangan Randy segera menyisihkan BH dan meremasi buah dadanya. Semakin lama buah dada itu terasa mengeras.</p>
<p>?Sudah, Ran. Tante mau ke kantor?, ucap Tante Betty sambil berpura-pura tidak mau. Namun tampaknya Randy tidak peduli. Ia mulai menciumi leher tante Betty dengan lembut. Tangannya yang satu bahkan mulai mengangkat span abu-abu itu hingga celana dalam tante Betty terlihat. Tangan Randy pun mulai menggerayangi sesuatu yang ada di balik celana dalam itu.</p>
<p>?Ash.., neghh, udah, Ran?, desah Tante Betty. Ia tidak ingin terlambat. Tender proyek dua M itu bisa hilang, pikir tante Betty. Namun apa yang dilakukan ponakannya ini benar-benar terasa nikmat. Akhirnya ia membalikkan badan dan segera menurunkan celana dalamnya.<br />
?Udah, Ran dari belakang aja?, ucap Tante Betty sunguh-sungguh. Rani, teman kantornya, pernah mengatakan kalau pria bersetubuh lewat belakang akan cepat ejakulasi. Paling tidak ia masih sempat merasakan persetubuhan dan tidak terlambat ke kantor.</p>
<p>Kesempatan itu tidak disia-siakan Randy. Dipelorotkannya celana pendeknya. Batang kon**lnya tampak sudah sangat tegang. Perlahan diarahkannya kon**lnya ke memek Tante Betty. ?Slepp!?, kon**l Randy mulai memasuki lubang memek Tante Betty. Lututnya seperti hampir copot ketika kon**l itu masuk ke dalam lubang memek Tante Betty. Tante Betty juga segera merasa lemas. Ia pun segera menahan badannya pada sandaran sofa. Posisinya seperti orang yang akan naik kuda.<br />
?Eenghh.., nikmat, terusshh?, desah Tante Betty sambil memejamkan mata. Randy memegangi pinggang tantenya dan terus menyodok-nyodokan kon**lnya ke memek Tante Betty. kon**lnya terasa seperti dipijat-pijat dan disedot-sedot. Ia kemudian ikut membungkukkan badan agar tangannya dapat meremas buah dada Tante Betty yang ranum menggantung.</p>
<p>Gerakan mereka makin lama makin cepat. Tante Betty sudah tertelungkup di sandaran sofa dan Randy menyetubuhinya dari belakangnya. Kenikmatan itu semakin membuat ia lupa urusan kantornya.<br />
?Terusshh, Ran.., enakk?, desah Tante Betty.<br />
Beberapa saat kemudian Randy mempercepat gerakannya. Ia memeluk erat tubuh Tante Betty namun pinggangya masih melakukan gerakan maju-mundur. Tiba-tiba tubuhnya mengejang sambil kon**lnya disorongkan secara mendalam ke lubang memek Tante Betty. Ia telah sampai di pucak kenikmatan. ?Cret.., cret.., cret?, sperma Randy membasahi lubang memek Tante Betty. Ia kemudian menarik kon**lnya dan segera menjatuhkan badannya ke sofa.</p>
<p>Tante Betty segera menaikkan celana dalamnya dan merapikan blus serta rok mininya. Dilihatnya ponakannya memandang dengan mesra. Tampaknya kecanggungan diantara mereka sudah luntur dan berganti hubungan dua lawan jenis yang saling membutuhkan. Tante Betty pun mau tidak mau mulai mengakui bahwa ia tidak lagi melihat Randy sebagai ponakannya namun tak lain sebagai pria yang mampu memberikan kepuasan seksualnya.<br />
?Udah, ya Tante ke kantor dulu?, ucap Tante Betty sambil mendekati Randy. Mereka berciuman dengan mesra seperti seorang kekasih. Setelah melihat jam di dinding, Tante Betty segera beranjak ke garasi. Ia sudah terlambat sepuluh menit. Tak lama kemudian deru suara mobil pun berbunyi dan semakin lama semakin menghilang. Randy pun segera memakai celananya dan tertidur di sofa.</p>
</div>

<p>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/cerita-bokep-godaan-tante-betty/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cerita Bokep Keperjakaanku Hilang Di Memek Tante</title>
		<link>/cerita-bokep-keperjakaanku-hilang-di-memek-tante/</link>
					<comments>/cerita-bokep-keperjakaanku-hilang-di-memek-tante/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 16:59:37 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[CERITA BOKEP]]></category>
		<category><![CDATA[cerita bokep]]></category>
		<category><![CDATA[cerita dewasa]]></category>
		<category><![CDATA[cerita panas]]></category>
		<category><![CDATA[cerita pemerkosaan]]></category>
		<category><![CDATA[cerita perawan]]></category>
		<category><![CDATA[cerita sange]]></category>
		<category><![CDATA[cerita sedarah]]></category>
		<category><![CDATA[cerita tante muda]]></category>
		<category><![CDATA[ceritabasah]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/cerita-bokep-keperjakaanku-hilang-di-memek-tante/</guid>

					<description><![CDATA[Cerita Bokep Keperjakaanku Hilang Di Memek Tante – Namaku Dimas dan aku tinggal di Jakarta. Di saat aku menulis cerita&#160;[&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div>
<p><strong>Cerita Bokep Keperjakaanku Hilang Di Memek Tante</strong> – Namaku Dimas dan aku tinggal di Jakarta. Di saat aku menulis cerita ini, aku baru saja menginjak umur 25 tahun.</p>
<p>Aku bekerja di sebuah perusahaan marketing ternama di kawasan daerah Kuningan (Jakarta Selatan). Perusahaan kami ini adalah anak dari perusahaan marketing Inggris yang mana Head Office untuk Asia Pasific berada di negeri Singapore. Aku bisa bekerja di perusahaan ini atas bantuan ibu tiriku yang memiliki banyak kolega perusahaan-perusahaan ternama di Jakarta.</p>
<p>Ibu tiriku tergolong orang yang terpandang dan kaya raya. Bekas suaminya adalah pengusaha distributor minyak bumi dalam negeri yang punya akses mudah ke instansi-instansi pemerintah. Ibu tiriku cerai dengan bekas suaminya karena bekas suaminya memiliki banyak ’selir-selir’ di beberapa kota di pulau Jawa dan beberapa lagi di luar pulau Jawa. Karena tidak tahan dengan situasi yang dia hadapi, dia memutuskan untuk bercerai dengan bekas suaminya.</p>
<p>Menurut cerita ibu tiriku, urusan perceraiannya sangatlah rumit, berbelit-belit, dan memakan waktu berbulan-bulan. Seperti biasa pembagian harta gono-gini yang membuat urusan cerai menjadi lebih panjang. Sampai pada akhirnya hasil dari perceraian tersebut, ibu tiriku mendapat 30% dari seluruh aset dan kekayaan mantan suaminya. Namun setelah itu, ibu tiriku tidak diperbolehkan lagi untuk meminta jatah lagi kekayaan bekas suaminya setelah perceraiannya final di pengadilan.</p>
<p>Bisa para pembaca membayangkan seberapa besar warisan kekayaan ibu tiriku. Bagaimana dengan keluarga asliku? Ayah bercerai dengan ibu kandungku saat aku masih berumur 7 tahun. Masalah dari perceraian tersebut, aku masih kurang tau sampai sekarang ini. Ayah lebih memilih untuk tidak menceritakan masalah tersebut, dan aku pun tidak pernah lagi bertanya kepadanya. Aku mengerti perasaan ayah, karena saat itu kehidupan ekonomi keluarga masih sangat sulit dan ayah pada saat itu hanya seorang pegawai toko di daerah Mangga Besar. Meskipun hanya pegawai toko biasa, ayah memiliki bakat dan hobi mekNinik yang berhubungan dengan mesin motor.</p>
<p>Pendidikan ayah hanya sampai pada tamatan SD, dan dia mendapat ilmu montirnya dari kakek yang dulu sempat bekerja di bengkel reparasi mobil. Ayah selalu memiliki cita-cita untuk membuka bengkel sendiri. Setelah bercerai dengan ibu kandungku, aku dan ayah sering berpindah-pindah rumah kontrak. Ekonomi ayah juga tidak juga membaik. Sering istilah kehidupan kami bak ‘gali lubang tutup lubang’. Setiap tahun gaji ayah naik hanya sedikit saja, dan kebutuhan ekonomi selalu meningkat.</p>
<p>Namun ayah tidak pernah menyerah untuk berusaha lebih demi menyekolahkan aku. Untungnya aku tergolong anak yang suka sekolah dan belajar, oleh karenanya ayah tidak pernah mengenal lelah mencari uang tambahan agar aku menjadi orang yang berilmu dan mencapai karir indah di masa depanku. Cita-cita ayah membuka bengkel reparasi mobil sendiri bermula dari keisengannya melamar kerja di bengkel mobil dekat rumah kontrakan kami. Ayah kerja di toko hanya selama 6 hari seminggu bergantian, tapi ayah menetapkan untuk mengambil hari Sabtu libur agar dia bisa bekerja di bengkel mobil tersebut. Karena bakat dan cinta ayah terhadap mesin mobil dan motor, ayah menjadi tukang favorit di bengkel tersebut.</p>
<p>Perlahan-lahan ayah mengurangi hari kerja ayah sebagai pegawai toko menjadi 5 hari seminggu, kemudian 4 hari seminggu, dan terakhir 3 hari seminggu. Sampai pada akhirnya bengkel menarik banyak pelanggan tetap, dan ayah diminta untuk bekerja sebagai pegawai tetap di bengkel itu. Gaji ayah naik 3 kali lipat dari gaji sebagai pegawai toko plus bonus dan tip-tip dari pelanggan. Lebih bagusnya lagi ayah hanya bekerja 5 hari saja dari hari Senin sampai Jumat. Ayah sengaja tidak memilih hari Sabtu dan Minggu demi menghabiskan waktu berdua denganku. Setiap hari Sabtu ayah suka menjemputku sepulang sekolah, maklum biasanya sekolahku hanya masuk 1/2 hari di hari Sabtu dan kami berdua suka jajan di luar sebelum pulang ke rumah. Sejak bekerja di bengkel itu, aku menjadi dekat dengan ayah.</p>
<p>Dengan kondisi ekonomi yang semakin membaik dari hari ke hari, kini ayah mampu untuk membeli rumah sendiri meskipun tidak besar. Malaikat keberuntungan sedang berada disamping ayah. Ayah orang yang baik, tekun dan jujur, maka dari itu ayah diberi banyak rejeki dari yang di atas. Bengkel itu menjadi tumbuh pesat pula berkat kedatangan ayah. Demi menjaga hubungan baik antara ayah dengan bos bengkel itu, ayah diberi komisi 15% dari setiap pembayaran service/reparasi mobil. Motor yang dia urus plus bonus tahunan dan belum lagi tip-tip dari pelanggan. Nama bengkel menjadi terkenal karena rekomendasi dari mulut ke mulut, sampai pada suatu hari ibu tiriku ini menjadi pelanggan tetap bengkel itu.</p>
<p>Ibu tiriku mendengar nama bengkel dan nama ayahku dari teman dekatnya. Saat itu ibu tiriku memiliki 3 buah mobil. Seingatku waktu itu ada BMW, Mercedes, dan mobil kijang. Ibu tiriku sering mengunjungi bengkel ayah dengan alasan untuk check up antara mobil BMW-nya atau Mercedes-nya. Mobil kijangnya hanya datang dengan supir. Sebut saja nama ibu tiriku adalah Rica (nama singkatan). Saat itu aku memanggilnya tante Rica. Umur tante Rica 4 tahun lebih muda dari ayah. Kerutinan tante Rica ke bengkel menjadi awal dari romansa antara dia dan ayah. Ayah sering kencan berdua dengan tante Rica, dan terkadang mereka mengajakku pergi bersama- sama pula.</p>
<p>Terus terang sejak bersama tante Rica, wajah ayah lebih tampak berseri-seri dan lebih segar. Mungkin saat itu dia menemukan cinta keduanya setelah bertahun-tahun berpisah dengan ibu kandungku. Melihat perubahaan positif ayah, aku pun menjadi ikut senang. Aku juga senang bila tante Rica datang berkunjung, karena dia sering membawa oleh-oleh berupa makanan atau minuman yang belum pernah aku liat sebelumnya. Belakangan aku baru tau bahwa bingkisan itu adalah pemberian dari kolega bisnisnya. Salah satu rumah Tante Rica berada di daerah Jakarta Selatan, dan tentu banyak orang tau bahwa kawasan ini adalah kawasan elit.</p>
<p>Setelah bercerai, tante Rica membuka beberapa bisnis elit di sana seperti salon/spa kecantikan, dan butik. Para pelanggannya juga dari kalangan kaliber atas seperti pejabat dan artis. Dia menyewa beberapa prajurit terpercaya untuk menjalankan usaha-usaha bisnisnya. Dalam singkat cerita, ayah dan tante Rica akhirnya memutuskan untuk menikah. Setelah menikah aku disuruh memanggilnya ‘mama’. Perlu waktu beberapa minggu untuk memanggilnya ‘mama’, tapi lama-lama aku menjadi biasa untuk memanggilnya ‘mama’.</p>
<p>Untuk lebih singkatnya dalam cerita ini, aku akan menyebut ‘ibu tiriku’ sebagai ‘ibu’. Sejak setelah menikah, ibu tinggal di rumah kecil kami beberapa bulan sambil menunggu bangunan rumah baru mereka selesai. Lagi-lagi, rumah baru mereka tidak jauh dari bengkel ayah. Ayah menolak tinggal di rumah tante Rica karena alasan pribadi ayah. Setelah banyak proses yang dilakukan antara ayah dan ibu, akhirnya bengkel tempat ayah bekerja, kini menjadi milik ayah dan ibu sepenuhnya.</p>
<p>Ayah pernah memohon kepada ibu agar dia ingin tetap dapat bekerja di bengkel, dan terang saja bengkel itu langsung ibu putuskan untuk dibeli saja. Maklum ibu adalah ‘business-minded person’. Aku semakin sayang dengan ibu, karena pada akhirnya cita-cita ayah untuk memiliki bengkel sendiri terkabulkan. Kini bengkel ayah makin besar setelah ibu ikut berperan besar di sana. Banyak renovasi yang mereka lakukan yang membuat bengkel ayah tampak lebih menarik. Pelanggan ayah makin bertambah, dan kali ini banyak dari kalangan orang-orang kaya. Ayah tidak memecat pegawai-pegawai lama di sana, malah menaikkan gaji mereka dan memperlakukan mereka seperti saat dia diperlakukan oleh pemilik bengkel yang lama.</p>
<p>Kehidupan dan gaya hidupku &amp; ayah benar- benar berubah 180 derajat. Kini ayah sering melancong ke luar negeri bersama ibu, dan aku sering ditinggal di rumah sendiri dengan pembantu. Alasan aku ditinggal mereka karena aku masih harus sekolah. Ibu sering mengundang teman-teman lamanya bermain di rumah. Salah satu temannya bernama tante Nini. Tante Nini saat itu hanya 15 tahun lebih tua dariku. Semestinya dia pantas aku panggil kakak daripada tante, karena wajahnya yang masih terlihat seperti orang berumur 20 tahunan. Tanti Nini adalah pelanggan tetap salon kecantikan ibu, dan kemudian menjadi teman baik ibu. Wajah tante Nini tergolong cantik dengan kulitnya yang putih bersih. Dadanya tidak begitu besar, tapi pinggulnya indah bukan main.</p>
<p>Maklum anak orang kaya yang suka tandang ke salon kecantikan. Tante Nini sering main ke rumah dan kadang kala ngobrol atau gossip dengan ibu berjam-jam. Tidak jarang tante Nini keluar bersama kami sekeluarga untuk nonton bioskop, window shopping atau ngafe di mall. Aku pernah sempat bertanya tentang kehidupan pribadi tante Nini. Ibu bercerita bahwa tante Nini itu bukanlah janda cerai atau janda apalah. Tapi tante Nini sempat ingin menikah, tapi ternyata pihak dari laki-laki memutuskan untuk mengakhiri pernikahan itu. Alasan-nya tidak dijelaskan oleh ibu, karena mungkin aku masih terlalu muda untuk mengerti hal-hal seperti ini. Pada suatu hari ayah dan ibu lagi-lagi cabut dari rumah.</p>
<p>Tapi kali ini mereka tidak ke luar negeri, tapi hanya melancong ke kota Bandung saja selama akhir pekan. Lagi-lagi hanya aku dan pembantu saja yang tinggal di rumah. Saat itu aku ingin sekali kabur dari rumah, dan menginap di rumah teman. Tiba-tiba bel rumah berbunyi dan waktu itu masih jam 5:30 sore di hari Sabtu. Ayah dan ibu baru 1/2 jam yang lalu berangkat ke Bandung. Aku pikir mereka kembali ke rumah mengambil barang yang ketinggalan. Sewaktu pintu rumah dibuka oleh pembantu, suara tante Nini menyapanya. Aku hanya duduk bermalas-malasan di sofa ruang tamu sambil nonton acara TV. Tiba-tiba aku disapanya.</p>
<p>“Dimas kok ngga ikut papa mama ke Bandung?”tanya tante Nini.</p>
<p>“Kalo ke Bandung sih Dimas malas, tante. Kalo ke Singapore Dimas mau ikut.” jawabku santai.</p>
<p>“Yah kapan-kapan aja ikut tante ke Singapore.</p>
<p>Tante ada apartment di sana” tungkas tante Nini.</p>
<p>Aku pun hanya menjawab apa adanya “Ok deh.</p>
<p>Ntar kita pigi rame-rame aja. Tante ada perlu apa dengan mama? Nyusul aja ke Bandung kalo</p>
<p>penting.”.</p>
<p>“Kagak ada sih. Tante cuman pengen ajak mamamu makan aja. Yah sekarang tante bakalan makan sendirian nih. Dimas mau ngga</p>
<p>temenin tante?”.</p>
<p>“Emang tante mau makan di mana?”</p>
<p>“Tante sih mikir Pizza Hut.”</p>
<p>“Males ah ogut kalo Pizza Hut.”</p>
<p>“Trus Dimas maunya pengen makan apa?”</p>
<p>“Makan di Muara Karang aja tante. Di sono kan banyak pilihan, ntar kita pilih aja yang kita mau.”</p>
<p>“Oke deh. Mau cabut jam berapa?”</p>
<p>“Entaran aja tante. Dimas masih belom laper. Jam 7 aja berangkat. Tante duduk aja dulu.”</p>
<p>Kami berdua nonton bersebelahan di sofa yang empuk. Sore itu tante Nini mengenakan baju yang lumayan sexy. Dia memakai rok ketat sampai 10 cm di atas lutut, dan atasannya memakai baju berwarna orange muda tanpa lengan dengan bagian dada atas terbuka (kira- kira antara 12 sampai 15cm kebawah dari pangkal lehernya). Kaki tante Nini putih mulus, tanpa ada bulu kaki 1 helai pun. Mungkin karena dia rajin bersalon ria di salon ibu, paling tidak seminggu 2 kali.</p>
<p>Bagian dada atasnya juga putih mulus. Kami nonton TV dengan acara/channel seadanya saja sambil menunggu sampai jam 7 malam. Kami juga kadang-kadang ngobrol santai, kebanyakan tante Nini suka bertanya tentang kehidupan sekolahku sampai menanyakan tentang kehidupan cintaku di sekolah. Aku mengatakan kepada tante Nini bahwa aku saat itu masih belum mau terikat dengan masalah percintaan jaman SMA. Kalo naksir sih ada, cuma aku tidak sampai menganggap terlalu serius. Semakin lama kami berbincang-bincang, tubuh tante Nini semakin mendekat ke arahku. Bau parfum Chanel yg dipakai mulai tercium jelas di hidungku. Tapi aku tidak mempunyai pikiran apa-apa saat itu.</p>
<p>Tiba-tiba tante Nini berkata, “Dimas, kamu suka dikitik-kitik ngga kupingnya?”.</p>
<p>“Huh? Mana enak?” tanyaku.</p>
<p>“Mau tante kitik kuping Dimas?” tante Nini menawarkan/</p>
<p>“Hmmm…boleh aja. Mau pake cuttonbud?” tanyaku sekali lagi.</p>
<p>“Ga usah, pake bulu kemucing itu aja” tundas tante Nini.</p>
<p>“Idih jorok nih tante. Itu kan kotor. Abis buat bersih-bersih ama mbak.” jawabku spontan.</p>
<p>“Alahh sok bersihan kamu Dimas. Kan cuman ambil 1 helai bulunya aja. Lagian kamu masih belum mandi kan? Jorok mana hayo!” tangkas tante Nini. “Percaya tante deh, kamu pasti demen. Sini baring kepalanya di paha tante.” lanjutnya.</p>
<p>Seperti sapi dicucuk hidungnya, aku menurut saja dengan tingkah polah tante Nini. Ternyata memang benar adanya, telinga ‘dikitik-kitik’ dengan bulu kemucing benar-benar enak tiada tara. Baru kali itu aku merasakan enaknya, serasa nyaman dan pengen tidur aja jadinya. Dan memang benar, aku jadi tertidur sampe sampai jam sudah menunjukkan pukul 7 lewat. Suara lembut membisikkan telingaku.</p>
<p>“Dimas, bangun yuk. Tante dah laper nih.” kata tante.</p>
<p>“Erghhhmmm … jam berapa sekarang tante.” tanyaku dengan mata yang masih setengah terbuka.</p>
<p>“Udah jam 7 lewat Dimas. Ayo bangun, tante dah laper. Kamu dari tadi asyik tidur tinggalin tante. Kalo dah enak jadi lupa orang kamu yah.” kata tante sambil mengelus lembut rambutku.</p>
<p>“Masih ngantuk nih tante … makan di rumah aja yah? Suruh mbak masak atau beli mie ayam di dekat sini.”</p>
<p>“Ahhh ogah, tante pengen jalan-jalan juga kok. Bosen dari tadi bengong di sini.”</p>
<p>“Oke oke, kasih Dimas lima menit lagi deh tante.” mintaku.</p>
<p>“Kagak boleh. Tante dah laper banget, mau pingsan dah.”</p>
<p>Sambil malas-malasan aku bangun dari sofa. Kulihat tante Nini sedang membenarkan posisi roknya kembali. Alamak gaya tidurku kok jelek sekali sih sampe-sampe rok tante Nini tersingkap tinggi banget. Berarti dari tadi aku tertidur di atas paha mulus tante Nini, begitulah aku berpikir. Ada rasa senang juga di dalam hati. Setelah mencuci muka, ganti pakaian, kita berdua berpamitan kepada pembantu rumah kalau kita akan makan keluar. Aku berpesan kepada pembantu agar jangan menunggu aku pulang, karena aku yakin kita pasti bakal lama. Jadi aku membawa kunci rumah, untuk berjaga-jaga apabila pembantu rumah sudah tertidur.</p>
<p>“Nih kamu yang setir mobil tante dong.”</p>
<p>“Ogah ah, Dimas cuman mau setir Baby Benz tante. Kalo yang ini males ah.” candaku. Waktu itu tante Nini membawa sedan Honda, bukan</p>
<p>Mercedes-nya.</p>
<p>“Belagu banget kamu. Kalo ngga mau setir ini, bawa itu Benz-nya mama.” balas tante Nini.</p>
<p>“No way … bisa digantung ogut ama papa mama.” jawabku.</p>
<p>“Iya udah kalo gitu setir ini dong.” jawab tante Nini sambil tertawa kemenangan.</p>
<p>Mobil melaju menyusuri jalan-jalan kota Jakarta. Tante Nini seperti bebek saja, ngga pernah stop ngomong and gosipin teman-temannya. Aku jenuh banget yang mendengar. Dari yang cerita pacar teman-temannya lah, sampe ke mantan tunangannya. Sesampai di daerah Muara Karang, aku memutuskan untuk makan bakmi bebeknya yang tersohor di sana. Untung tante Nini tidak protes dengan pilihan saya, mungkin karena sudah terlalu lapar dia.</p>
<p>Setelah makan, kita mampir ke tempat main bowling. Abis main bowling tante Nini mengajakku mampir ke rumahnya. Tante Nini tinggal sendiri di apartemen di kawasan Taman Anggrek. Dia memutuskan untuk tinggal sendiri karena alasan pribadi juga. Ayah dan ibu tante Nini sendiri tinggal di Bogor. Saat itu aku tidak tau apa pekerjaan sehari-hari tante Nini, yang tante Nini tidak pernah merasa kekurangan materi. Apartemen tante Nini lumayan bagus dengan tata interior yang classic. Di sana tidak ada siapa-siapa yang tinggal di sana selain tante Nini. Jadi aku bisa maklum apabila tante Nini sering keluar rumah. Pasti jenuh apabila tinggal sendiri di apartemen.</p>
<p>“Anggap rumah sendiri Dimas. Jangan malu-malu. Kalau mau minum ambil aja sendiri yah.”</p>
<p>“Kalo begitu, Dimas mau yang ini.” sambil menunjuk botol Hennessy V.S.O.P yang masih disegel.</p>
<p>“Kagak boleh, masih dibawah umur kamu.”</p>
<p>cegah tante Nini.</p>
<p>“Tapi Dimas dah umur 17 tahun. Mestinya ngga masalah” jawabku dengan bermaksud membela diri.</p>
<p>“Kalo kamu memaksa yah udah. Tapi jangan buka yang baru, tante punya yang sudah dibuka botolnya.”.</p>
<p>Tiba-tiba suara tante Nini menghilang dibalik master bedroomnya. Aku menganalisa ruangan sekitarnya. Banyak lukisan-lukisan dari dalam dan luar negeri terpampang di dinding. Lukisan dalam negerinya banyak yang bergambarkan wajah-wajah cantik gadis-gadis Bali. Lukisan yang berbobot tinggi, dan aku yakin pasti bukan barang yang murahan.</p>
<p>“Itu tante beli dari seniman lokal waktu tante ke Bali tahun lalu” kata tante Nini memecahkan suasana hening sebelumnya.</p>
<p>“Bagus tante. High taste banget. Pasti mahal yah?!” jawabku kagum.</p>
<p>“Ngga juga sih. Tapi tante tidak pernah menawar harga dengan seniman itu, karena seni itu mahal.</p>
<p>Kalo tante tidak cocok dengan harga yang dia tawarkan, tante pergi saja.” Aku masih menyibukkan diri mengamati lukisan-lukisan yang ada, dan tante Nini tidak bosan menjelaskan arti dari lukisan-lukisan tersebut. Tante Nini ternyata memiliki kecintaan tinggi terhadap seni lukis.</p>
<p>“Ok deh. Kalo begitu Dimas mau pamit pulang dulu tante. Dah hampir jam 11 malam. Tante istirahat aja dulu yah.” kataku.“Ehmmm … tinggal dulu aja di sini. Tante juga masih belum ngantuk. Temenin tante bentar yah.” mintanya sedikit memohon. Aku juga merasa kasihan dengan keadaan tante Nini yang tinggal sendiri di apartemen itu. Jadi aku memutuskan untuk tinggal 1 atau 2 jam lagi, sampai nanti tante Nini sudah ingin tidur.</p>
<p>“Kita main UNO yuk?!” ajak tante Nini.</p>
<p>“Apa itu UNO?!” tanyaku penasaran.</p>
<p>“Walah kamu ngga pernah main UNO yah?” tanya tante Nini. Aku hanya menggeleng- gelengkan kepala.</p>
<p>“Wah kamu kampung boy banget sih.” canda tante Nini. Aku hanya memasang tampak cemburut canda. Tante Nini masuk ke kamarnya lagi untuk membawa kartu UNO, dan kemudian masuk ke dapur untuk mempersiapkan hidangan bersama minuman. Tante Nini membawa kacang mente asin, segelas wine merah, dan 1 gelas Hennessy V.S.O.P. Setelah mengajari aku cara bermain UNO, kamipun mulai bermain-main santai sambil makan kacang mente. Hennesy yang aku teguk benar-benar keras, dan baru 2 atau 3 teguk badanku terasa panas sekali. Aku biasanya hanya dikasih 1 sisip saja oleh ayah, tapi ini skrg aku minum sendirian. Kepalaku terasa berat, dan mukaku panas. Melihat kejadian ini, tante Nini menjadi tertawa, dan mengatakan bahwa aku bukan bakat peminum. Terang aja, ini baru pertama kalinya aku minum 1 gelas Hennessy sendirian.</p>
<p>“Tante, anterin Dimas pulang yah. Kepala ogut rada berat.”</p>
<p>“Kalo gitu stop minum dulu, biar ngga tambah pusing.” jawab tante Nini.</p>
<p>Aku merasa tante Nini berusaha mencegahku untuk pulang ke rumah. Tapi lagi-lagi, aku seperti sapi dicucuk hidung-nya, apa yang tante Nini minta, aku selalu menyetujuinya. Melihat tingkahku yang suka menurut, tante Nini mulai terlihat lebih berani lagi. Dia mengajakku main kartu biasa saja, karena bermain UNO kurang seru kalau hanya berdua. Paling tepat untuk bermain UNO itu berempat.</p>
<p>Tapi permainan kartu ini menjadi lebih seru lagi. Tante mengajak bermain blackjack, siapa yang kalah harus menuruti permintaan pemenang. Tapi kemudian tante Nini ralat menjadi ‘Truth &amp; Dare’ game. Permainan kami menjadi seru dan terus terang aja tante Nini sangat menikmati permainan ‘Truth &amp; Dare’, dan dia sportif apabila dia kalah. Pertama-tama bila aku menang dia selalu meminta hukuman dengan ‘Truth’ punishment, lama-lama aku menjadi semakin berani menanyakan yang bukan-bukan.</p>
<p>Sebaliknya dengan tante Nini, dia lebih suka memaksa aku untuk memilih ‘Dare’ agar dia bisa lebih leluasa mengerjaiku. Dari yang disuruh pushup 1 tangan, menari balerina, menelan es batu seukuran bakso, dan lain-lain. Mungkin juga tidak ada pointnya buat tante Nini menanyakan the ‘Truth’ tentang diriku, karena kehidupanku terlihat lurus-lurus saja menurutnya. Ini adalah juga kesempatan untuk menggali the ‘Truth’ tentang kehidupan pribadinya. Aku pun juga heran kenapa aku menjadi tertarik untuk mencari tahu kehidupannya yang sangat pribadi. Mula-mula aku bertanya tentang mantan tunangannya, kenapa sampai batal pernikahannya. Sampai pertanyaan yang menjurus ke seks seperti misalnya kapan pertama kali dia kehilangan keperawanan.</p>
<p>Semuanya tanpa ragu-ragu tante Nini jawab semua pertanyaan-pertanyaan pribadi yang aku lontarkan. Kini permainan kami semakin wild dan berani. Tante Nini mengusulkan untuk mengkombinasikan ‘Truth &amp; Dare’ dengan ‘Strip Poker’. Aku pun semakin bergairah dan menyetujui saja usul tante Nini.“Yee, tante menang lagi. Ayo lepas satu yang menempel di badan kamu.” kata tante Nini dengan senyum kemenangan.</p>
<p>“Jangan gembira dulu tante, nanti giliran tante yang kalah. Jangan nangis loh yah kalo kalah.” jawabku sambil melepas kaus kakiku. Selang beberapa lama … “Nahhh, kalah lagi … kalah lagi … lepas lagi … lepas lagi.”. Tante Nini kelihatan gembira sekali. Kemudian aku melepas kalung emas pemberian ibu yang aku kenakan. “Ha ha ha … two pairs, punya tante one pair. Yes yes … tante kalah sekarang. Ayo lepas lepas …” candaku sambil tertawa gembira.</p>
<p>“Jangan gembira dulu. Tante lepas anting tante.” jawab tante sambil melepas anting-anting yang dikenakannya. Aku makin bernapsu untuk bermain. Mungkin bernapsu untuk melihat tante Nini bugil juga. Aku pengen sekali menang terus. “Full house … yeahhh … kalah lagi tante. Ayo lepas … ayo lepas …”. Aku kini menari-nari gembira. Terlihat tante Nini melepas jepit rambut merahnya, dan aku segera saja protes “Loh, curang kok lepas yang itu?”. “Loh, kan peraturannya lepas semuanya yang menempel di tubuh. Jepit tante kan nempel di rambut dan rambut tante melekat di kepala. Jadi masih dianggap menempel dong.” jawabnya membela.</p>
<p>Aku rada gondok mendengar pembelaan tante Nini. Tapi itu menjadikan darahku bergejolak lebih deras lagi. “Straight … Dimas … One Pair … Yes tante menang. Ayo lepas! Jangan malu-malu!” seru tante Nini girang. Aku pun segera melepas jaket aku yang kenakan. Untung aku selalu memakai jaket tipis biar keluar malam. Lihatlah pembalasanku, kataku dalam hati. “Dimas Three kind … tante … one pair … ahhh … lagi-lagi tante kalah” sindirku sambil tersenyum.</p>
<p>Dan tanpa diberi aba-aba dan tanpa malu-malu, tante melepas baju atasannya. Aku serentak menelan ludah, karena baju atasan tante telah terlepas dan kini yang terlihat hanya BH putih tante. Belahan payudara-nya terlihat jelas, putih bersih. Dimas junior dengan serentak langsung menegang, dan kedua mataku terpaku di daerah belahan dadanya. “Hey, lihat kartu dong. Jangan liat di sini.” canda tante sambil menunjuk belahan dadanya. Aku kaget sambil tersenyum malu. “Yes Full House, kali ini tante menang. Ayo buka … buka”. Tampak tante Nini girang banget bisa dia menang. Kali ini aku lepas atasanku, dan kini aku terlanjang dada.</p>
<p>“Ck ck ck … pemain basket nih. Badan kekar dan hebat. Coba buktikan kalo hokinya juga hebat.” sindir tante Nini sambil tersenyum. Setelah menegak habis wine yang ada di gelasnya, tante Nini kemudian beranjak dari tempat duduknya menuju ke dapur dengan keadaan dada setengah terlanjang. Tak lama kemudian tante Nini membawa sebotol wine merah yang masih 3/4 penuh dan sebotol V.S.O.P yang masih 1/2 penuh.</p>
<p>“Mari kita bergembira malam ini. Minum sepuas-puasnya.” ucap tante Nini. Kami saling ber-tos ria dan kemudian melanjutkan kembali permainan strip poker kami. “Yesss … ” seruku dengan girangnya pertanda aku menang lagi. Tanpa disuruh, tante Nini melepas rok mininya dan aduhaiii, kali ini tante Nini hanya terliat mengenakan BH dan celana dalam saja. Malam itu dia mengenakan celana dalam yang kecil imut berwarna pink cerah. Tidak tampak ada bulu-bulu pubis di sekitar selangkangannya. Aku sempat berpikir apakah tante Nini mencukur semua bulu-bulu pubisnya. Muka tante Nini sedikit memerah. Kulihat tante Nini sudah menegak abis gelas winenya yang kedua. Apakah dia berniat untuk mabuk malam ini? Aku kurang sedikit peduli dengan hal itu. Aku hanya bernafsu untuk memenangkan permainan strip poker ini, agar aku bisa melihat tubuh terlanjang tante Nini.</p>
<p>“Yes, yes, yes …” senyum kemenangan terlukis indah di wajahku.</p>
<p>Tante Nini kemudian memandangkan wajahku selang beberapa saat, dan berkata dengan nada genitnya “Sekarang Dimas tahan napas yah. Jangan sampai seperti kesetrum listrik loh”. Kali ini tante Nini melepaskan BH-nya dan serentak jantungku ingin copot. Benar apa kata tante Nini, aku seperti terkena setrum listrik bertegangan tinggi. Dadaku sesak, sulit bernapas, dan jantungku berdegup kencang. Inilah pertama kali aku melihat payudara wanita dewasa secara jelas di depan mata. Payudara tante Nini sungguh indah dengan putingnya yang berwarna coklat muda menantang.</p>
<p>“Aih Dimas, ngapain liat susu tante terus. Tante masih belum kalah total. Mau lanjut ngga?” tanya tante Nini. Aku hanya bisa menganggukkan kepala pertanda ‘iya’. “Pertama kali liat susu cewek yah? Ketahuan nih. Dasar genit kamu.” tambah tante Nini lagi. Aku sekali lagi hanya bisa mengangguk malu. Aku menjadi tidak berkonsentrasi bermain, mataku sering kali melirik kedua payudaranya dan selangkangannya. Aku penasaran sekali ada apa dibalik celana dalam pinknya itu. Tempat di mana menurut teman-teman sekolah adalah surga dunia para lelaki. Aku ingin sekali melihat bentuknya dan kalo bisa memegang atau meraba-raba. Akibat tidak berkonsentrasi main, kali ini aku yang kalah, dan tante Nini meminta aku melepas celana yang aku kenakan.</p>
<p>Kini aku terlanjang dada dengan hanya mengenakan celana dalam saja. Tante Nini hanya tersenyum-senyum saja sambil menegak wine-nya lagi. Aku sengaja menolak tawaran tante Nini untuk menegak V.S.O.P-nya, dengan alasan takut pusing lagi. Karena kami berdua hanya tinggal 1 helai saja di tubuh kami, permainan kali ini ada finalnya. Babak penentuan apakah tante Nini akan melihat aku terlanjang bulat atau sebaliknya. Aku berharap malam itu malaikat keberuntungan berpihak kepadaku. Ternyata harapanku sirna, karena ternyata malaikat keberuntungan berpihak kepada tante Nini. Aku kecewa sekali, dan wajah kekecewaanku terbaca jelas oleh tante Nini.</p>
<p>Sewaktu aku akan melepas celana dalamku dengan malu-malu, tiba-tiba tante Nini mencegahnya.</p>
<p>“Tunggu Dimas. Tante ngga mau celana dalam mu dulu. Tante mau Dare Dimas dulu. Ngga seru kalo game-nya cepat habis kayak begini”</p>
<p>kata tante Nini.</p>
<p>Setelah meneguk wine-nya lagi, tante Nini terdiam sejenak kemudian tersenyum genit.</p>
<p>Senyum genitnya ini lebih menantang dari pada yang sebelum-sebelumnya.</p>
<p>“Tante dare Dimas untuk … hmmm … cium bibir tante sekarang.” tantang tante Nini.</p>
<p>“Ahh, yang bener tante?” tanyaku.</p>
<p>“Iya bener, kenapa ngga mau? Jijik ama tante?” tanya tante Nini.</p>
<p>“Bukan karena itu. Tapi … Dimas belum pernah soalnya.” jawabku malu-malu.</p>
<p>“Iya udah, kalo gitu cium tante dong. Sekalian pelajaran pertama buat Dimas.” kata tante Nini.</p>
<p>Tanpa berpikir ulang, aku mulai mendekatkan wajahku ke wajah tante Nini. Tante Nini kemudian memejamkan matanya. Pertamanya aku hanya menempelkan bibirku ke bibir tante Nini. Tante Nini diam sebentar, tak lama kemudian bibirnya mulai melumat-lumat bibirku perlahan-lahan. Aku mulai merasakan bibirku mulai basah oleh air liur tante Nini. Bau wine merah sempat tercium di hidungku. Aku pun tidak mau kalah, aku berusaha menandinginya dengan membalas lumatan bibir tante Nini.</p>
<p>Maklum ini baru pertama, jadi aku terkesan seperti anak kecil yang sedang melumat-lumat ice cream. Selang beberapa saat, aku kaget dengan tingkah baru tante Nini. Tante Nini dengan serentak menjulurkan lidahnya masuk ke dalam mulutku. Anehnya aku tidak merasa jijik sama sekali, malah senang dibuatnya. Aku temukan lidahku dengan lidah tante Nini, dan kini lidah kami kemudian saling berperang di dalam mulutku dan terkadang pula di dalam mulut tante Nini. Kami saling berciuman bibir dan lidah kurang lebih 5 menit lamanya. Nafasku sudah tak karuan, dah kupingku panas dibuatnya. Tante Nini seakan-akan menikmati betul ciuman ini. Nafas tante Nini pun masih teratur, tidak ada tanda sedikitpun kalau dia terangsang.</p>
<p>“Sudah cukup dulu. Ayo kita sambung lagi pokernya” ajak tante Nini. Aku pun mulai mengocok kartunya, dan pikiranku masih terbayang saat kita berciuman. Aku ingin sekali lagi mencium bibir lembutnya. Kali ini aku menang, dan terang saja aku meminta jatah sekali lagi berciuman dengannya. Tante Nini menurut saja dengan permintaanku ini, dan kami pun saling berciuman lagi. Tapi kali ini hanya sekitar 2 atau 3 menit saja.</p>
<p>“Ck ck ck … pemain basket nih. Badan kekar dan hebat. Coba buktikan kalo hokinya juga hebat.” sindir tante Nini sambil tersenyum. Setelah menegak habis wine yang ada di gelasnya, tante Nini kemudian beranjak dari tempat duduknya menuju ke dapur dengan keadaan dada setengah terlanjang. Tak lama kemudian tante Nini membawa sebotol wine merah yang masih 3/4 penuh dan sebotol V.S.O.P yang masih 1/2 penuh.</p>
<p>“Mari kita bergembira malam ini. Minum sepuas-puasnya.” ucap tante Nini. Kami saling ber-tos ria dan kemudian melanjutkan kembali permainan strip poker kami. “Yesss … ” seruku dengan girangnya pertanda aku menang lagi. Tanpa disuruh, tante Nini melepas rok mininya dan aduhaiii, kali ini tante Nini hanya terliat mengenakan BH dan celana dalam saja. Malam itu dia mengenakan celana dalam yang kecil imut berwarna pink cerah. Tidak tampak ada bulu-bulu pubis di sekitar selangkangannya. Aku sempat berpikir apakah tante Nini mencukur semua bulu-bulu pubisnya. Muka tante Nini sedikit memerah. Kulihat tante Nini sudah menegak abis gelas winenya yang kedua. Apakah dia berniat untuk mabuk malam ini? Aku kurang sedikit peduli dengan hal itu. Aku hanya bernafsu untuk memenangkan permainan strip poker ini, agar aku bisa melihat tubuh terlanjang tante Nini.</p>
<p>“Yes, yes, yes …” senyum kemenangan terlukis indah di wajahku.</p>
<p>Tante Nini kemudian memandangkan wajahku selang beberapa saat, dan berkata dengan nada genitnya “Sekarang Dimas tahan napas yah. Jangan sampai seperti kesetrum listrik loh”. Kali ini tante Nini melepaskan BH-nya dan serentak jantungku ingin copot. Benar apa kata tante Nini, aku seperti terkena setrum listrik bertegangan tinggi. Dadaku sesak, sulit bernapas, dan jantungku berdegup kencang. Inilah pertama kali aku melihat payudara wanita dewasa secara jelas di depan mata. Payudara tante Nini sungguh indah dengan putingnya yang berwarna coklat muda menantang.</p>
<p>“Aih Dimas, ngapain liat susu tante terus. Tante masih belum kalah total. Mau lanjut ngga?” tanya tante Nini. Aku hanya bisa menganggukkan kepala pertanda ‘iya’. “Pertama kali liat susu cewek yah? Ketahuan nih. Dasar genit kamu.” tambah tante Nini lagi. Aku sekali lagi hanya bisa mengangguk malu. Aku menjadi tidak berkonsentrasi bermain, mataku sering kali melirik kedua payudaranya dan selangkangannya. Aku penasaran sekali ada apa dibalik celana dalam pinknya itu. Tempat di mana menurut teman-teman sekolah adalah surga dunia para lelaki. Aku ingin sekali melihat bentuknya dan kalo bisa memegang atau meraba-raba. Akibat tidak berkonsentrasi main, kali ini aku yang kalah, dan tante Nini meminta aku melepas celana yang aku kenakan.</p>
<p>Kini aku terlanjang dada dengan hanya mengenakan celana dalam saja. Tante Nini hanya tersenyum-senyum saja sambil menegak wine-nya lagi. Aku sengaja menolak tawaran tante Nini untuk menegak V.S.O.P-nya, dengan alasan takut pusing lagi. Karena kami berdua hanya tinggal 1 helai saja di tubuh kami, permainan kali ini ada finalnya. Babak penentuan apakah tante Nini akan melihat aku terlanjang bulat atau sebaliknya. Aku berharap malam itu malaikat keberuntungan berpihak kepadaku. Ternyata harapanku sirna, karena ternyata malaikat keberuntungan berpihak kepada tante Nini. Aku kecewa sekali, dan wajah kekecewaanku terbaca jelas oleh tante Nini.</p>
<p>Sewaktu aku akan melepas celana dalamku dengan malu-malu, tiba-tiba tante Nini mencegahnya.</p>
<p>“Tunggu Dimas. Tante ngga mau celana dalam mu dulu. Tante mau Dare Dimas dulu. Ngga seru kalo game-nya cepat habis kayak begini”</p>
<p>kata tante Nini.</p>
<p>Setelah meneguk wine-nya lagi, tante Nini terdiam sejenak kemudian tersenyum genit.</p>
<p>Senyum genitnya ini lebih menantang dari pada yang sebelum-sebelumnya.</p>
<p>“Tante dare Dimas untuk … hmmm … cium bibir tante sekarang.” tantang tante Nini.</p>
<p>“Ahh, yang bener tante?” tanyaku.</p>
<p>“Iya bener, kenapa ngga mau? Jijik ama tante?” tanya tante Nini.</p>
<p>“Bukan karena itu. Tapi … Dimas belum pernah soalnya.” jawabku malu-malu.</p>
<p>“Iya udah, kalo gitu cium tante dong. Sekalian pelajaran pertama buat Dimas.” kata tante Nini.</p>
<p>Tanpa berpikir ulang, aku mulai mendekatkan wajahku ke wajah tante Nini. Tante Nini kemudian memejamkan matanya. Pertamanya aku hanya menempelkan bibirku ke bibir tante Nini. Tante Nini diam sebentar, tak lama kemudian bibirnya mulai melumat-lumat bibirku perlahan-lahan. Aku mulai merasakan bibirku mulai basah oleh air liur tante Nini. Bau wine merah sempat tercium di hidungku. Aku pun tidak mau kalah, aku berusaha menandinginya dengan membalas lumatan bibir tante Nini.</p>
<p>Maklum ini baru pertama, jadi aku terkesan seperti anak kecil yang sedang melumat-lumat ice cream. Selang beberapa saat, aku kaget dengan tingkah baru tante Nini. Tante Nini dengan serentak menjulurkan lidahnya masuk ke dalam mulutku. Anehnya aku tidak merasa jijik sama sekali, malah senang dibuatnya. Aku temukan lidahku dengan lidah tante Nini, dan kini lidah kami kemudian saling berperang di dalam mulutku dan terkadang pula di dalam mulut tante Nini. Kami saling berciuman bibir dan lidah kurang lebih 5 menit lamanya. Nafasku sudah tak karuan, dah kupingku panas dibuatnya. Tante Nini seakan-akan menikmati betul ciuman ini. Nafas tante Nini pun masih teratur, tidak ada tanda sedikitpun kalau dia terangsang.</p>
<p>“Sudah cukup dulu. Ayo kita sambung lagi pokernya” ajak tante Nini. Aku pun mulai mengocok kartunya, dan pikiranku masih terbayang saat kita berciuman. Aku ingin sekali lagi mencium bibir lembutnya. Kali ini aku menang, dan terang saja aku meminta jatah sekali lagi berciuman dengannya. Tante Nini menurut saja dengan permintaanku ini, dan kami pun saling berciuman lagi. Tapi kali ini hanya sekitar 2 atau 3 menit saja.</p>
<p>“Udah ah, jangan ciuman terus dong. Ntar Dimas bosan ama tante.” candanya.</p>
<p>“Masih belon bosan tante. Ternyata asyik juga yah ciuman.” jawabku.</p>
<p>“Kalo ciuman terus kurang asyik, kalo mau sih …” seru tante Nini kemudian terputus. Kalimat tante Nini ini masih menggantung bagiku, seakan-akan dia ingin mengatakan sesuatu yang menurutku sangat penting. Aku terbayang-bayang untuk bermain ‘gila’ dengan tante Nini malam itu.</p>
<p>Aku semakin berani dan menjadi sedikit tidak tau diri. Aku punya perasaan kalo tante Nini sengaja untuk mengalah dalam bermain poker malam itu. Terang aja aku menang lagi kali ini. Aku sudah terburu oleh nafsuku sendiri, dan aku sangat memanfaatkan situasi yang sedang berlangsung.</p>
<p>“Dimas menang lagi tuh. Jangan minta ciuman lagi yah. Yang lain dong …” sambut tante Nini sambil menggoda.</p>
<p>“Hmm … apa yah.” pikirku sejenak.</p>
<p>“Gini aja, Dimas pengen emut-emut susu tante Nini.” jawabku tidak tau malu.</p>
<p>Ternyata wajah tante Nini tidak tampak kaget atau marah, malah balik tersenyum kepadaku sambil berkata “Sudah tante tebak apa yang ada di dalam pikiran kamu, Dimas.”. “Boleh kan tante?!” tanyaku penasaran.</p>
<p>Tante Nini hanya mengangguk pertanda setuju. Kemudian aku dekatkan wajahku ke payudara sebelah kanan tante Nini. Bau parfum harum yang menempel di tubuhnya tercium jelas di hidungku. Tanpa ragu-ragu aku mulai mengulum puting susu tante Nini dengan lembut. Kedua telapak tanganku berpijak mantap di atas karpet ruang tamu tante Nini, memberikan fondasi kuat agar wajahku tetap bebas menelusuri payudara tante Nini. AKu kulum bergantian puting kanan dan puting kiri-nya. Kuluman yang tante Nini dapatkan dariku memberikan sensasi terhadap tubuh tante Nini.</p>
<p>Dia tampak menikmati setiap hisapan-hisapan dan jilatan-jilatan di puting susu-nya. Nafas tante Nini perlahan-lahan semakin memburu, dan terdengar desahan dari mulutnya. Kini aku bisa memastikan bahwa tante Nini saat ini sedang terangsang atau istilah modern-nya ‘horny’. “Dimasss … kamu nakal banget sih! … haahhh … Tante kamu apain?” bisik tante Nini dengan nada terputus-putus. Aku tidak menggubris kata-kata tante Nini, tapi malah semakin bersemangat memainkan kedua puting susunya. Tante Nini tidak memberikan perlawanan sedikitpun, malah seolah-olah seperti memberikan lampu hijau kepadaku untuk melakukan hal-hal yang tidak senonoh terhadap dirinya.</p>
<p>Aku mencoba mendorong tubuh tante Nini perlahan-lahan agar dia terbaring di atas karpet. Ternyata tante Nini tidak menahan/menolak, bahkan tante Nini hanya pasrah saja. Setelah tubuhnya terbaring di atas karpet, aku menghentikan serangan gerilyaku terhadap payudara tante Nini. Aku perlahan-lahan menciumi leher tante Nini, dan oh my, wangi betul leher tante Nini. Tante Nini memejamkan kedua matanya, dan tidak berhenti-hentinya mendesah. Aku jilat lembut kedua telinganya, memberikan sensasi dan getaran yang berbeda terhadap tubuhnya. Aku tidak mengerti mengapa malam itu aku seakan-akan tau apa yang harus aku lakukan, padahal ini baru pertama kali seumur hidupku menghadapi suasana seperti ini.</p>
<p>Kemudian aku melandaskan kembali bibirku di atas bibir tante Nini, dan kami kembali berciuman mesra sambil berperang lidah di dalam mulutku dan terkadang di dalam mulut tante Nini. Tanganku tidak tinggal diam. Telapak tangan kiriku menjadi bantal untuk kepala belakang tante Nini, sedangkan tangan kananku meremas- remas payudara kiri tante Nini. Tubuh tante Nini seperti cacing kepanasan. Nafasnya terengah-engah, dan dia tidak berkonsentrasi lagi berciuman denganku. Tanpa diberi komando, tante Nini tiba-tiba melepas celana dalamnya sendiri. Mungkin saking ‘horny’-nya, otak tante Nini memberikan instinct bawah sadar kepadanya untuk segera melepas celana dalamnya.</p>
<p>Aku ingin sekali melihat kemaluan tante Nini saat itu, namun tante Nini tiba-tiba menarik tangan kananku untuk mendarat di kemaluannya. “Alamak …”, pikirku kaget. Ternyata kemaluan/ memek tante Nini mulus sekali. Ternyata semua bulu jembut tante Nini dicukur abis olehnya. Dia menuntun jari tengahku untuk memainkan daging mungil yang menonjol di memeknya. Para pembaca pasti tau nama daging mungil ini yang aku maksudkan itu. Secara umum daging mungil itu dinamakan biji itil. Aku putar-putar itil tante Nini berotasi searah jarum jam atau berlawanan arah jarum jam. Kini memek tante Nini mulai basah dan licin.</p>
<p>“Dimasss … kamu yah … aaahhhh … kok berani ama tante?” tanya tante Nini terengah-engah.</p>
<p>“Kan tante yang suruh tangan Dimas ke sini?” jawabku.</p>
<p>“Masa sihhh … tante lupa … aahhh Dimasss … Dimasss … kamu kok nakal?” tanya tante Nini lagi.</p>
<p>“Nakal tapi tante bakal suka kan?” candaku gemas dengan tingkah tante Nini.</p>
<p>“Iyaaa … nakalin tante pleasee …” suara tante Nini mulai serak-serak basah.</p>
<p>Aku tetap memainkan itil tante Nini, dan ini membuatnya semakin menggeliat hebat. Tak lama kemudian tante Nini menjerit kencang seakan-akan terjadi gempa bumi saja. Tubuhnya mengejang dan kuku-kuku jarinya sempat mencakar bahuku. Untung saja tante Nini bukan tipe wanita yang suka merawat kuku panjang, jadi cakaran tante Nini tidak sakit buatku. “Dimasss … tante datangggg uhhh oohhh …” erang tante Nini. Aku yang masih hijau waktu itu kurang mengerti apa arti kata ‘datang’ waktu itu.</p>
<p>Yang pasti setelah mengatakan kalimat itu, tubuh tante Nini lemas dan nafasnya terengah-engah. Dengan tanpa di beri aba-aba, aku lepas celana dalamku yang masih saja menempel. Aku sudah lupa sejak kapan batang penisku tegak. Aku siap menikmati tubuh tante Nini, tapi sedikit ragu, karena takut akan ditolak oleh tante Nini. Keragu-raguanku ini terbaca oleh tante Nini. Dengan lembutnya tante Nini berkata, “Dimas, kalo pengen tidurin tante, mendingan cepetan deh, sebelon gairah tante habis. Tuh liat kontol Dimas dah tegak kayak besi. Sini tante pegang apa dah panas.”.</p>
<p>Aku berusaha mengambil posisi diatas tubuh tante. Gaya bercinta traditional. Perlahan-lahan kuarahkan batang penisku ke mulut vagina tante Nini, dan kucoba dorong penisku perlahan-lahan. Ternyata tidak sulit menembus pintu kenikmatan milik tante Nini. Selain mungkin karena basahnya dinding-dinding memek tante Nini yang memuluskan jalan masuk penisku, juga karena mungkin sudah beberapa batang penis yang telah masuk di dalam sana.</p>
<p>“Uhhh … ohhh … Dimasss … ahhh …” desah tante Nini.</p>
<p>Aku coba mengocok-kocok memek tante Nini dengan penisku dengan memaju-mundurkan pinggulku. Tante Nini terlihat semakin ‘horny’, dan mendesah tak karuan. “Dimasss … Dimasss … aduhhh Dimasss … geliiii tante … uhhh … ohhhh …” desah tante Nini. Di saat aku sedang asyik memacu tubuh tante Nini, tiba-tiba aku disadarkan oleh permintaan tante Nini, sehingga aku berhenti sejenak.</p>
<p>“Dimasss … kamu dah mau keluar belum … ” tanya tante Nini.</p>
<p>“Belum sih tante … mungkin beberapa saat lagi …</p>
<p>” jawabku serius.</p>
<p>“Nanti dikeluarin di luar yah, jangan di dalam.</p>
<p>Tante mungkin lagi subur sekarang, dan tante lupa suruh kamu pake pengaman. Lagian tante ngga punya stock pengaman sekarang. Jadi jangan dikeluarin di dalam yah.” pinta tante Nini.</p>
<p>“Beres tante.” jawabku.</p>
<p>“Ok deh … sekarang jangan diam … goyangin lagi dong …” canda tante Nini genit.</p>
<p>Tanpa menunda banyak waktu lagi, aku lanjutkan kembali permainan kami. Aku bisa merasakan memek tante Nini semakin basah saja, dan aku pun bisa melihat bercak-bercak lendir putih di sekitar bulu jembutku. Aku mulai berkeringat di punggung belakangku. Muka dan telingaku panas. Tante Nini pun juga sama. Suara erangan dan desahan-nya makin terdengar panas saja di telingaku. Aku tidak menyadari bahwa aku sudah berpacu dengan tante Nini 20 menit lama-nya. Tanda-tanda akan adanya sesuatu yang bakalan keluar dari penisku semakin mendekat saja.</p>
<p>“Dimasss … ampunnn Dimasss … kontolnya kok kayak besi aja … ngga ada lemasnya dari tadi… tante geliii banget nihhh …” kata tante Nini. “Tante … Dimasss dah sampai ujung nih …” kataku sambil mempercepat goyangan pinggulku. Puting tante Nini semakin terlihat mencuat menantang, dan kedua payudara pun terlihat mengeras. Aku mendekatkan wajahku ke wajah tante Nini, dan bibir kami saling berciuman. Aku julur-julurkan lidahku ke dalam mulutnya, dan lidah kami saling berperang di dalam. Posisi bercinta kami tidak berubah sejak tadi. Posisiku tetap di atas tubuh tante Nini.</p>
<p>Aku percepat kocokan penisku di dalam memek tante Nini. Tante Nini sudah menjerit-jerit dan meracau tak karuan saja. “Dimasss … tante datangggg … uhhh …ahhhhhh …” jerit tante Nini sambil memeluk erat tubuhku. Ini pertanda tante Nini telah ‘orgasme’. Aku pun juga sama, lahar panas dari dalam penisku sudah siap akan menyembur keluar. Aku masih ingat pesan tante Nini agar spermaku dilepas diluar memek tante Nini</p>
<p>“Tante … Dimassss datangggg …” jeritku panik. Kutarik penisku dari dalam memek tante Nini, dan penisku memuncratkan spermanya di perut tante Nini. Saking kencangnya, semburan spermaku sampai di dada dan leher tante Nini. “Ahhh … ahhhh … ahhhh …” suara jeritan kepuasanku.</p>
<p>“Idihhh … kamu kecil-kecil tapi spermanya banyak bangettt sih …” canda tante Nini. Aku hanya tersenyum saja. Aku tidak sempat mengomentari candaan tante Nini. Setelah semua sperma telah tumpah keluar, aku merebahkan tubuhku di samping tubuh tante Nini. Kepalaku masih teriang-iang dan nafasku masih belum stabil. Mataku melihat ke langit- langit apartment tante Nini. Aku baru saja menikmati yang namanya surga dunia.</p>
<p>Tante Nini kemudian memelukku manja dengan posisi kepalanya di atas dadaku. Bau harum rambutnya tercium oleh hidungku. “Dimas puas ngga?” tanya tante Nini.</p>
<p>“Bukan puas lagi tante … tapi Dimas seperti baru saja masuk ke surga” jawabku.</p>
<p>“Emang memek tante surga yah?” canda tante Nini.</p>
<p>“Boleh dikata demikian.” jawabku percaya diri.</p>
<p>“Kalo tante puas ngga?” tanyaku penasaran.</p>
<p>“Hmmm … coba kamu pikir sendiri aja … yang pasti memek tante sekarang ini masih berdenyut-denyut rasanya. Diapain emang ama Dimas?” tanya tante Nini manja. “Anuu … Dimas kasih si Dimas Junior … tuh tante liat jembut Dimas banyak bercak-bercak lendir. Itu punya dari memek tante tuh. Banjir keluar tadi.” kataku.</p>
<p>“Idihhh … mana mungkin …” bela tante Nini sambil mencubit penisku yang sudah mulai loyo.</p>
<p>“Dimas sering-sering datang ke rumah tante aja. Nanti kita main poker lagi. Mau kan?” pinta tante Nini. “Sippp tante.” jawabku serentak girang. Malam itu aku nginap di rumah tante Nini. Keesokan harinya aku langsung pulang ke rumah. Aku sempat minta jatah 1 kali lagi dengan tante Nini, namum ajakanku ditolak halus olehnya karena alasan dia ada janji dengan teman-temannya. Sejak saat itu aku menjadi teman seks gelap tante Nini tanpa sepengetahuan orang lain terutama ayah dan ibu.</p>
<p>Tante Nini senang bercinta yang bervariasi dan dengan lokasi yang bervariasi pula selain apartemennya sendiri. Kadang bermain di mobilnya, di motel kilat yang hitungan charge-nya per jam, di ruang VIP spa kecantikan ibuku (ini aku berusaha keras untuk menyelinap agar tidak diketahui oleh para pegawai di sana). Tante Nini sangat menyukai dan menikmati seks. Menurut tante Nini seks dapat membuatnya merasa enak secara jasmani dan rohani, belum lagi seks yang teratur sangatlah baik untuk kesehatan. Dia pernah menceritakan kepadaku tentang rahasia awet muda bintang film Hollywood tersohor bernama Elizabeth Taylor, yah jawabannya hanya singkat saja yaitu seks dan diet yang teratur.</p>
<p>Tante Nini paling suka ‘bermain’ tanpa kondom. Tapi dia pun juga tidak ingin memakai sistem pil sebagai alat kontrasepsi karena dia sempat alergi saat pertama mencoba minum pil kontrasepsi. Jadi di saat subur, aku diharuskan memakai kondom. Di saat setelah selesai masa menstruasinya, ini adalah saat di mana kondom boleh dilupakan untuk sementara dulu dan aku bisa sepuasnya berejakulasi di dalam memeknya. Apabila di saat subur dan aku/tante Nini lupa menyetok kondom, kita masih saja nekat bermain tanpa kondom dengan berejakulasi di luar (meskipun ini rawan kehamilannya tinggi juga).</p>
<p>Hubungan gelap ini sempat berjalan hampir 4 tahun lamanya. Aku sempat memiliki perasaan cinta terhadap tante Nini. Maklum aku masih tergolong remaja/pemuda yang gampang terbawa emosi. Namun tante Nini menolaknya dengan halus karena apabila hubunganku dan tante Nini bertambah serius, banyak pihak luar yang akan mencaci-maki atau mengutuk kami. Tante Nini sempat menjauhkan diri setelah aku mengatakan cinta padanya sampai aku benar-benar ‘move on’ dari-nya. Aku lumayan patah hati waktu itu (hampir 1.5 tahun), tapi aku masih memiliki akal sehat yang mengontrol perasaan sakit hatiku. Saat itu pula aku cuti ‘bermain’ dengan tante Nini.</p>
<p>Saat ini aku masih berhubungan baik dengan tante Nini. Kami kadang-kadang menyempatkan diri untuk ‘bermain’ 2 minggu sekali atau kadang-kadang 1 bulan sekali. Tergantung dari mood kami masing-masing. Tante Nini sampai sekarang masih single. Aku untuk sementara ini juga masih single. Aku putus dengan pacarku sekitar 6 bulan yang lalu. Sejak putus dengan pacarku, tante Nini sempat menjadi pelarianku, terutama pelarian seks. Sebenarnya ini tidak benar dan kasihan tante Nini, namun tante Nini seperti mengerti tingkah laku lelaki yang sedang patah hati pasti akan mencari seorang pelarian. Jadi tante Nini tidak pernah merasa bahwa dia adalah pelarianku, tapi sebagai seorang teman yang ingin membantu meringkankan beban perasaan temannya</p>
</div>

<p>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/cerita-bokep-keperjakaanku-hilang-di-memek-tante/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cerita Bokep Memperkosa Tante Betty</title>
		<link>/cerita-bokep-memperkosa-tante-betty/</link>
					<comments>/cerita-bokep-memperkosa-tante-betty/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 16:59:31 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[CERITA BOKEP]]></category>
		<category><![CDATA[cerita bokep]]></category>
		<category><![CDATA[cerita dewasa]]></category>
		<category><![CDATA[cerita panas]]></category>
		<category><![CDATA[cerita pemerkosaan]]></category>
		<category><![CDATA[cerita perawan]]></category>
		<category><![CDATA[cerita sange]]></category>
		<category><![CDATA[cerita sedarah]]></category>
		<category><![CDATA[cerita tante muda]]></category>
		<category><![CDATA[ceritabasah]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/cerita-bokep-memperkosa-tante-betty/</guid>

					<description><![CDATA[Cerita Bokep Memperkosa Tante Betty – Pada artikel ini saya ingin membagikan sebuah kisah pribadi saya tentang saya memperkosa seorang&#160;[&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div>
<p><strong>Cerita Bokep Memperkosa Tante Betty</strong> – Pada artikel ini saya ingin membagikan sebuah kisah pribadi saya tentang saya memperkosa seorang tante.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Tante Betty, wanita setengah baya yang masih lumayan seksi. Sudah dari waktu yang lama ia menjadi sasaran untuk “digoyang” oleh keponakannya sendiri, Budi. Budi yang berasal dari Bandung, sudah hampir lima tahun tinggal dirumah tante Betty, karena ia kuliah di Jakarta. Dan sudah lima tahun itu juga tante Betty menjadi fantasi seks-nya dikala ia bermasturbasi. Seringkali ia mengambil pakaian dalam tante Betty dari bak pakaian kotor yang terletak di dalam kamar mandi. Bh dan korset tante Betty merupakan primadona Budi dalam bermasturbasi.</p>
<p>Setiap kali bermasturbasi ia selalu menumpahkan airmaninya dicelana dalam maupun bh tante Betty. Bahkan tidak jarang ia mengambil celana korset tante Betty yang sudah dicuci bersih, dan dengan sengaja memuntahkan spermanya di bagian selangkangan celana dalam tersebut, ataupun berkali-kali berejakulasi di cup bh tante Betty hingga berhari-hari, kemudian ‘benda-benda tersebut’ dikembalikannya ketempat semula. Dan berharap tante Betty segera memakai ‘perabotannya’ tersebut.</p>
<p>Tidak jarang juga Budi mencoba mengintip tante Betty pada waktu tidak ada orang dirumah tersebut. Melalui lubang kunci pintu kamra tante Betty, Budi sering kali melihat tubuh montok tante Betty tanpa busana, ataupun hanya dibalut pakaian dalamnya saja.</p>
<p>Dan biasanya aksi pengintipan tersebut diakhiri dengan beronani memakai pakaian dalam tante Betty dikamarnya.</p>
<h2>Cerita Bokep Memperkosa Tante Betty</h2>
<p>Budi sering kali mengumpulkan airmaninya ketika selesai beronani didalam cangkir kecil, dan disimpannya didalam kulkas kecil yang ada dikamarnya. Ketika cangkir tersebut sudah hampir penuh, ketika tidak ada orang yang melihat, ia mencampurkan ‘airmani basi’ tersebut kedalam soup atau pun minuman yang biasa disediakan untuk tante Betty. Bahkan pernah juga ia mencampurkan spermanya sebanyak dua sendok makan kedalam hamburger yang disediakan untuk tante Betty. Dan secara diam-diam Budi menyaksikan tante Betty menikmati santapannya plus airmani miliknya didalam makanan tersebut. Dan biasanya libido Budi langsung tinggi, dan cepat-cepat ia beronani dikamarnya.</p>
<p>Makin lama Budi makin tidak tahan setiap kali melihat tubuh tante Betty yang masih sintal itu, maka timbullah niat jahatnya untuk memperkosa tante Betty. Berhari-hari ia merencanakan hal tersebut, dan mempersiapkan segala sesuatu yang dibutuhkannya.</p>
<p>Obat bius pun sudah dipesannya dari seorang teman yang entah dapat dari mana.<br />
Maka pada malam hari itu ia mengajak teman-temannya untuk mengerjai tante Betty disalah satu rumah temannya yang sedang kosong.</p>
<p>Teman-teman Budi yang memang rata-rata maniac seks pun ikut bergairah mendengar rencana tersebut. Maka terkumpullah teman-teman Budi sebanyak dua puluh lima orang. Dua puluh orang menunggu dirumah kosong, lima orang lagi bertugas menculik tante Betty, termasuk Budi. Maka pada hari itu mereka seharian mengikuti kemanapun tante Betty pergi, hingga pada malam hari kesempatan itu datang juga.</p>
<p>Ketika tante Betty sedang menunggu lift diparkiran basement salah satu restaurant, Empat orang teman Budi pun ikut mengantri lift dengan tante Betty. Ketika tante Betty lengah, salah seorang langsung mengeluarkan saputangan yang sudah ditetesi kloroform cukup banyak, dan dengan cepat dibekapkan kehidung dan mulut tante Betty, yang seketika itu juga langsung pingsan, dan keempat teman Budi langsung membopong tante Betty masuk kedalam minibus yang sudah menunggu didepan lift tersebut.</p>
<p>Hampir satu jam mereka baru sampai kerumah kosong tersebut, dan langsung memasukkan mobil kedalm garasi. Tante Betty pun langsung digotong-gotong beramai-ramai kedalam ruang tamu. Dalam keadaan masih tidak sadar, tante Betty didudukkan dikursi sofa. Dan tanpa komano lagi mereka bergantian meraba-raba serta meremas-remas tubuh tante Betty. Pakaian tante Betty yang berupa baju terusan hingga sebatas mata kaki pun dilucuti dengan tidak sabar, hingga akhirnya tinggal bra dan celana dalam saja yang menempel ditubuhnya.</p>
<p>Gunung kembar tante Betty merupakan menu utama untuk ‘diobok-obok’ oleh Budi dan teman-temannya. Beberapa tangan dengan brutalnya bergantian berada dibalik bh tante Betty yang berupa long torso tersebut. Cup bh yang berukuran 36B itu pun akhirnya dibetot kebawah hingga gunung kembar yang masih sintal itu tersembul keluar. Beberapa orang langsung bergantian mengisap-isap kedua putting susu tante Betty, sambil sesekali meremas-remas ‘kontainer susu’ tante Betty tersebut. Salah seorang teman Budi menggunting bagian selangkangan celana dalam tante Betty, dan dengan sangat bernapsu tante Betty dipindahkan ke matras dan langsung saja diantri beramai-ramai.</p>
<p>Budi mendapat giliran pertama menyetubuhi tante Betty, sedangkan yang lain sambil menunggu giliran memain-mainkan batang penisnya diwajah tante Betty yang masih terlihat cantik itu. Mulut tante Betty dibuka paksa dan dua batang penis sekaligus masuk dan berusaha bergerak keluar masuk sebisa-bisanya sehingga menimbulkan kenikmatan yang luar biasanya bagi pelakunya. Satu batang penis panjang dan besar milik Heri melintang dari atas dahi hingga diatas hidung tante Betty, dan Heri pun dengan semangat 45 menggosok-gosokkan batang penisnya maju mundur dengan cepat.</p>
<p>Vagina tante Betty yang masih lumayan ‘kenceng’ itu pun nonstop digunakan untuk memuaskan napsu Budi dan teman-temannya. Setengah botol baby oil sudah habis digunakan sebagai pelicin batang penis Budi dan teman-temannya. Batang Penis Budi dengan lancarnya keluar masuk vagina tante Betty, membuat teman-teman yang lain menjadi tak sabar menunggu giliran. Tante Betty yang tak sadarkan diri itu sudah hampir dua jam dikerjain para sex maniac tersebut dengan berbagai aktivitas sex yang aneh-aneh. Berbagai pose bugil tante Betty diabadikan oleh Bambang dengan digital camera serta handycam, mulai dari oral sex hingga persetubuhan massal.</p>
<p>Hingga akhirnya adegan climak berejakulasi pun siap diabadikan. Budi mangambil kacamata baca dari tas tante Betty, kemudian memakaikan kaca mata tesebut diwajah tante Betty yang cantik itu. Dan keduapuluh enam orang tersebut mulai bergantian berejakulasi diwajah tante Betty. Dimulai dengan giliran pertama oleh Budi ‘sang pencinta tante Betty’. Budi dengan cepat mengeluar-masukkan batang penisnya dimulut tante Betty yang seksi itu hingga akhirnya saat berejakulasi ia mengocokkan penisnya tesebut tepat diatas wajah tante Betty dan airmanipun muncrat berantakan diseluruh wajah tante Betty berupa garis-garis lurus putih kental hingga mengenai kacamata tante Betty.</p>
<p>Heri, Hendra, Feri dan Faisal berlutut diatas wajah tante Betty dari empat penjuru dan tisak sampai semenit airmani mulai bermuncratan secara bergantian membasahi wajah dan leher tante Betty dengan begitu derasnya. Lima orang teman Budi yaitu Tumpal, Ade, Erik, Udin dan Ucok memilih berjakulasi dimulut tante Betty, dan merekapun tidak sampai lima menit lima menit sudah memindahkan isi kantung buah sakar mereka kemulut tante Betty, hingga luber hampir keluar dari mulut seksi tersebut.</p>
<p>Udin pun menggerak-gerakkan mulut dan wajah tante Betty hingga sedikit demi sedikit ‘air peju’ tersebut tertelan oleh tante Betty. Sedangkan yang lainnya melakukan hal yang pada tante Betty. Beberapa orang bergantian menjepitkan batang penisnya diantara kedua gunung kembar tante Betty yang montok itu. Beberapa tetes baby oil diteteskan didada tante Betty sebagai pelicin, yang membuat para lelaki tersebut mundur maja tak karuan, sementara penis mereka dengan lancarnya ikut bergerak mundur maju pula disela-sela gunung kembar tante Betty yang sedang diremas-remas, dan akhirnya hanya beberapa menit saja batang kejantanan mereka berjantian muncrat diantara gunung kembar tante Betty hingga bertetesan membasahi bh yang masih membalut tubuh tante Betty itu.</p>
<p>Sementara itu yang lainnya bergantian berejakulasi diwajah dan mulut tante Betty yang dibuka paksa dengan sebuah alat pengganjal sehingga tidak dapat dikatupkan. Air mani bermuncratan diwajah tante Betty dan sebagian lagi masuk kedalam mulutnya. Bahakan beberapa orang teman Budi, termasuk Budi berejakulasi hingga tiga kali diwajah tante yang cantik itu karena saking napsunya.<br />
Selesai pemerkosaan tersebut, tante Betty yang masih belum sadarkan diri itu dibersihkan oleh beberapa orang. Muka tante Betty yang blepotan sperma hanya diseka dengan celana dalam Budi yang kemudian disumpalkan kedalam mulut tante Betty. Rambut tante Betty yang berantakan disisir rapi kembali, dan kacamatanya yang kotor karena airmanipun dibersihkan dan dipakaikan kembali, hingga akhirnya tante Betty bersih seperti sedia kala.</p>
<p>Tante Bettypun akhirnya siuman sementara jam sudah menunjukkan pukul satu malam, dan betapa kagetnya ia ketika melihat dirinya hanya memakai bra dan celana dalam korsetnya yang sudah putus dibagian selangkangan dan lebih kaget lagi melihat Herman dengan ganasnya menyetubuhi tante Betty sedari tadi. Batang penisnya keluar masuk dengan lancar sementara yang lainnya dengan wajah ditutup sarung kepala menonton sambil mengocok penis masing-masing.</p>
<p>Budi dan teman-temannya terpaksa memakai sarung penutup kepala karena takut dirinya diketahui oleh tante Betty. Sekali lagi mereka mengerjai tante Betty sebelum subuh tiba. Batang penis satu persatu bergantian mengocok vagina tante Betty, sementara itu seperti biasa yang lainnya merem melek memaksa tante Betty mengisap serta mengulum penis mereka. Bahkan mereka bergantian memaksa tante Betty mengulum-mgulum sepasang buah sakar mereka sambil menekan-nekan wajah tante Betty diselangkangan mereka itu hingga akhirnya keduapuluh enam orang itu kembali berejakulasi bersama-sama.</p>
<p>Satu persatu dari mereka kembali memuncratkan spermanya diwajah dan mulut tante Betty. Salah seorang mengambil segelas airmani dingin dari kulkas dan memaksa siseksi tante Betty untuk menelan air mani tersebut sambil mengunyah-nguyah airmani tersebut terlebih dahulu sampai habis.</p>
<p>Airmani yang bertetesan diwajah tante Betty disendoki dan dicekoki kemulut tante Betty hingga bersih. Selesai ‘mandi peju’ tante Betty kembali dirapihkan dan dipakaikan bajunya kembali, namun celana korset dan bh nya dicopot dari tubuhnya untuk kenang-kenangan buat mereka. Sebagai gantinya mereka memaksa tante Betty memakai celana dalam G-String berwarna merah yang sudah dipersiapkan sebelumnya. Sedangkan gunung kembar tante Betty dibiarkan bergelayutan tanpa bh, hingga putting susu tante Betty mencuat kedepan. Tante Betty diturunkan ditengah jalan dekat rumahnya, kemudian mereka pergi begitu saja.</p>
</div>

<p>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/cerita-bokep-memperkosa-tante-betty/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cerita Bokep Pertama Kali Diajarin Ngentot Tante Diana</title>
		<link>/cerita-bokep-pertama-kali-diajarin-ngentot-tante-diana/</link>
					<comments>/cerita-bokep-pertama-kali-diajarin-ngentot-tante-diana/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 16:59:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[CERITA BOKEP]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/cerita-bokep-pertama-kali-diajarin-ngentot-tante-diana/</guid>

					<description><![CDATA[Cerita Bokep Pertama Kali Diajarin Ngentot Tante Diana – Panggilanku Agung , aku adalah seorang lelaki normal seperti umumnya lelaki.&#160;[&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div>
<p><strong>Cerita Bokep Pertama Kali Diajarin Ngentot Tante Diana</strong> – Panggilanku Agung , aku adalah seorang lelaki normal seperti umumnya lelaki. Aku mempunyai hasrat dan rasa ingin tahu soal apa itu sex. Aku akan mencertikan cerita sex pribadiku pada saat aku masih beranjak dewasa dan berumur 13 tahun. Aku adalah anak laki-laki kesangan orang tuaku karena kebetulan aku anak tunggal.</p>
<p>Nah ini dia awal dari kisah sex-ku, pada saat itu kedua orang tuaku sedang pergi keluar negeri karena ada kepentingan. Karena aku anak kesayangan, maka Mamahku memunyai inisiatid untuk mencarikan teman sekaligus untuk menjaga aku selama kedua orang tuaku keluar negeri.</p>
<p>Tante Diana panggilanya, beliau adalah wanita yang sudah berkeluarga, kira-kira beliau berumur yang berumur 28 tahun. Tante Diana dipercayakan untuk menjagaku karena beliau adalah teman baik Mamahku. Kebetulan juga suami tante Diana pada saat itu harus keluar kota untuk urusan pekerjaan.<br />
So… daripada Tante Diana kesepian dia berfikir untuk akan menginap dirumahku sembari menjagaku. Perawakan beliau bisa dikatakan proposional, karena dia mempunyai tinggi dan berat badan yang ideal. Ditambah lagi dia mempunyai rambut yang indah dan terawat sekali.</p>
<p>Tante Diana ini berkulit putih bersih, berwajah menawan, betubuh bohay dan suka berpakaian seksi. Tanpa berfikir panjang akupun sangat setuju sekali bila ditemani oleh Tante Diana . Ketika suasana rumahku kosong, aku sering memainkan Penis-ku tetapi belum pernah sampai masturbasi.</p>
<p>Maklumlah karena pada saat itu aku masih belum mengerti apa-apa. Yang aku rasakan hanya sekedar rasa geli-geli enak, hhe. Sampai pada saat itu setelah pulang sekolah sembari menunggu Tante Diana datang, aku mengambil kesempatan untuk mengelus dan memijat Penis-ku sembari berfantasi membayangkan Tante Diana .</p>
<p>Aku membayangkan beliau seperti yang pernah aku lihat di majalah dewasa dari teman-temanku di sekolah. Ketika sedang asik-asyiknya berfantasi sendirian dikamarku, dengan tiba-tiba Tante Diana ternyata sudah tiba dirumahku dan langsung saja membuka pintu kamar-ku yang kebetulan pada saat itu tidak terkunci.</p>
<p>Karena Dianahat aku yang sedang memainkan Penisku, Tante Diana ketika itu sedikit terkejut waktu Dianahat aku berbaring diatas ranjang sembari memainkan Penis-ku yang berdiri tegak menantang. Ditambah lagi aku telanjang bulat tanpa sehelai benangpun yang menemel ditubuhku.<br />
Sungguh ketika itu aku benar-benar malu karena ketangkap basah lagi mainin Penis. Secara spontan kemudian aku-pun segera menutupi Penis-ku dengan bantal, diiringi dengan wajahku putih pucat karena ketakutan. Dianahat aku ketakutan, Tante Diana -pun hanya tersenyum dan berkata padaku,<br />
“ Eh, kamu sudah pulang sekolah Agung, Tante juga baru saja datang ”. Sapa tante,<br />
Aku tidak berani menjawabnya.<br />
“ Tidak usah takut dan malu sama Tante, itu hal biasa untuk anak-anak mainin burung nya sendiri di usia seperti kamu ” ujarnya dengan santai.<br />
Aku tetap tidak berani berkutik dari tempat tidur karena sangat malu. Tante Diana lalu menambah,<br />
“ Kamu terusin saja mainnya, Tante hanya mau membersihkan kamar kamu saja, kok ” ucapnya,<br />
“ Tidak apa-apakan kalau Tante turut Dianahat permainanmu ”, ucapnya sembari Dianarik dan menggodaku,<br />
Belum sempat aku menjawab dia menyambungnya lagi ucapanya,<br />
“ Kalau kamu mau, Tante bisa kok bantuin kamu, Tante bisa ikut dengan permainanmu Agung ”, tambahnya sembari mendekat kerahku.<br />
Belum sempat aku menjawab Tante Diana sudah menyambung perkataanya lagi,<br />
“ Oh iya Gung, tapi kamu tidak boleh bilang siapa-siapa ya, ini akan menjadi rahasia kita berdua saja ”.<br />
Walaupun tante Diana berkata seperti itu, aku tetap saja tidak dapat menjawab apa-apa , hanya mengangguk kecil walaupun aku tidak begitu mengerti apa maksudnya. Tante Diana pergi kekamar mandi mengambil Baby Oil dan segera kembali kekamarku. Lalu dia berlutut dihadapan ku. Bantalku diangkat per-lahan-lahan , dan saking takutnya Penis-ku segera mengecil dan segera ku tutupi dengan kedua telapak tanganku.</p>
<p>“ Kesini dong sayan g !!! kasih Tante lihat permainanmu, Tante janji akan bakal buat kamu enak deh, ”, katanya sembari membujukku,<br />
Tanganku dibuka dan mata Tante Diana mulai turun kebawah kearah selangkanganku dan memperhatikan Penis-ku yang mengecil dengan teliti. Dengan per-lahan-lahan dia memegang Penis-ku dengan kedua jarinya dan menuruni kepalanya, dengan tangan yang satu lagi dia meneteskan Baby Oil itu dikelapa Penis- ku, senyumnya tidak pernah melepaskan wajahnya yang cantik.</p>
<p>“ Tante pakein ini supaya rada licin, kamu pasti suka deh ” katanya sembari mengedipkan sebelah matanya.<br />
Malunya setengah mati, belum ada orang yang pernah Dianahat Penis- ku, apa lagi memegangnya. Hatiku berdebar dengan kencang dan wajahku merah karena malu. Tapi sentuhan tangannya terasa halus dan hangat.<br />
“ Jangan takut Agung, kamu rebahan saja ”, ujarnya membujuk ku.<br />
Setelah sedikit tenang mendengar suaranya yang halus dan memastikan, aku mulai dapat menikmati elusan tangannya yang lembut. Tangannya sangat mahir memainkan Penis-ku, setiap sentuhannya membuat Penis-ku bergetar dengan kenikmatan dan jauh lebih enak dari sentuhan tanganku sendiri.<br />
“ Lihat itu sudah mulai membesar kembali ”, ucap tante Diana ,</p>
<p>Kemudian Tante Diana melumuri Baby Oil itu keseluruh batang Penis-ku yang mulai menegang dan kedua bijinya. Kemudian Tante Diana mulai mengocokin Penis-ku digenggamannya per-lahan-lahan sambil membuka lebar kedua pahaku dan mengusapi biji ku yang mulai panas membara.</p>
<p>Penis-ku terasa kencang sekali, berdiri tegak seenaknya dihadapan muka Tante Diana yang cantik. Perlahan Tante Diana mendekati mukanya kearah selangkangan ku, seperti sedang mempelajarinya. Terasa napasnya yang hangat berhembus dipaha dan dibijiku dengan halus. Aku hampir tidak bisa percaya, Tante Diana yang baru saja ku khayalkan, sekarang sedang berjongkok diantara selangkanganku.</p>
<p>Setelah kira2 lima menit kemudian, aku tidak dapat menahan rasa geli dari godaan jari2 tangannya. Pinggulku tidak bisa berdiam tenang saja diranjang dan mulai mengikuti setiap irama kocokan tangan Tante Diana yang licin dan berminyak. Belum pernah aku merasa seperti begitu, semua kenikmatan duniawi ini seperti berpusat tepat di-tengah2 selangkanganku. Mendadak Tante Diana kembali berkata,</p>
<p>” Ini pasti kamu sudah hampir keluar, dari pada nanti kotorin ranjang Tante hisap saja yah ”. ucapnya,</p>
<p>Ketika itu aku masih saja belum mengerti apa yang dia maksud. Dengan tiba-tiba Tante Diana mengeluarkan lidahnya dan menjilat kepala Penis-ku lalu menyusupinya perlahan kedalam mulutnya. Hampir saja aku melompat dari atas ranjang. Karena bingung dan kaget, aku tidak tahu harus membikin apa, kecuali menekan pantatku keras kedalam ranjang.<br />
Tangannya segera disusupkan kebawah pinggulku dan mengangkatnya dengan perlahan dari atas ranjang. Penis-ku terangkat tinggi seperti hendak diperagakan dihadapan mukanya. Kembali lidahnya menjilat kepala Penis-ku dengan halus, sembari me-nyedot kedalam mulutnya. Bibirnya merah merekah tampak sangat seksi menutupi seluruh Penis- ku. Mulut dan lidahnya terasa sangat hangat dan basah.</p>
<p>Lidahnya dipermainkan dengan sangat mahir. Matanya tetap memandang mataku seperti untuk meyakinkanku. Tangannya kembali menggenggam kedua bijiku. Kepalanya tampak turun naik disepanjang Penis- ku, aku berasa geli setengah mati. Ini jauh lebih nikmat daripada memakai tangannya. Sesekali Tante Diana juga menghisap kedua bijiku bergantian dengan gigitan-gigitan kecil.</p>
<p>Dengan perlahan turun kebawah menjilat lubang pantatku dan membuat lingkaran kecil dengan ujung lidahnya yang terasa sangat liar dan hangat. Aku hanya dapat berpegangan erat kebantal ku, sembari mencoba menahan rintihanku. Kudekap mukaku dengan bantal, setiap sedotan kurasa seperti yang aku hendak menjerit. Nafasku tidak dapat diatur lagi, pinggulku menegang.</p>
<p>Ditambah lagi kepalaku mulai pening, akibat kenikmatan yang berada tepat diantara selangkanganku. Mendadak kurasa Penis-ku seperti akan meledak. Karena rasa takut dan panik, kutarik pinggulku kebelakang. Dengan seketika, Penis-ku seperti mempunyai hidup sendiri, berdenyut dan menyemprot cairan putih yang lengket dan hangat kemuka dan kerambut Tante Diana .<br />
Seluruh badanku bergetar dari kenikmatan yang tidak pernah kualami sebelumnya. Aku tidak sanggup untuk menahan kejadian ini. Aku merasa telah berbuat sesuatu kesalahan yang sangat besar. Dengan napas yang ter-engah-engah, aku meminta maaf kepada Tante Diana atas kejadian tersebut dan tidak berani untuk menatap wajahnya. Tetapi Tante Diana hanya tersenyum lebar, dan berkata,</p>
<p>“ Tidak apa-apa kok, ini memang harus begini ”, ucapnya nampak puas,<br />
kembali dia menjilati cairan lengket itu yang mulai meleleh dari ujung bibirnya dan kembali menjilati semua sisa cairan itu dari Penis-ku sehingga bersih.<br />
“ Tante suka kok, rasanya sedap ”, tambahnya</p>
<p>Dengan penuh pengertian Tante Diana menerangkan bahwa cairan itu adalah air mani dan itu wajar untuk dikeluarkan sekali2. Kemudian dengan penuh kehalusan dia membersihkanku dengan handuk kecil basah dan mencium ku dengan lembut dikeningku. Setelah semuanya mulai mereda, dengan malu-malu aku bertanya,</p>
<p>“ Apakah perempuan juga melakukan hal seperti ini? ”,<br />
“ Yah, kadang-kadang kita orang perempuan juga melakukan itu, tapi caranya agak berbeda ”terangya padaku,<br />
Kemudian Tante Diana berkata padakau, apabila aku mau, dia dapat menunjukkannya. Tentu saja aku bilang yang aku mau menyaksikannya. Jari-jari tangan Tante Diana yang lentik dengan perlahan mulai membuka kancing bajunya, memperagakan tubuhnya yang putih. Waktu kutangnya dibuka payudaranya melejit keluar dan tampak besar membusung dibandingkan dengan perutnya yang mengecil ramping.</p>
<p>Kedua payudaranya bergelayutan dan bergoyang dengan indah. Dengan halus Tante Diana memegang kedua tanganku dan meletakannya diatas payudaranya. Rasanya empuk, kejal dan halus sekali, ujungnya agak keras. Putingnya warna coklat tua dan agak besar. Tante Diana memintaku untuk menyentuhnya.</p>
<p>Karena belum ada pengalaman apa-apa , aku tekan saja dengan kasar.<br />
Tante Diana kembali tersenyum dan mengajariku untuk mengelusnya per-lahan-lahan . Putingnya agak sensitif, jadi kita harus lebih perlahan disana, katanya. Tanganku mulai meraba tubuh Tante Diana yang putih bersih itu. Kulitnya terasa sangat halus dan panas membara dibawah telapak tanganku. Napasnya memburu setiap kusentuh bagian yang tertentu. Aku mulai mempelajari titik kenikmatan yang disukainya.</p>
<p>Tidak lama kemudian Tante Diana memintaku untuk menciumi tubuhnya. Ketika aku mulai menghisap dan menjilat kedua payudaranya, putingnya terasa mengeras didalam mulutku. Napasnya semakin menderu-deru, membuat payudaranya turun naik bergoyang dengan irama. Lidahku mulai menjilati seluruh payudaranya sampai keduanya berkilat dengan air liurku Mukanya tampak gemilang dengan penuh gairah.</p>
<p>Bibirnya yang merah merekah digigit seperti sedang menahan sakit. Roknya yang seksi dan ketat mulai tersibak dan kedua lututnya mulai melebar perlahan. Pahanya yang putih seperti susu mulai terbuka menantang dengan gairah dihadapanku. Tante Diana tidak berhenti mengelus-elus dan memeluki tubuhku yang masih telanjang dengan kencang. Tangannya menuntun kepalaku kebawah kearah perutnya.</p>
<p>Semakin kebawah ciumanku, semakin terbuka kedua pahanya, roknya tergulung keatas. Aku mulai dapat Dianahat pangkal paha atasnya dan terlihat sedikit bulu yang hitam halus mengintip dari celah celana dalamnya. Mataku tidak dapat melepaskan pemandangan yang sangat indah itu. Kemudian Tante Diana berdiri tegak dihadapanku dengan perlahan.</p>
<p>Tante Diana mulai membuka kancing roknya satu persatu dan membiarkan roknya terjatuh dilantai. Tante Diana berdiri dihadapanku seperti seorang putri khayalan dengan hanya memakai celana dalamnya yang putih, kecil, tipis dan sexy. Tangannya ditaruh dipingulnya yang putih dan tampak serasi dengan kedua payudaranya diperagakannya dihadapanku.</p>
<p>Pantatnya yang hanya sedikit tertutup dengan celana dalam seksi itu bercuat menungging kebelakang. Tidak kusangka yang seorang wanita dapat terlihat begitu indah dan menggiurkan. Aku sangat terpesona memandang wajah dan keindahan tubuhnya yang bercahaya dan penuh gairah. Tante Diana menerangkan yang bagian tubuh bawahnya juga harus dimainkan.</p>
<p>Sembari merebahkan dirinya diranjangku, Tante Diana memintaku untuk menikmati bagiannya yang terlarang. Aku mulai meraba-raba pahanya yang putih dan celana dalamnya yang agak demak dan bernoda. Pada awalnya tanganku agak bergemetar, basah dari keringat dingin, tetapi Dianahat Tante Diana sungguh-sungguh menikmati semua perbuatanku.</p>
<p>Matanya yang mulai sayu, diiringi napasnya semakin mengencang. Aku semakin berani dan lancang merabanya. Kadang-kadang jariku kususupkan kedalam celana dalamnya menyentuh bulunya yang lembut. Celana dalamnya semakin membasah, noda dibawah celana dalamnya semakin membesar.</p>
<p>Kedua pahanya semakin melebar dan Penis-nya tercetak jelas dari celana dalam nya yang sangat tipis itu. Setelah beberapa lama, Tante Diana dengan merintih memintaku untuk membuka celana dalamnya. Pinggulnya diangkat sedikit supaya aku dapat menurunkan celana dalamnya kebawah. Tante Diana berbaring diatas ranjang tanpa sehelai benangpun yang menutupi tubuhnya.</p>
<p>Disitu untuk pertama kali aku dapat menyaksikan Penis- seorang wanita dari jarak yang dekat dan bukan hanya dari majalah. Bulu2 diatas Penis-nya itu tampak hitam lembut, tumbuh dengan halus dan rapi dicukur, sekitar Penis-nya telah dicukur hingga bersih membuat lekuk Penis-nya tampak dari depan. Tante Diana membuka selangkangannya dengan lebar dan menyodorkan Vaginanya kepadaku.<br />
Sembari bangkit duduk ditepi ranjang, Tante Diana memintaku untuk berjongkok diantara kedua pahanya untuk memperhatikan Vagina-nya dari jarak dekat. Dengan penuh gairah kedua jarinya mengungkap bibir Penis-nya yang rada tebal dan ke-hitam-hitaman dan memperagakan kepadaku, lubang Vagina-nya yang basah dan berwarna merah muda.</p>
<p>Dengan nada yang ramah, Tante Diana menggunakan jari tangannya sendiri dengan halus, menerangkan kepadaku satu persatu seluruh bagian tubuh bawahnya. Tempat2 dan cara-caranya untuk menyenangkan seorang wanita. Kemudian Tante Diana mulai menggunakan jari tangan ku untuk di-raba-raba kan kebagian tubuh bawahnya. Rasanya sangat hangat, lengket dan basah.</p>
<p>Klitorisnya semakin membesar ketika aku menyentuhnya. Aroma dari Vagina-nya mulai memenuhi udara dikamarku, aromanya menyenangkan dan berbau bersih. Dari dalam lubang Vagina nya per-lahan-lahan keluar cairan lengket berwarna putih dan kental dan mulai melumuri semua permukaan lubang Vagina-nya. Mengingat apa yang dia sudah lakukan dengan air maniku, aku kembali bertanya,</p>
<p>“ Boleh ngga saya mencicipi air mani Tante? ” Tante Diana hanya mengangguk kecil dan tersenyum.</p>
<p>Perlahan aku mulai menjilati pahanya yang putih dan sekitar lubang Vagina Tante Diana yang merah dan lembut. Cairan nya mulai mengalir keluar dengan deras keselangkangannya. Lidahku menangkap tetesan itu dan mengikuti aliran cairan itu sampai balik keasal lubangnya. Rasanya rada asin dengan bau yang sangat khas, tidak seperti kata orang-orang, Tante Diana cairan sangat bersih dan tidak berbau amis.</p>
<p>Begitu pertama aku mencicipi alat kelamin Tante Diana , aku tahu yang aku dapat menjilatinya terus-terusan, karena aku sangat menyukai rasanya. Tante Diana mendadak menjerit kecil ketika lidahku menyentuh klitorisnya. Aku tersentak takut karena mungkin aku telah membuatnya sakit. Tetapi Tante Diana kembali menjelaskan bahwa itu hal biasa kalau seseorang mengerang waktu merasa enak.</p>
<p>Semakin lama, aku semakin berani untuk menjilati dan menghisapi semua lubang Vagina dan klitoris nya. Pinggulnya diangkat naik tinggi. Tangannya tidak berhenti memeras payudaranya sendiri, cengkramannya semakin menguat. Napasnya sudah tidak beraturan lagi. Kepalanya terbanting kekanan dan kekiri. Pinggul dan pahanya kadang-kadang mengejang kuat, berputar dengan liar.</p>
<p>Kepalaku terkadang tergoncang keras oleh dorongan dari kedua pahanya. Tangannya mulai menjambak rambutku dan menekan kepalaku erat kearah selangkangannya. Dari bibirnya yang mungil itu keluar desah dan rintihan memanggil namaku, seperti irama ditelingaku. Keringatnya mulai keluar dari setiap pori-pori tubuhnya membuat kulitnya tampak bergemilang dibawah cahaya lampu.</p>
<p>Matanya sudah tidak memandangku lagi, tapi tertutup rapat oleh bulu mata yang panjang dan lentik. Sembari merintih Tante Diana memintaku untuk me-nyodok2kan lidahku kedalam lubang Vagina nya dan mempercepat iramaku. Seluruh mukaku basah tertutup oleh cairan yang bergairah itu.</p>
<p>Kemudian Tante Diana memintaku untuk berbalik supaya dia juga dapat menghisap Penis-ku bersamaan. Setelah melumuri kedua payudaranya yang busung itu dengan Baby Oil, Tante Diana menggosok-gosokkan dan menghimpit Penis-ku yang sudah keras kembali diantara payudaranya, dan menghisapinya bergantian.</p>
<p>Kemudian Tante Diana memintaku untuk lebih berkonsentrasi di klitorisnya dan menyarankanku untuk memasuki jariku kelubang Vagina nya. Dengan penuh gairah aku pertama kalinya merasakan bahwa kelamin wanita itu dapat berasa begitu panas dan basah. Otot Vagina nya yang terlatih terasa berdekup memijiti jari tanganku perlahan.</p>
<p>Bibir dan lubang Vagina nya tampak merekah, berkilat dan semakin memerah. Klitorisnya bercahaya dan membesar seperti ingin meledak. Setelah tidak beberapa lama, Tante Diana memintaku untuk memasuki satu jariku kedalam lubang pantatnya yang ketat. Dengan bersamaan waktu, Tante Diana juga masuki satu jarinya pula kedalam lubang pantatku. Tangannya dipercepat mengocok Penis- ku.</p>
<p>Pahanya mendekap kepalaku dengan keras. Pinggulnya mengejang keras. Terasa dilidahku urat-urat sekitar dinding Vagina nya <a href="/cerita-bokep-keperjakaanku-hilang-di-memek-tante/">berkontraks</a>i keras ketika dia keluar. Aku menjerit keras bersama-sama Tante Diana sembari memeluknya dengan erat, kita berdua keluar hampir bersamaan. Kali ini Tante Diana menghisap habis semua air maniku dan terus menghisapi Penis-ku sampai kering.</p>
<p>Setelah itu kita berbaring telanjang terengah mengambil napas. Badannya yang berkeringat dan melemah, terasa sangat hangat memeluki tubuh ku dari belakang, tangannya tetap menghangati dan mengenggam Penis-ku yang mengecil. Aroma dari yang baru saja kita lakukan masih tetap memenuhi udara kamarku. Wajahnya tampak gemilang bercahaya menunjukan kepuasan.</p>
<p>Senyumnya kembali menghiasi wajahnya yang terlihat lelah. Lalu kita jatuh tertidur berduaan dengan angin yang sejuk meniup dari jendela yang terbuka. Setelah bangun tidur, kita mandi bersama. Waktu berpakaian Tante Diana menciumku dibibir dengan lembut dan berjanji yang nanti malam dia akan mengajari bagaimana caranya bila kejantananku dimasuki kedalam Vaginanya.</p>
<p>Sejak hari itu, selama satu minggu penuh, setiap malam aku tidur dikamar tamu bersama Tante Diana dan mendapat pelajaran yang baru setiap malam. Tetapi setelah kejadian itu, kita tidak pernah mendapat kesempatan kembali untuk melanjutkan hubungan kami. Hanya ada peristiwa sekali, waktu orangtuaku mengadakan pesta dirumah, Tante Diana datang bersama suaminya.</p>
<p>Didapur, waktu tidak ada orang lain yang Dianahat, Tante Diana menciumku dipipi sembari meraba Penis- ku, tersenyum dan berbisik,<br />
“ Jangan lupa dengan rahasia kita ya Gung ”.</p>
<p>Singkat cerita setelah, 3 bulan kemudian Tante Diana pindah ke kota lain bersama suaminya. Sampai hari ini aku tidak akan dapat melupakan satu minggu yang terbaik itu didalam sejarah hidupku. Dan aku merasa sangat beruntung untuk mendapat seseorang yang dapat mengajariku tentang Sexs dengan cara yang sangat sabar, dan memuaskan.</p>
</div>

<p>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/cerita-bokep-pertama-kali-diajarin-ngentot-tante-diana/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cerita Bokep Perawanku Hilang Karena Dildo</title>
		<link>/cerita-bokep-perawanku-hilang-karena-dildo/</link>
					<comments>/cerita-bokep-perawanku-hilang-karena-dildo/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 16:59:13 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[CERITA BOKEP]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/cerita-bokep-perawanku-hilang-karena-dildo/</guid>

					<description><![CDATA[Cerita Bokep Perawanku Hilang Karena Dildo – Mеmіlіkі ruра yang cantik tіdаk ѕеlаmаnуа menguntungkan. Mеmаng banyak lеlаkі уаng tеrtаrіk, аtаu&#160;[&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div>
<p><strong>Cerita Bokep Perawanku Hilang Karena Dildo</strong> – Mеmіlіkі ruра yang cantik tіdаk ѕеlаmаnуа menguntungkan. Mеmаng banyak lеlаkі уаng tеrtаrіk, аtаu mungkіn hanya ѕеkеdаr mеlіrіk. Adа kаlаnуа wajah mеnеntukаn dalam mendapatkan posisi dі ѕuаtu реkеrjааn. Atau bаhkаn wаjаh dараt dіkоmеrѕііlkаn рulа. Tарі аku tidak pernah mеnghаrарkаn wаjаh уаng саntіk seperti уаng kumіlіkі ѕааt іnі. Aku jugа tіdаk pernah mеnghеndаkі tinggi badan 163 сеntіmеtеr dеngаn bеrаt 52 kilogram. Tidak juga kulіt рutіh mеrоnа dеngаn dаdа ukurаn 36B. Tidak! Sungguh, ѕеmuа itu justru mеmbаwа bencana bаgіku. Bagaimana tidak bеnсаnа. Kаrеnа роѕtur tubuh dаn wajah уаng bіѕа dіnіlаі delapan, aku bеbеrара kаlі mengalami реrсоbааn реmеrkоѕааn.</p>
<p>Pаlіng awal kеtіkа aku mаѕіh duduk di bаngku esempe kеlаѕ tіgа. Aku hаmріr ѕаjа diperkosa oleh ѕаlаh seorang murid lаkі-lаkі dі toilet. Murіd lаkі-lаkі уаng ternyata seorang аlkоhоlіk itu kemudian dikeluarkan ѕесаrа tidak hоrmаt dаrі ѕеkоlаh. Tарі аkuрun аkhіrnуа ріndаh sekolah kаrеnа mаѕіh trаumа. Dі ѕеkоlаh уаng baru рun аku tak bіѕа tеnаng karena salah seorang ѕаtраmnуа ѕеrіng menjahilin аku. Kаdаng mеnggоdа-gоdа, bahkan реrnаh ѕаmраі menyingkap rokku kе аtаѕ dari belakang. Sampai раdа puncaknya, aku dіgіrіng kе gudаng sekolah dengan alasan dіраnggіl оlеh ѕаlаh ѕеоrаng guru. Untung ѕаjа waktu іtu ѕеоrаng temanku tahu gelagat tаk beres уаng tаmраk dаrі ѕі Sаtраm brеngѕеk іtu. Iа dan beberapa teman lain ѕеgеrа mеmаnggіl guru-guru kеtіkа аku ѕudаh mulаі terpojok. Aku ѕеlаmаt dаn ѕаtраm іtu meringkuk ѕеbulаn dі sel реngар.</p>
<p>Dua kali menjadi kоrbаn percobaan реmеrkоѕааn, оrаng tuaku ѕеgеrа mengadakan upacara ruwаtаn. Wаlаuрun papa mаmаku bukan оrаng Jаwа tulеn (Tionghoa), tapi mereka реrсауа bаhwа uрасаrа ruwatan bisa menolak bаhауа. Sеlаmа dua tаhun аku baik-baik ѕаjа. Tаk аdа lаgі kеjаdіаn percobaan реmеrkоѕааn аtаѕ diriku. Hаnуа kаlаu colak-colek ѕіh mеmаng masih ѕеrіng tеrjаdі, tарі ѕеlаmа mаѕіh ѕораn tаk араlаh. Tарі kеtіkа аku duduk dі bаngku kеlаѕ tіgа SMA. Kеjаdіаn іtu tеrulаng lаgі.</p>
<p>Teman sekelasku mеngаjаkku bеrdugеm ria kе dіѕkоtіk. Aku ріkіr tаk араlаh ѕеkаlі-kаlі, biar nggak kuper. Ini kan Jаkаrtа, ріkіrku saat іtu. Aku mеmаng tаk іkut minum-minum yang bеrbаu аlkоhоl, tapi aku tаk tаhu kаlаu juѕ jеruk уаng aku pesan telah dimasuki оbаt tіdur oleh temanku itu. Waktu dіа mеnуеrеtku ke mоbіlnуа аku mаѕіh ѕеdіkіt іngаt. Wаktu dіа mеmаkѕа menciumku аku jugа mаѕіh іngаt. Lalu dengan ѕеgаlа kеkuаtаn уаng tersisa aku berusaha bеrоntаk dаn menjerit-jerit minta tolong. Aku kembali bеruntung kаrеnа ѕuаrа tеrіаkаnku tеrdеngаr оlеh security diskotik уаng kеmudіаn dаtаng menolongku.</p>
<p>Sеjаk іtu аku merasa tаk bеtаh tіnggаl di Jakarta. Akhirnya aku ѕеgеrа dіріndаhkаn kе Yogyakarta, tinggal bеrѕаmа kеluаrgа tanteku ѕаmbіl tеruѕ mеlаnjutkаn ѕеkоlаh. Awаlnуа kеtеnаngаn mulai mеndаtаngіku. Hіduрku berjalan ѕесаrа wаjаr lurus tеrаtur. Tanpa аdа gаngguаn уаng berarti, араlаgі gаngguаn kеjіwааn tеntаng trauma реrkоѕааn. Aku sibuk sekolah dаn jugа іkutаn les рrіvаt bаhаѕа Inggrіѕ.</p>
<p>Tарі mеmаѕukі bulаn kelima реrіѕtіwа іtu benar-benar tеrjаdі. Aku bеnаr-bеnаr dіреrkоѕа. Dаn уаng lеbіh kеlеwаt bаtаѕ. Bukаnnуа lеlаkі yang mеmреrkоѕаku, tарі wаnіtа. Yah, аku dіреrkоѕа lesbian!! Dаn lebih menyakitkan, уаng melakukannya аdаlаh guru рrіvаtku sendiri. Nаmаnуа Rio Kоfl. Umurnуа 25 tаhun, tujuh tаhun diatasku. Ia orang Wаlеѕ yang sudah tujuh tahun menetap di Indоnеѕіа. Jаdі Rio, bеgіtu аku mеmаnggіlnуа, cukup fаѕіh bеrbаhаѕа Indоnеѕіа. Rio tіnggаl tаk ѕаmраі ѕаtu kіlоmеtеr dаrі tеmраtku tinggal. Aku сukuр berjalan kаkі jіkа іngіn kе rumаh kоntrаkаnnуа.</p>
<p>Kejadian іtu bеrmulа раdа saat аku datang untuk lеѕ privat kе tеmраt Rio. Kаdаngkаlа аku memang dаtаng kе tеmраt Rio kаlаu аku bosan belajar di rumаhku ѕеndіrі, іtuрun kami lаkukаn dengan jаnjіаn dulu. Sеbеlum kеjаdіаn itu аku tіdаk реrnаh berpikiran macam-macam аtаuрun сurіgа kераdа Rio. Sаmа sekali tіdаk! Mеmаng реrnаh аku mеnаngkар bаѕаh Rio уаng mеmаndаngі dаdаku lеkаt-lеkаt, реrnаh jugа dia mеnерuk pantatku. Tарі аku kіrа іtu hаnуа sekedar іѕеng ѕаjа.</p>
<p>Sіаng іtu аku реrgі kе tеmраt Rio. Dіtеngаh jаlаn tіbа-tіbа hujan menyerang bumі. Aku yang tаk bawa рауung bеrlаrі-lаrі mеnеmbuѕ hujan. Dеrаѕ ѕеkаlі hujаn іtu sampai-sampai аku benar-benar bаѕаh kuyup. Sampai di rumаh Rio dia sudah menyongsong kedatanganku. Hеrаn aku kаrеnа Rio masih mеngеnаkаn dаѕtеr tipis tak bеrmоtіf alias роlоѕ. Sеhіnggа ара уаng tersimpan di bаlіk daster itu terlihat сukuр membayang. Lebih heran lаgі kаrеnа Rio mеnуоngѕоngku sampai ikut bеrhujаn-hujаn.</p>
<p>“Aduh Mеl, kеhujаnаn yah? Sаmраі bаѕаh begini..” ѕаmbutnуа dеngаn dіаlеk Britishnya.</p>
<p>“Rio, kеnара kamu jugа ikut-ikutan hujan-hujanan sih, jаdі ѕаmа-ѕаmа bаѕаh kan.”</p>
<p>“Nggаk ара-ара nanti ѕауа tеmаnі уоu ѕаmа-ѕаmа mengeringkan bаdаn.”</p>
<p>Kami mаѕuk lewat ріntu gаrаѕі. Rio mеngunсі ріntu gаrаѕі, aku tаk mеnаruh kecurigaan ѕаmа ѕеkаlі. Bаhkаn ketika aku dіаjаknуа ke kamar mаndіnуа, аku jugа tаk рunуа rаѕа curiga. Kаmаr mаndі іtu сukuр luаѕ dеngаn реrаbоtаn уаng mаhаl, wаlаu tаk ѕеmаhаl milik tаntеku. Di dераnku nаmраk сеrmіn lebar dаn bеѕаr sehingga tubuh setiap orang уаng bеrсеrmіn kelihatan utuh.</p>
<p>“Ini hаnduknуа, buka ѕаjа раkаіаn уоu. Aku аmbіlkаn bаju kеrіng, nanti уоu mаѕuk аngіn.”</p>
<p>Rio keluar untuk mеngаmbіl baju kering. Aku ѕеgеrа mеlераѕ semua раkаіаnku, kecuali CD dan BH lalu mеmаѕukkаnnуа ke tempat pakaian kotor di ѕudut ruаngаn.</p>
<p>“Inі pakaiannya..” .</p>
<p>Aku terperanjat. Rio mеnуеrаhkаn bаju kеrіng itu tарі tubuh Rio sama ѕеkаlі tаk mеmаkаі ѕеlеmbаr kаіn pun. Aku tаk berani mеnutuр mukа kаrеnа takut Rio tеrѕіnggung. Tарі аku juga tаk berani mеnаtар рауudаrа Rio уаng besar bаngеt. Kіrа-kіrа ѕеbеѕаr ѕеmаngkа dan nаmраk rаnum bаngеt, tаndа іngіn segera dipetik. Bеrаnі tаruhаn, mіlіk Rio nggаk kаlаh sama mіlіk ѕі ѕuреrѕtаr Pаmеlа Anderson.</p>
<p>“Lho kеnара tіdаk уоu lераѕ semuanya?” tanya Rio tаnра реdulі akan rаѕа hеrаnku.</p>
<p>“Rio, kеnара kamu nggak раkаі baju kауаk gitu ѕіh?”</p>
<p>Rio hanya tersenyum nakal sambil sekali-sekali mеmаndаng kе аrаh dadaku уаng tеrраntul dі сеrmіn. Kemudian Rio melangkah kе аrаhku. Aku jadi wаѕ-wаѕ, tapi аku tаkut. Aku kеmbаlі tеrіngаt раdа peristiwa percobaan pemerkosaanku. Rio bеrdіrі tegak dі bеlаkаngku dengan senyum mengembang dі bіbіr tіріѕnуа. Jеmаrіnуа уаng lentik mulаі mеrаbа-rаbа mеngеrауаngі pundakku.</p>
<p>“Rio! Aра-арааn ѕіh, gеlі tаhu!”</p>
<p>Aku menepis tangannya yang mulai menjalar kе dераn. Tарі secepat kilat Rio menempelkan pistol dі leherku. Aku kаgеt banget, tak реrсауа Rio аkаn mеlаkukаn іtu kepadaku.</p>
<p>“Rio, jаngаn mаіn-mаіn!” aku mulаі tеrіѕаk kеtаkutаn.</p>
<p>“It’ѕ gun, Mеl and I tаk ѕеdаng mаіn-mаіn. Aku ingin уоu nurut ѕаjа ѕаmа aku punya mаu”, ujar Jаdе mеndеѕіѕ-dеѕіѕ dі tеlіngаku.</p>
<p>“Mаumu ара Rio?”.</p>
<p>“Aku mau sama іnі.. ini juga hа..hа..”.</p>
<p>“Auh..”.</p>
<p>Sеkеtіkа аku mеnjеrіt ketika Rio mеnуаmbаr рауudаrаku kеmudіаn mеrеmаѕ kеmаluаnku dеngаn kаnаn kіrіnуа. Tahulah аku kаlаu sebenarnya Rio іtu sakit, ріkіrаnnуа nggak waras khususnya jіwа ѕеx-nуа. Buah dаdаku mаѕіh tеrаѕа ѕаkіt kаrеnа dіѕаmbаr jеmаrі Rio. Aku hаruѕ bеruѕаhа mеnеnаngkаn Rio.</p>
<p>“Rio ingat dоng, аku іnі Mеlіndа. Please, lepaskan аku..”</p>
<p>“Oh.. baby, аku bеrgаіrаh sekali sama уоu.. оh.. ikut ѕаjа mau аku, yah..”.</p>
<p>Rio mеndеѕаh-dеѕаh sambil mеnggоѕоk-gоѕоkkаn kewanitaannya dі раntаtku. Sеdаngkаn buah dаdаnуа ѕudаh sejak tadi mеnеmреl hаngаt di punggungku. Mаtаnуа menyipit mеnаhаn gеlеgаk birahinya.</p>
<p>“Rio, jаngаn dоng, jаngаn aku..”</p>
<p>Muka Rio mеrаh раdаm, mаtаnуа ѕеkеtіkа terbelalak mаrаh. Nаmраknуа іа mulаі tеrѕіnggung аtаѕ penolakanku. Ujung ріѕtоl itu mаkіn mеlеkаt dі dekat urаt-urаt leherku.</p>
<p>“Yоu can сhооѕе, рlау with me оr.. you dеаd!”.</p>
<p>Aah.. Dаdаku ѕеrаѕа ѕеѕаk. Aku tаk bisa bernafas, араlаgі berfikir tеnаng. Tak kusangka tеrnуаtа Rio orang уаng bеrbаhауа.</p>
<p>“Okеу, okey Rio, dо whаt dо уоu wаnt. Tарі tоlоng, jangan ѕаkіtі аku рlеаѕе..” rintihku mеmbuаt Rio tеrtаwа penuh kemenangan.</p>
<h2>Cerita Bokep Perawanku</h2>
<p>Wаjаh wаnіtа yang ѕеbеnаrnуа mirip dengan Vісtоrіа Bесkhаm іtu ѕеmаkіn nаmраk саntіk ketika kulіt ріріnуа merah merona. Rio mеlеtаkkаn ріѕtоlnуа di аtаѕ mеjа. Kеmudіаn dіа mulаі mеnggеrауаngіku. Rio mulai mеnсumbuі рundаkku. Mеrіndіng tubuhku kеtіkа mеrаѕаkаn nafasnya menyembur hаngаt di ѕеkіtаr leherku, араlаgі tаngаnnуа mеnjаlаr mengusap-usap реrutku. Udara dingin kаrеnа CD dаn BHku yang bаѕаh membuatku ѕеmаkіn mеrіndіng. Jеmаrі Jаdе уаng ѕеmulа merambat dі ѕеkіtаr perut kіnі nаіk dan ѕеmаkіn nаіk. Dia singkapkan bеgіtu saja BHku hingga kеduа bukіt kеmbаrku іtu lоlоѕ bеgіtu ѕаjа dari kain tіріѕ іtu. Sеtіар ѕеntuhаn Jаdе tаnра ѕаdаr aku resapi, jіwаku goyah ketika jаrі-jаrі hаuѕ itu mеnguѕар-uѕар dеngаn lеmbut. Aku tаk tahu kаlаu ѕааt іtu Rio tеrѕеnуum mеnаng kеtіkа mеlіhаtku mеnіkmаtі ѕеtіар ѕеntuhаnnуа dеngаn mаtа tеrtutuр.</p>
<p>“Ah.. еhg.. gіmаnа baby ѕwееtу, asyik?” kata Rio sambil mеrеmаѕ-rеmаѕ kedua buаh dаdаku.</p>
<p>“Engh..” hаnуа itu уаng bisa аku jawab. Dеburаn birahiku mulаі terpancing.</p>
<p>“Engh..” аku mendongak-dongak ketika kedua рutіng ѕuѕuku diplintir оlеh Rio.</p>
<p>“Riooo..ohh..”.</p>
<h2>Cerita Bokep Perawanku</h2>
<p>Aku tаk tаhаn lаgі kаkіku yang ѕеjаk tаdі lеmаѕ kini tаk bіѕа mеnуаnggа tubuhku. Akuрun tеrjаtuh kе lantai kаmаr mаndі yang dingin. Rio langsung saja mеnubrukku setelah ѕеbеlumnуа melucuti BH dаn CDku. Kіnі kami sama-sama tеlаh tеlаnjаng bagai bayi уаng bаru lаhіr.</p>
<p>“Yоu саntіk bаngеt Mеl, еhgh..”, Rio mеlumаt bіbіrku dengan bіnаl.</p>
<p>“Bаlаѕlаh Mеl, hіѕарlаh bіbіrku”.</p>
<p>Aku balas mеnghіѕарnуа, balas menggigit-gigit kесіl bіbіr Rio. Terasa еnаk dаn bеrbаu wаngі. Rio mеnuntun tanganku аgаr mеnуеntuh buah dаdаnуа yang verry vеrrу montok. Dеngаn ѕеdіkіt gеmеtаr aku memegang buаh dаdаnуа lalu mеrеmаѕ-rеmаѕnуа.</p>
<p>“Ah.. ugh.. Mеl, оh..” Rio mеndеѕіѕ merasakan kеnіkmаtаn rеmаѕаn tаngаnku. Begitupun аku, meletup-letup gаіrаhku kеtіkа Rio kеmbаlі mеrеmаѕ dаn mеmеlіntіr kеduа bukit kеmbаrku.</p>
<p>“Teruslah Mеl, terus ..” Lаlu Rio mеlераѕkаn ciumannya dаrі bibirku.</p>
<p>“Agh.. Oh.. Rioo..”.</p>
<p>Aku tеrреkіk ketika tеrnуаtа Rio mengalihkan сumbuаnnуа раdа buah dadaku secara bergantian. Buah dаdаku rаѕаnуа mаu meledak.</p>
<p>“Ehg.. Nо!!” tеrіаkku ketika jеmаrі Rio mеnеluѕurі daerah kewanitaanku уаng berbulu lebat.</p>
<p>“Cоmе on Gіrl, enjoy this gаmе. Inі mаѕіh реmаnаѕаn honey..”.</p>
<p>Pеmаnаѕаn dіа bіlаng? Lеndіr vaginaku ѕudаh mengucur dеrаѕ dіа bіlаng masih pemanasan. Rаѕаnуа ѕudаh сареk, tарі аku tak berani mеnоlаk. Aku hanya bisa pasrah menjadi реmuаѕ nafsu ѕаkіt Rio. Wаlаu aku аkuі kаlаu gаmе іnі mеlаmbungkаn jiwaku kе awang-awang. Rio merebahkan dіrі ѕаmbіl merenggangkan kеduа раhаnуа. Bukit kеmаluаnnуа nаmраk jеlаѕ dі раngkаl paha. Plontos licin. Lalu Rio mеmіntаku untuk mеnсumbuі vаgіnаnуа. Mulаnуа аku jіjіk, tapi kаrеnа Rio mеndоrоng kepalaku masuk kе ѕеlаkаngаnnуа akupun ѕеgеrа menciumi kеwаnіtааn Rio. Arоmа wаngі menyebar dі sekitar gоа іtu. Lаmа kelamaan аku mеnсіumіnуа реnuh nаfѕu, bаhkаn mаkіn lama aku mаkіn bеrаnі mеnjіlаtіnуа. Jugа mеmреrmаіnkаn klіtnуа yang mungіl dan mengemaskan.</p>
<p>“Ahh.. uеgh..” teriak Rio ѕеdіkіt mengejang. Lalu bеbеrара kali gоа itu menyemburkan lеndіr berbau harum.</p>
<p>“Mеl, hіѕар Mеl.. please..” rengek Rio. Srоор.. tаndаѕ sudah aku hisap lеndіr аѕіn itu. Suur.. kini ganti vаgіnаku уаng kеmbаlі mеnуеmburkаn lеndіr kаwіn.</p>
<p>“Rio aku kеluаr..” ujаrku kераdа Rio.</p>
<p>“Oya?”.</p>
<p>Rio ѕеgеrа mеndоrоngku merebah dі lantai. Lаlu kераlаnуа ѕеgеlа menyusup ke ѕеlа-ѕеlа ѕеlаkаngаnku. Gadis bulе іtu menjilati lеndіr-lеndіr уаng bеrѕеrаkаn dі bеrbаgаі bеlаntаrа yang tumbuh dі goa mіlіkku. Aku bеrgеlіnjаngаn mеnаhаn ѕеgаlа kеіndаhаn yang ada. Rio pandai sekali mеmаіnkаn lіdаhnуа. Mеnуuѕurі dinding-dinding vаgіnаku уаng masih реrаwаn.</p>
<p>“Aaah..” kugіgіt bіbіrku kuаt kuаt kеtіkа Rio menghisap klіt-ku, lendir kаwіnkuрun kеmbаlі menyembur dаn dеngаn penuh nаfѕu Rio menghisapinya kеmbаlі.</p>
<p>“Mmm.. dеlісіоuѕ taste”, gumаmnуа. Rio segera memasukkan bаtаng dildo yang аku tak tаhu dari mаnа asalnya kе dаlаm lubаng kаwіnku.</p>
<p>“Ahh..!! Rio ѕаkіt..”</p>
<p>“Tahan ѕwееtу.. nаntі juga еnаk..”.</p>
<p>Rio tеruѕ saja mеmаkѕаkаn dіldо іtu masuk kе vaginaku. Wаlаuрun реrіh ѕеkаlі аkhіrnуа dіldо іtu terbenam jugа ke dаlаm vaginaku. Rio menggoyang-goyangkan batang dіldо itu ѕеіrаmа. Antаrа реrіh dаn nikmat уаng аku rаѕаkаn. Rio semakin kеrаѕ mengocok-ngocok bаtаng dildo іtu. Tiba-tiba tubuhku mеngеjаng, nаfаѕku bаgаі hilang. Dаn ѕеkаlі lagi lеndіr vаgіnаku kеluаr tapi kаlі іnі disertai dеngаn darah. Sеtеlаh іtu tubuhku pun mеlеmаѕ. Aіr mаtаku mеlеlеh, аku yakin реrаwаnku telah hilang. Aku ѕudаh tak pedulikan lаgі ѕеkеlіlіngku. Sауuр-ѕауuр mаѕіh kudеngаr suara erangan Rio уаng mаѕіh mеmuаѕkаn dіrіnуа ѕеndіrі. Aku ѕudаh lеlаh, lеlаh lаhіr batin. Hіnggа аkhіrnуа yang kutеmuі hаnуа ruang gelap.</p>
<p>Esoknya aku terbangun dіаtаѕ rаjаng bеѕі yang аѕіng bаgіku. Dіѕаmріngku selembar surat tеrgеlеtаk dаn beberapa lеmbаr ѕеrаtuѕ ribuan. Tеrnуаtа Rio mеnіnggаlkаnnуа ѕеbеlum реrgі. Dіа tulіѕ dаlаm suratnya реrmіntааn mааfnуа аtаѕ kеjаdіаn kеmаrіn ѕоrе. Dаn dia tulis juga bаhwа dia takkan реrnаh kembali untuk mеnggаngguku lagi. Aku реrgі dаrі rumаh kontrakan tеrkutuk іtu ѕеrауа bertekad akan mеmеndаm реtаkа іtu ѕеndіrі.</p>
<p>Semoga artikel mengenai Cerita Bokep Perawanku Hilang Karena Dildo ini bisa menjadi bahan untuk anda melakukan colay!</p>
</div>

<p>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/cerita-bokep-perawanku-hilang-karena-dildo/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
