<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>cerita bokep &#8211; CERITA DEWASA | CERITA SEX | CERITA SEDARAH | CERITA PERAWAN</title>
	<atom:link href="/tag/cerita-bokep/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Kumpulan Cerita Dewasa, Cerita Seks Dewasa Terbaru, Cerita Panas, perawan dan Cerita Sex Yang Diangkat Dari Kisah Nyata Setiap Hari Di update</description>
	<lastBuildDate>Fri, 09 Aug 2024 05:17:34 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.6.1</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2024/08/cropped-android-chrome-192x192-1-60x60.png</url>
	<title>cerita bokep &#8211; CERITA DEWASA | CERITA SEX | CERITA SEDARAH | CERITA PERAWAN</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Cerita Sex Kisah Nyata Ngentot Pramugari</title>
		<link>/cerita-sex-kisah-nyata-ngentot-pramugari/</link>
					<comments>/cerita-sex-kisah-nyata-ngentot-pramugari/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 17:46:28 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[CERITA DEWASA]]></category>
		<category><![CDATA[cerita bokep]]></category>
		<category><![CDATA[cerita dewasa]]></category>
		<category><![CDATA[cerita panas]]></category>
		<category><![CDATA[cerita pemerkosaan]]></category>
		<category><![CDATA[cerita perawan]]></category>
		<category><![CDATA[cerita sange]]></category>
		<category><![CDATA[cerita sedarah]]></category>
		<category><![CDATA[cerita tante muda]]></category>
		<category><![CDATA[ceritabasah]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/cerita-sex-kisah-nyata-ngentot-pramugari/</guid>

					<description><![CDATA[ Cerita Sex Kisah Nyata Ngentot Pramugari &#8211; ini merupakan kisah nyata yang di alami oleh salah seorang sahabat aku. cerita ngentot&#160;[&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div id="post-body-2070954447834795968">
<p> <b>Cerita Sex Kisah Nyata Ngentot Pramugari</b> &#8211; ini merupakan kisah nyata yang di alami oleh salah seorang sahabat aku. cerita ngentot memek pramugari atau cerita dewasa pemerkosaan ,Kisah nyata ngentotin pramugari saat terbang ke medan &#8211; Jam menunjukkan 16.20 PM tagl 8 september 2011 ketika aku tiba di bandara Soekarno-Hatta, aku akan melakukan perjalanan ke Medan dengan rekan kerjaku Puspo, ketika aku hubungi ke hp nya Puspo masih di tol bandara, flight kami pukul 17.45, masih cukup waktu utk cek in. Aku ada cerita ngesex menarik untuk pecinta blogceritadewasa.info, begini kisahnya.</p>
<p>&nbsp;</p>
<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><img fetchpriority="high" decoding="async" title="Cerita Sex Kisah Nyata Ngentot Pramugari" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEg14B6j6pBIIwjwYw2jyNYEXx5h-SOPcrdmgGRNS-HChKuBNzDODiHHEbbypzsTxDxtbXcAaN7iNLCOpB1QM0o01COjfQUSQ_8S3pFd-pTtZMVpEmVNKsHXnfwOhTWkUwRKeZUXhqH1XiEJ/s400/Cerita+Sex+Kisah+Nyata+Ngentot+Pramugari.jpg" alt="Cerita Sex Kisah Nyata Ngentot Pramugari" width="400" height="400" border="0" /></div>
<p><span style="font-size: large;"><b>Cerita Sex Kisah Nyata Ngentot Pramugari</b></span></p>
<p>Jam 17.45 kami berjalan menuju pesawat utk boarding, seperti biasa ketika memasuki pintu pesawat semua penumpang disambut oleh pramugari yang ramah menyapa semua penumpang Ssssttt bagus tuh pramugarinya kata Puspo padaku Yoi man kataku sekilas kulirik name tag-nya ehmmm Siska, namanya tinggi kira2 167 postur tubuhnya nyaris sempurna kulit bersih seperti bintang iklan PONDS, sambil menatapku dia bertanya seat brp mas? seat 3 C&amp;D kataku Ohh bisnis class mas &#8211; silahkan katanya lagi.</p>
<p>Ketika pesawat sdh mengudara aku menuju toilet di belakang cockpit. aku menoleh kekanan disitu ada Siska dan temannya yg aku blm tau namanya Siska sedang berjongkok mengambil sesuatu dari laci dan terlihat pahanya yang mulus putih kulitnya lembut pastinya tanpa cela licin dia menoleh kearahku dan tersenyum aku tatap matanya dan akupun tersenyum sambil berlalu menuju toilet tatapanku hanya pada matanya saja tadi wkt pahanya terlihat dia blm tau ada aku disitu jadi dg &#8220;gentleman&#8221; tatapanku hanya pada mata saja hahaha.</p>
<p>Sekeluar dari toilet Siska msh disitu ini peluang pikirku segera aku hampiri dia Siska sdh lama di perusahaan ini kataku basa-basi Baru mau dua tahun mas eeeh kok tau namaku katanya Loh name tag kamu itu kataku. Ehh iya katanya dg senyum manis dan sedikit manja Di Medan nginap dimana? kataku di Grand Angkasa mas dimana katanya Eeehh sama dong aku duduk lagi yah kataku</p>
<p>Jam 20.10 pesawat mendarat di bandara Polonia ketika akan keluar dari pesawat aku sapa Siska Sampe ketemu yah Iyaa mas, terima kasih katanya.</p>
<p>Setiba di hotel kami cek in dan menempati kamar yang berbeda dan dilantai yang berlainan pula. Sesudah membersihkan diri kami keluar dari hotel dengan menggunakan rental car melihat-lihat kota dan cari makanan ini adalah pertama kalinya aku ke Medan.</p>
<p>Jam sdh menunjukkan 23.40 kami kembali ke hotel, setibanya di lobi Puspo mengajakku ke basement Disitu ada cafenya kata receptionist hotel katanya Boleh kataku. tetapi ketika kulihat kearah kiri ternyata ada Siska sedang duduk di coffee shop lobby Pus loe duluan deh kataku sambil menunjuk ke arah Siska Hmmmm ok dehgumam Puspo sambil menunjukan jari tengahnya Who knows kataku sambil tertawa kecil.</p>
<p>Kuhampiri Siska, dia sedang duduk termenung, didepannya ada secangkir kopi dengan pot nya dan gula rendah kalori sedangkan dibibirnya menyelip sebatang rokok &#8220;Marlboro Light&#8221; Hei kok sendiri tegurku padanya dia melihat kearahku dengan terkejut Eeehhh mas kaget aku katanya Ohhh sorry deh kataku Gak apa kok katanya Boleh duduk kataku Please katanya menyilahkan, malam ini dia memakai celana jins ketat dan kaos ketat juga sehingga bentuk tubuhnya yang indah terlihat dengan jelas, rambut agak coklat-merah tembaga sebahu.</p>
<p>Tadi blm dijawab kataku OOhhh iya sendiri katanya Yang lain mana kataku Aku sebel katanya tanpa menjawab pertanyaanku aku agak ribut dg Lia room mate ku katanya Boleh tau kenapa kataku Biasa lah jealous gak jelas gitu mas katanya Makanya kalo jadi orang jangan cantik-cantik amat kataku Iiihhh si mas katanya.</p>
<p>Siska dari pada kamu BT disini kita ke cafe bawah yuk ajakku Saya sdh bbrp kali kesitu tapi ayo deh maskatanya segera aku panggil waiter coffee shop Bill nya yah kataku bill itu semua kumasukkan ke bill room aku.<br />
Kami beranjak dan berjalan kearah kiri ruang receptionis lalu berbelok kekiri sambil menuruni tangga menuju cafe yang aku lupa namanya, entah sekarang msh ada atau tidak.</p>
<p>Suasana cafe agak gelap tapi tdk segelap diskotik Puspo rupanya sdh mendapatkan pasangannya aku lihat dia sedang asik dengan seorang gadis yg ber-rok mini dan pakai tank top merah wah pikirku lumayan tuh si Puspo.Kami memilih duduk di sofa kira-kira 5 m dari pintu masuk, sofa ini memang utk dua orang aku memesan chivas regal kepada waiter sedangkan Siska memesan red wines Siska kamu kok kayaknya lelah kataku sambil mengusap rambut Gak sih katanya sambil menyibakkan tanganku tetapi sejurus kemudian ternyata dia malah memegang tanganku dan bersandar di bahu kananku ketika aku menoleh kearah kanan secara tak sengaja kening kirinya tersentuh bibirku satu detik dia menoleh kearah kiri sehingga jarak bibir kami hanya 2 mili hembusan nafasnya yg beraroma wine tercium olehku dan membangkitkan nafsu birahiku aku paham kemauan-nya kulekatkan bibirku dibibirnya perlahan seolah meminta izin seperti yg sdh kuduga dia menyambut dengan bibirku dengan lembut. kami berciuman dengan lembut dan romantis.. ini saatnya. aku masukkan lidahku ke rongga mulutnya dan disambutnya dengan sapuan lidah yang makin menaikkan gairah lelakiku. sontak saja penisku mengeras dan hampir berontak didalam celana jins ku. Emmmm kamu tidur dimana kataku sambil melepaskan ciuman sesaat Aku males dikamarku katanya.. Aaaaahhh aku paham sekali arah kata-katanya itu. Ya udah aku juga udah ngantuk kataku.</p>
<p>Setiba dikamarku kami tidak membuang waktu lagi segera kupeluk dia ari belakang dan kuciumi tengkuk dan lehernya sambil kuraba payudaranya Ahhhhh.. ehmmmmm. dia mendesah. Penisku yg sdh mengeras dan masih terbungkus celana menempel rapat dipantatnya Siska menggoyang-goyangkan pantatnya menggoda penisku Aku tarik kaos ketatnya sehingga tinggal BH saja sekarang kuciumi lagi bahu, tengkuk lehernya dan sejurus kemudian BHnya sdh aku lepaskan. .dia menghadap kearahku sambil juga menarik kaos polo shirtku sehingga kami bertelanjang dada bersama kutatap gundukkan daging indah didadanya yang masih sangat kencang dg puting berwarna pink dia memekik kecil Uhhh mas berbulu dadamu katanya. Kurebahkan dia di ranjang dengan masih mengenakan celana panjang jins nya kugigit. .hisap jilat putingnya. Siska mendesah Uuukkkkkhhhhh maaasss nikmaaaattt katanya sambil tangannya mengelus dan mencubit kecil punggungku detik itu aku sempat berpikir bahwa tak pernah kusangka bhw tadi siang dia melayaniku di pesawat sekarang kami bercumbu aaahhh nasiiib.</p>
<h2>Cerita Sex Kisah Nyata Ngentot Pramugari</h2>
<p>Sesudah puas menjilati dan menghisap puting susunya. aku arahkan tanganku ke bagian depan celananya dan membuka celana itu. di angkatnya pantatnya utk memudahkanku melepaskannya. sambil tanganya menggapai ikat pinggangku. sekarang hanya tinggal cd nya saja dibaliknya kulihat rambut vagina yang rapi tak tahan segara aku tarik cd nya kubenamkan wajahku diselangkangannya. kujilati bibir vaginanya dia mendesah Eeeehhhhmmmm Aaaakkkkkhhhh lalu kuarahkan lidahku ke klitorisnya kujilati. dan kemudian kuhisap lembut klitorisnya sehingga tubuh Siska mengangkat kenikmatan Mas mas sini maaasss katanya aku tau maksudnya bahwa dia pun ingin memuaskan aku dengan mencumbu penisku kuubah posisi sehingga kami menjadi posisi 69 Ooooh honey i loved it katanya sambil menjilati dan kemudian menghisap penisku Aaahhh punya kamu wangi sayaaanng kataku padanya.</p>
<p>Entah berapa lama kami saling menjilat dan menghisap. hingga akhirnya. Ooohhh maaassss pls fuck meeee kata Siska Yes baby kataku sambil perlahan merubah posisi aku diatas danSiska dibawah missionaries aku masih belum puas. kuciumi ketiak nya ahhh wangiiii. Oooooohhhhh mas mas please entot aku masss katanya Aku mau penis masss nancap di memekku katanya mulai vulgar dan memegang penisku yg diarahkannya ke mulut vagina nya. .pun aku sdh tak tahan ingin segera merasakan kenikmatan liang senggama Siska kuturuti maunya Siska kepala penisku kutempelkan di mulut vaginanya tapi tubuhku masih kutahan Siska mengangkat tubuhnya keatas tidak sabar ingin segera aku menancapkan penisku ke vaginanya. sambil berkata Sayyaaang jangan siksaaa aku donk dengan tatapan memohon spy aku segera menancapkan penisku di vaginanya. timbul juga rasa ibaku padanya dan juga gejolak nafsuku yang sdh ingin merasakan memeknya yg sdh basah itu. dua detik kutekan penisku kearah vaginanya kepala penisku masuk agak susah aaaahhh rupanya masih rapat..pikirku</p>
<p>Siska merengkuh pantatku dan menekannya kearah tubuh nya agak kutahan penisku masuk 1/4 nya. sayaaaaang tekaaaannnn ak..aku mau katanya, rasa perikemanusiaanku timbul lagi kulemaskan tubuhku sambil menekan kebawah dan bllessssss penisku habis ditelan oleh vagina Siska. turun naik turun naik. aku kocok lembut dan kadang sedikit kasar dan juga kasar Siska terbeliak. merasakan kenikmatan yg katanya belum pernah dia alami. sekitar setengah jam kami bergumul dan berganti posisi dari missionaris, doggy, WOT memek Siska sungguh nikmat yg menurutnya dia ikut senam aerobic dan BL di wkt senggangnya bila tdk terbang ah pantas saja memek ini nikmat pikirku Aaaakkkhhhhh sayaaaang aku mau keluar erangku.. OOhhhh aku jg yaannngg katanya hanya 3 menit setelah itu hampir bersamaan kami memuncratkan cairan kenikmatan aaaaahhhh sayaaaanng kamu hebat hampir bersamaan kami mengatakannya, kami tertidur bersama selama 2 jam.</p>
<p>Jam 5 pagi Siska beranjak kekamarnya mau tugas terbang lagi katanya aku ke jakarta trs balikpapan sayaaaang katanya, tak lupa dia berikan no hp nya 08116302xx, mas aku nanti 2 mg lg cuti kemana yg enak? katanya terserah kamu kataku, aku jg ambil cuti deh kataku sambil kucium bibirnya i want you katanya.</p>
</div>
<p><script>
//<![CDATA[ window.fbAsyncInit = function() { FB.init({ appId : 'YOUR_APPLICATION_ID', status : true, // check login status cookie : true, // enable cookies to allow the server to access the session xfbml : true // parse XFBML }); }; (function() { var e = document.createElement('script'); e.src = document.location.protocol + '//connect.facebook.net/en_US/all.js'; e.async = true; document.getElementById('fb-root').appendChild(e); }()); //]]&gt;
</script></p>

<p>,</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/cerita-sex-kisah-nyata-ngentot-pramugari/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cerita Dewasa Aku Di Entot Dosen</title>
		<link>/cerita-dewasa-aku-di-entot-dosen/</link>
					<comments>/cerita-dewasa-aku-di-entot-dosen/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 17:46:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[CERITA DEWASA]]></category>
		<category><![CDATA[cerita bokep]]></category>
		<category><![CDATA[cerita dewasa]]></category>
		<category><![CDATA[cerita panas]]></category>
		<category><![CDATA[cerita pemerkosaan]]></category>
		<category><![CDATA[cerita perawan]]></category>
		<category><![CDATA[cerita sange]]></category>
		<category><![CDATA[cerita sedarah]]></category>
		<category><![CDATA[cerita tante muda]]></category>
		<category><![CDATA[ceritabasah]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/cerita-dewasa-aku-di-entot-dosen/</guid>

					<description><![CDATA[Cerita Dewasa Aku Di Entot Dosen &#8211;  Aku Anita kelahiran Samarinda, kuliah di fakultas Ekonomi sebuah PTS cukup beken di kota&#160;[&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div id="post-body-8329573609168111049">
<p><b>Cerita Dewasa Aku Di Entot Dosen</b> &#8211;  Aku Anita kelahiran Samarinda, kuliah di fakultas Ekonomi sebuah PTS cukup beken di kota Malang saat ini semester 6. Kabarnya temanku kuliah bilang aku cukup<br />
manis untuk dipandang, dengan ukuran buah dada 34C, tubuhku seolah tak kuat<br />
menyangga buah dadaku. Tinggiku 165 dan beratku 60 Kg, kulitku putih mulus dan<br />
pantatku berisi. Tiap kuliah dengan kelebihan yang kupunya aku berusaha menarik<br />
perhatian semua orang dengan pakaian ketat dan rok mini aku berjalan melenggang.<br />
Semua mata tertuju padaku ada juga beberapa berdecak kagum atas kemolekan<br />
tubuhku dan,&#8230; aku bangga menyaksikan semua itu.</p>
<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"> <img decoding="async" title="Cerita Dewasa Aku Di Entot Dosen" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEimSWc4Fbg2G6HKiL0xkGlcbwbOuhuP5hHresMel_FFjN6qME0-hHgO8xZDyhO0QCqIIDBZh9XDeqEJoP6HQrOA85OjixSDKk9W9redo36V-EZ3jV7yERsB1QZN_gxEic9uAkr8rJOO6b36/s640/Cerita+Dewasa+Aku+Di+Entot+Dosen.jpg" alt="Cerita Dewasa Aku Di Entot Dosen" width="554" height="640" border="0" /></div>
<p><span style="font-size: large;"><b>Cerita Dewasa Aku Di Entot Dosen</b></span></p>
<p>Terus terang aku sudah tidak perawan sejak usia 18 tahun pada waktu aku di SMA,<br />
karena bebasnya pergaulan dan longgarnya tatanan keluargaku aku bebas pergi<br />
kemana saja kusuka. Keperawananku hilang saat aku melakukan kegiatan camping<br />
bersama teman-teman saat perpisahan sekolah disuatu tempat pariwisata. Aku tidak<br />
menyesali karena kulakukan atas dasar suka sama suka.</p>
<p>Kuliah sore ini adalah dosen favouritku, Faisal namanya wajahnya ganteng atletis<br />
dan banyak sekali mahasiswi yang berusaha menarik perhatiannya pada saat dia<br />
mengajar. Bahkan aku pernah dengan dari kakak kuliahku walau dia kelihatan alim<br />
sebenarnya piawai juga dalam menaklukkan hati wanita yang diincarnya. Pak Faisal<br />
sudah berkeluarga tetapi masih banyak juga mahasiswi yang tergila-gila melihat<br />
penampilannya termasuk aku sendiri. Aku pilih tempat duduk paling depan lurus<br />
dengan tempat duduknya biar aku dapat dengan mudah dan puas memandangnya.<br />
Tak lama kemudian pak Faisal memasuki ruangan, setelah memberikan salam dan<br />
berbasa-basi pelajaran dilanjutkan. Aku tidak dapat konsentrasi pada kuliah yang<br />
diajarkan pikiranku tertuju pada wajah dan bodinya yang tepat berdiri didepanku.<br />
Sesekali kugerakkan kakiku untuk meraik perhatiannya dan dia terpancing, diliriknya<br />
rokku yang cukup sempit itu sreeet,&#8230;. Dan dipalingkan wajahnya pada pandangan<br />
lain,&#8230; ah dia kena,&#8230;pikirku.</p>
<h2>Cerita Dewasa Aku Di Entot Dosen</h2>
<p>Dan,&#8230;. Secara tidak sengaja dilemparkan pandangannya pada daerah dadaku, pak<br />
Faisal agak terbelalak melihat belahan dadaku yang seolah mau melompat keluar<br />
karena ketatnya T shirt yang kukenakan.</p>
<p>Merah wajahnya seketikan menyadari keadaan ini dan dia pura-pura menulis<br />
dipapan. Selang beberapa saat dia melanjutkan membahas materi kuliah dan kini<br />
aku yang benar-benar terkejut, kulihat celana pak Faisal ada yang menggembung<br />
dibagian depan. Beberapa mahasiswa tersenyum malu memandang bahkan ada yang<br />
sempat terhenyak sampai menutup mulutnya. Kubayangkan betapa besar batang<br />
kemaluan pak Faisal yang sekarang sembunyi dibalik celananya. Aku semakin<br />
terkagum dan merinding membayangkan andaikan memekku yang sempit ini sempat<br />
disinggahi oleh batang kemaluannya. Ketika kuliah usai mahasiswi ramai<br />
membicarakan kejadian yang baru berlangsung yaitu menggembungnya celana pak<br />
Faisal.<br />
&#8220;Eh,&#8230; Neti kamu lihat enggak anunya pak Faisal meradang,&#8230;&#8230;&#8230;,&#8221; tanya Nina<br />
sambil berbisik berbicara dan menutup mulutnya.<br />
&#8220;Iya Nin,&#8230;. Aku jadi merinding lho membayangkan, ngeri juga ya,&#8230;kalo kamu<br />
bagaimana Anita,.. ,&#8221; Tanyanya padaku,&#8230; mereka berdua dengan aku (jadi bertiga)<br />
adalah kelompok belajar yang kadang suka ngerumpi hal-hal yang jorok-jorok untuk<br />
selingan, dan kedua temanku juga orangnya fair dia mengaku sama-sama tidak<br />
perawan dan senang melakukan hubungan sex dengan orang yang di sukai. Yang<br />
jelas ketiganya ini memang sedang berburu pak Faisal, Karena konon kabarnya pak<br />
Faisal pernah juga terlibat beberapa kali affair dengan mahasiswinya dan semua<br />
berjalan santai-santai saja.</p>
<p>&#8220;Pasti dong, aku kan duduk depan sendiri jadi aku paling jelas lihat burung<br />
raksasanya,&#8230; bener juga ya kali. Kakak tingkat kita itu yang pernah ama dia pasti<br />
ketagihan dibuatnya,&#8230;..&#8221; cerita Anita berapi-api,&#8230; &#8221; Dan yang jelas aku pengin<br />
mendapatkannya,&#8230;.,&#8221; Lanjutnya.<br />
Setelah puas ngerumpi kiri kanan muka dan belakang mengupas habis masalah<br />
dosen favourit aku berpisah dengan sahabatku untuk janji bertemu besok dan akan<br />
berusaha bertemu dengan pak Faisal pada minggu depan, aku berjalan kaki karena<br />
kebetulan mobil yang biasa kupakai harus mengalami pemeriksaan medis di bengkel.<br />
Tak kurasakan ada mobil berjalan pelan mengikutiku sampai akhirnya kira-kira<br />
berjarak 300 meter diluar halaman kampus, kaca jendela mobil terbuka dan<br />
kudengarkan suara yang tidak asing menawari untuk mengantarku. Aku menoleh<br />
dan,&#8230;. DEG,&#8230;DEG,&#8230;.DEG jantungku seakan berhenti pak faisal yang baru saja ku<br />
bicarakan senyum manis mengajakku. Tanpa berkata lagi aku langsung membuka<br />
pintu kiri dan kuletakkan pantatku pada tempat duduk kiri. Mata pak Faisal tak luput<br />
melihat pahaku yang tersingkap dan dengan cepat kututup pintu serta membenahi<br />
letak dudukku yang terlalu sembrono itu.</p>
<p>Mobil berjalan lambat kuperhatikan interior didalamnya cukup mewah dengan<br />
lapisan karpet halus dan bersih serta wangi aku krasan didalam mobilnya. Sesekali<br />
mata pak Faisal mengarah pada belahan dada yang padat berisi, apabila jalan<br />
bergelombang tak ayal lagi dadaku ikut turun naik sesuai irama jalan. Tak terasa<br />
perjalanan sudah jauh melampaui arah kost-kosanku. Sambil bercerita ringan pak<br />
faisal memindahkan persnelling tanpa melihatnya dan,&#8230;.. secara tidah sengaja dia<br />
menyenggol pahaku, cepat-cepat ditarik tangannya sambil mengucapkan maaf<br />
berkali-kali. Aku tersenyum saja padahal aku juga kepingin tangannya berlama-lama<br />
dipahaku bahkan tidak hanya dipaha saja,&#8230;&#8230;..</p>
<p>Tak terasa mobil dibelokkan pada Restoran yang mewah dengan fasilitas karaoke.<br />
Pak Fasial memilih tempat yang asri dengan lokasi pribadi ruang hanya untuk dua<br />
orang. Setelah makanan tersedia pak faisal menikmati sambil bernyanyi. Merdu juga<br />
suaranya,&#8230; mesra ditelinga. Ruangan ber AC tinggi membuat aku agak dingin<br />
sengaja kurapatkan dudukku untuk tidak terlalu dingin, Pak faisal masih terus<br />
bernyanyi. Dua lagu telah selesai dinyanyikan dan dengan lembut tangannya mulai<br />
memeluk bahuku dan,&#8230; gila aku menikmati sekali. Tak lama kemudian dia semakin<br />
berani mempermainkan rambutku,&#8230; aku tetap terpejam dan,&#8230;&#8230;..<br />
disentuh bibirku dengan tangannya akhirnya perlahan dan lembut bibirnya merapat<br />
dibibirku.</p>
<p>Aku tidak menyia-nyiakan keadaan ini dengan cekatan pula kujulurkan lidah kecilku<br />
untuk dinikmati dan kami saling berpagukan ketat. Kuhisap mulutnya dia juga<br />
membalas tangkas sampai aku hampir kehabisan nafas, dia tidak diam dengan<br />
perlahan diraihnya payudaraku pertama dari luar kaos dan tangannya mulai<br />
menyibak kaosku. Dingin terasa payudaraku disentuh jari yang kokoh. Putingku tak<br />
luput dari jarinya dan kurasakan pentilku mulai mengeras. Aku masih tetap memeluk<br />
dan kuciumi lehernya. Perlahan ditarikknya kaosku keatas hingga tinggal BH dan Rok<br />
miniku saja dia makin agresif saja kelihatannya,&#8230; Pak Faisal berdecak kagum<br />
melihat buah dadaku meyembul besar seakan Bhku tak sanggup menampung semua<br />
payudaraku ini. Didekatkan kumisnya pada susuku aku kegelian dan kurasakan<br />
hangat lidahnya mengulum pentilku aku kegelian hebat. Rambut pak fFaisal jadi<br />
sasaran untuk menahan geli aku mengucek dan menjambak rambutnya, tetapi dia<br />
semakin menjadi. Susuku diberi cupang hingga nampak merah pekat ganas sekali<br />
dia,&#8230; pikirku.</p>
<p>Perlahan diraihnya leher dan aku ditidurkan diatas sofa, lagu karaoke sendu<br />
menambah gairahku semakin tinggi. Pak faisal tak bosan bosan menciumi bagian<br />
tubuhku dan,&#8230;.. kurasakan pahaku bersentukan sama tangan berbulu milik pak<br />
Faisal. Rokku disibak dan ditarikknya keras sehingga pengaitku lepas,&#8230; gila cing<br />
,&#8230;.. kini tinggal celana dalamku ungu serta BH dengan warna yang sama. Pak Faisal<br />
semakin bernafsu mulutnya menjalar kemana-mana aku hanya gelisah dan<br />
mengerang,&#8230; semakin aku mengerang semakin ganas dia melakukan aksinya.<br />
&#8220;,&#8230;. Eeeeeeeeeh,&#8230; Pak,&#8230; Pak,&#8230;.. Faisal,&#8230;.. Aaaaaaah,&#8230;&#8230;&#8221; Aku nggak betah saat<br />
dia me- mainkan memekku dengan tangannya dan,&#8230;.. dielus lembut bulu memekku<br />
yang mulai basah. Aku kegelian saat jari tengahnya dimasukkan dalam lubang<br />
memekku,&#8230; dia semakin bernafsu.</p>
<p>&#8220;,&#8230;..Hhhhhmmmmmmmmmmmm,&#8230;.Hmmmmmm ,&#8221; lenguhnya.</p>
<p>Aku semakin menjadi tak menentu, kekuatanku hilang saat pak Faisal dengan fasih<br />
menaruh lidahnya dalam lubang kemaluanku,&#8230; digigit-gigit kecil klentitku yang<br />
memanjang dan semakin basah. Bunyi kecipak air kemaluanku menambah pak<br />
Fasial semakin berani menjulurkan lidahnya pada bagian dalam. Aku semakin<br />
kegelian. Semakin aku menggeliat mengangkat pantat kurasakan sentuhan lidah<br />
dalam vaginaku dan tangan pak faisal yang satu juga masih tidak mau lepas pada<br />
payudaraku. Lengkap sudah kepuasan saat ini. Semua daerah sensitif milikku telah<br />
direngkuhnya. Tangannya sekarang sibuk melepas baju dan kini dia tinggal celana<br />
saja. Disuruhnya aku duduk dan dia berdiri, tanganku dituntun kearah celana dan<br />
disentuhkannya pada benda yang mengeras dibaliknya. Kuelus lembut,kutempelkan<br />
mukaku pada celana tersebut terasa berdenyut keras. Aku mulai tak sabar kubuka<br />
retsleting celana pak Faisal,&#8230; kulihat putih warna celana dalamnya dan,&#8230;.. Astaga<br />
kepala kemaluan pak faisal ternyata sudah keluar dari kolornya kucoba meraba<br />
ujung kemaluan keluar air sedikit agak lengket. Celana Dalam putih kutarik kebawah<br />
dan,&#8230;.. aku kaget setengah mati baru kali ini kulihat kemaluan lelaki kaku<br />
mendongak keatas, otot-ototnya kelihatan jelas meradang dan ukurannya<br />
maaaaaaakkkkkkk tak terbayangkan.</p>
<p>Aku was-was,&#8230;. Dia merasa, digoyang-goyangkannya kemaluannya kearah mukaku<br />
terasa pipiku seperti dipukul palu. Dengan senyum kupegang kemaluan pak Faisal<br />
dan,&#8230;. Wuuuuiiiihhhhh tanganku tak cukup melingkari bulat kemaluannya dan<br />
panjangnya kuperkirakan sekitar 22 CM,&#8230; dia juga tersenyum merlihat<br />
kebingunganku. Kulihat dia sambil melongo dan dia tidak menyia-nyiakan waktu<br />
dengan mendesakkan kemaluan ke mulutku.</p>
<p>Mulutku yang keci tak muat mengelomoh semuanya banyak tersisa diluar. Aku<br />
dengan menganga penuh kuusahan agar kemaluan pak Faisal masuk dalam rongga<br />
mulutku, tetapi masih tidak bisa. Akhirnya aku jilati secara merata dia mulai<br />
menggelinjang dan melenguh. Mulai dari ujung kegerakkan masuk dan keluar<br />
dengan mulutku dia semakin tidak karuan juga geraknya. Dengan susah payah<br />
kukelomoh kemaluan pak Faisal yang besarnya seperti botol, semakin cepat dan<br />
semakin cepat. Kurasakan aca cairan manis keluar sedikit dimulutku. Kuhisap<br />
semakin kuat dan kuat,&#8230; pak Faisal pun semakin keras erangannya. Pak faisal mulai<br />
ingat tangannya bekerja lagi mengelus memekku yang mulai mengering basah<br />
kembali. Mulutku masih penuh kemaluan pak Faisal dengan gerakan keluar masuk<br />
seperti penyanyi karaoke.</p>
<p>Aku tersentak merasakan pak faisal menarik kemaluannya agaak keras menjauh dari<br />
mulutku dan dengan sigap ditidurkannya aku diatas karpet, kedua kakiku diangkat<br />
diletakkan diatas pundaknya kiri kanan sehingga posisiku mengangkang,dia bisa<br />
melihat dengan jelas melihat memekku yang kecil namun kelihatan gemuk seperti<br />
bakpau. Kulihat dia mengelus kemaluannya dan menyenggol-nyenggolkan pada<br />
memekku aku kegelian. Aku bersiap dibukanya kemaluanku dengan tangan kiri dan<br />
tangan kanan menuntun kontolnya yang gede menuju lubang memekku.<br />
Didorongnya perlahan,&#8230;.. sreeeettttt,&#8230;.dia melihatku sambil tersenyum dan<br />
dicobanya sekali lagi,&#8230; mulai kurasakan ujung kemaluan pak Faisal masuk perlahan.<br />
Aku mulai geli tetapi agak sakit sedikit. Pak Faisal melihat aku meringis menahan<br />
sakit dia berhenti dan bertanya,&#8230;. &#8220;Sakit ya,&#8230;..,&#8221; Aku tidak menjawab hanya<br />
kupejamkan mataku ingin ceoat merasakan kemaluan besarnya itu. Dogoyangnya<br />
perlahan dan,&#8230;&#8230;.Bleeesssss digenjotmya kuat pantatnya ke depan hingga aku<br />
menjerit,&#8230; &#8220;Aaaaauuuuuuuu&#8221;. Kutahan pantat pak faisal utnuk tidak bergerak.<br />
Rupanya dia mengerti memekku agak sakit dan dia juga ikut diam sesaat. Kurasakan<br />
kemaluan pak Faisal berdenyut dan aku tidak mau ketinggalan. Aku berusaha<br />
mengejan sehingga kemaluan pak Faisal merasa kupijit pijit. Selang beberapa saat<br />
memekku rupanya sudah dapat menerima semua kemaluan pak Faisal dengan baik<br />
dan muali berair sehingga ini memudahkan pak Faisal untuk bergerak. Aku mulai<br />
basah dan terasa ada kenikmatan melngalir di sela pahaku. Perlahan pak Faiasal<br />
menggerakkan pantatnya kebelakang dan kedepan,&#8230; aku mulai kegelian dan<br />
nikmat. Kubantu pak Faisal dengan ikut menggerakkan pantatakku berputar ,&#8230;..<br />
&#8220;Aduuuuuhhhhh,&#8230;.. Anita,&#8230;&#8230;&#8230;,&#8221; erang pak Faisal menahan laju perputaran<br />
pantatku rupanya dia juga kegelian kalau aku menggerakkan pantatku. Ditahannya<br />
pantatku kuat-kuat agar tidak berputar lagi, justru dengan menahan pantatku kua-<br />
kuat itulah aku menjadi geli dan berusaha untuk melepaskannya dengan cara<br />
bergerak berputar lagi tapi dia semakin kuat memegangnya. Kulakukan lagi<br />
gerakannu berulang dan kurasakan telur kemaluan pak faisal menatap pantatku licin<br />
dan geli. Rupanya pak Faisal termasuk kuat juga berkali-kali kemaluannya mengocek<br />
mememkku masih tetap saja tidak menunjukkan adanya kelelahan bahkan semakin<br />
meradang. Kucoba mempercepat gerakan pantatku berputar semakin tinggi dan<br />
cepat kulihat hasilnya pak Faisal mulai kewalahan dia terpengaruh iramaku Yang<br />
semakin lancar. Kuturunkan kakiku mengamit pinggangnya dia semakin tidak leluasa<br />
untuk bergerak sehingga aku bisa mengaturnya. Aku merasakan sudah 3 (tiga) kali<br />
memekku mengeluarkan cairan untuk membasahi kemaluan pak Faisal tetapi pak<br />
Faisal belum keluar juga.</p>
<p>&#8220;Kecepek,.. kecepek,&#8230;kecepek,&#8230; bunyi kemaluanku saat kemaluan pak Faisal<br />
mengucek habis didalamnya aku kegelian hebat,&#8230;&#8230;<br />
&#8220;,&#8230;. Anita,&#8230;&#8230;.. aku mau keluar,&#8230;. Tahan ya,&#8230;&#8230;&#8230;. Pintanya menyerah.<br />
Tanpa membuang waktu kutarik memekku dari kemaluannya kugenggam dan<br />
dengan lincah kumasukkan bonggol kemaluan tersebut kedalam mulutku,&#8230;<br />
kukocok,&#8230; sambil kuhisap,&#8230;. Kuat-kuat,&#8230;.kuhisap lagi dan dengan cepat mulutku<br />
maju mundur untuk mencoba merangsang agar air maninya cepat keluar. Mulutku<br />
mulai payah tapi air mani yang kuharapkan tak juga keluar. Kutarik kemaluan dari<br />
mulutku pak faisal tersenyum dan sekarang terlentang,. Tanpa menunggu komando<br />
upegang kemaluannya kutuntun kelubangku dengan aku mendudukinya. Aku<br />
bergerak naik turun dan dia memegang susuku dengan erat. Tidak lama kemudian<br />
ditariknya tubuhku melekat didadanya dan, aku juga terasa panas,&#8230;&#8230;.<br />
Sreeeeeeet,&#8230; sreeeeettttt,&#8230;.sreeeeeettttt kuarasakan ada semburan hangat<br />
bersamaan dengan kuarnya pelicin dimemekku dia memelukku erat demikian pula<br />
aku. Kakunya dijepitkan pada pinggangku kuat-kuat seolah tak bisa lepas. Dia<br />
tersenyum puas.<br />
&#8220;Nita,&#8230;. Tak pernah aku merasakan memek kecil seperti punyamu ini, enak gila<br />
memijit punyaku sampai nggak karuan rasanya,&#8230; aku puas nit&#8221;.<br />
&#8220;Aaaaaahhh Bapak bohong,&#8230;.. berarti sering dong ngerasain yang lain,&#8221; manjaku<br />
Dia tidak menjawab hanya tersenyum dan kembali mengulum bibirku kuat-kuat.<br />
Mobil keluar dari karaoke dan menuju kerumah. Kini tangan pak Faisal menempel<br />
pada pahaku dan tanganku menempel dicelananya. Sesekali kusandarkan wajahku<br />
didadanya dan jari nakal pak Faisal mulai beraksi dengan manja. Kurasakan<br />
gumpalan daging kemaluan pak faisal mulai mengeras lagi, dia tersenyum melihatku<br />
dan dipinggirkan mobilnya pada tempat yang cukup sepi. Kugosok pelan pelan<br />
kemaluan pak faisal semakin mengeras,&#8230;. Gila baru main udah minta lagi<br />
rupanya,&#8230; wah gawat ini bisa nggak pulang dong malam ini,&#8230;. Pikirku.</p>
<p>Diciumnya kening dan pipiku dan dia berkata manja,&#8230;.<br />
&#8220;,&#8230;.. Kalo sekarang nita boleh ngeluarin punyaku ini dimulut seperti tadi,&#8221; aku<br />
terbelalak rupanya dia mengerti keiinginanku tadi belum kesampaian dan inilah<br />
saatnya. Tanpa ba bi bu lagi kuarahkan kebawah retsleting celananya dan,&#8230; aku<br />
kaget ternyata pak Faisal tidak memakai celana dalam,&#8230; gila dia udah ngerti<br />
rupanya.<br />
,&#8230;.Lho Kemana Cd nya pak,&#8221; tanyaku pura-pura bingung.<br />
&#8221; Udah tak taruh bagasi kog,&#8221; jawabnya kalm sambil mendorongkan kepalaku kearah<br />
kemaluannya. Aku menurut malam saat ini aku bebas berbuat apa saja terhadap<br />
kemaluan pak Faisal. Kuhisap dengan berbagai cara agar aku puas dan puas, kursi<br />
ditarik kebelakang jadilah posisi pak Faisal seperti orang setengan terlentang aku<br />
semakin leluasa menghisap kemaluan itu. Tangan pak faisalpun tak tinggal diam<br />
diselipkan pada memekku yang basah lagi dia juga berusaha memasukkan jari<br />
tengahnya penuh pada memekkku, sesekali diremasnya kuat susuku saat dia geli<br />
yang hebat.</p>
<p>Kulepas mulutku kulihat kemaluan itu lagi sambil kugosok naik turun seperti onani,<br />
aku kagum melihat ukurannya. Kuhisap lagi berulang sampai aku puas. Aku mulai<br />
merasakan adanya cairan manis keluar dari ujung kemaluan. Aku terus berusaha,<br />
mulutku mulai payah,&#8230; kugoyang-goyangkan telur kemaluan pak Faisal dia kegelian<br />
dengan mengucek memekku dalam dalam.<br />
&#8220;,&#8230; eeeeehhhhhh,&#8230;. Ssssstttttttt,&#8230;.. aaaaaahhhhhhh,&#8221; kudengar erangannnya<br />
mulai tidak karuan aku terus melakukan hisapan kuluman dan jilatan pada kemaluan<br />
yang membonggol itu dan hasilnya luar biasa,&#8230;&#8230;.<br />
&#8220;,&#8230;.. Nit,&#8230;. Aku mau keluar nih,&#8230;&#8230;.&#8221; Mendengar perkataan itu aku semakin<br />
gencar melakukan hisapan sambil tanganku bergerak naik turun untuk mempercepat<br />
rangsangannya.</p>
<p>Dan tak lama kemudian,&#8230;. Sreeeettt,&#8230;.. Srrrreeeeetttt kurasakan dua semburan air<br />
warna putih pekat masuk mulutku terasa agak manis asin. Karena kuatnya<br />
semprotan dari kemaluan pak Faisak kurasakan ada air mani yang langsung masuk<br />
tertelan. Aku bertahan sambil terus menghisap dan dia semakin gak karuan<br />
tingkahnya. Kuhisap terus sampai terasa tidak ada lagi air mani yang keluar dari<br />
kemaluan pak Faisal. Kubersihkan kemaluan pak Faisal dengan menjilatinya sampai<br />
bersih. Aku puas merasakan semuanya dan pak Faisalpun demikian. Masih terus<br />
kujilati dan kudorong keluar masuk kemaluan pak Faisal dia terus mengerang tidak<br />
karuan. Aku bahagian,&#8230; sebentar kemudian kurasakan kemaluannya mulai mengecil<br />
dan lemas,pada saat kecil dan lemas tersebut aku merasakan mulutku mampu<br />
melahap kemaluannya secara menyeluruh.</p>
<p>Diciumnya keningku yang basah keringat,&#8230;&#8230; tepat pukul 22.00 aku sudah nyampe<br />
di Kostku dan berharap suatu saat pak Faisal mengajakku kembali. Pada esoknya<br />
sahabatku hanya ternganga mendengar ceritaku yang telah berhasil berkencan<br />
dengan Pak Faisal sampai keluar air maninya dua kali dia mengatakan aku curang<br />
karena tidak memberi tahu bagaimana cara menggaet pak Faisal. Aku cuek aja dan<br />
sampai kini walaupun aku sudah berkeluarga aku masih sering membayangkan<br />
kemaluan pak Faisal yang tegak menantang itu, hal ini dikarenakan suamiku<br />
orangnya pekerja keras sehingga lupa waktu dan jarang memberikan nafkah batin<br />
yang cukup, tetapi sayang sejak menikah aku tidak pernah ketemu lagi sama orang<br />
yang memiliki kemaluan dan permainan sex yang hebat.</p>
</div>
<p><script>
//<![CDATA[ window.fbAsyncInit = function() { FB.init({ appId : 'YOUR_APPLICATION_ID', status : true, // check login status cookie : true, // enable cookies to allow the server to access the session xfbml : true // parse XFBML }); }; (function() { var e = document.createElement('script'); e.src = document.location.protocol + '//connect.facebook.net/en_US/all.js'; e.async = true; document.getElementById('fb-root').appendChild(e); }()); //]]&gt;
</script></p>

<p>,</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/cerita-dewasa-aku-di-entot-dosen/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cerita Sex Ngentot Bule Terbaru</title>
		<link>/cerita-sex-ngentot-bule-terbaru/</link>
					<comments>/cerita-sex-ngentot-bule-terbaru/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 17:46:13 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[CERITA DEWASA]]></category>
		<category><![CDATA[cerita bokep]]></category>
		<category><![CDATA[cerita dewasa]]></category>
		<category><![CDATA[cerita panas]]></category>
		<category><![CDATA[cerita pemerkosaan]]></category>
		<category><![CDATA[cerita perawan]]></category>
		<category><![CDATA[cerita sange]]></category>
		<category><![CDATA[cerita sedarah]]></category>
		<category><![CDATA[cerita tante muda]]></category>
		<category><![CDATA[ceritabasah]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/cerita-sex-ngentot-bule-terbaru/</guid>

					<description><![CDATA[ Cerita Sex Ngentot Bule Terbaru &#8211; Aku mau bagi-bagi pengalamanku kepada pembaca yang oke ini. Ini merupakan pengalaman sekali seumur hidupku.&#160;[&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div id="post-body-1268448898895940304">
<p> <b>Cerita Sex Ngentot Bule Terbaru</b> &#8211; Aku mau bagi-bagi pengalamanku kepada pembaca yang oke ini. Ini merupakan pengalaman sekali seumur hidupku. Sekarang aku sekolah di Australia. Di sini banyak sekali disco party yang diadakan juga oleh anak-anak Indonesia. Nah kebetulan last weekend kemarin ada party di satu pub di Downtown. Aku pergi ke sana bersama teman-temanku. Pembaca semua kan tahu kalau kebiasaan di party tambah malam tambah ramai.</p>
<p>&nbsp;</p>
<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><img decoding="async" title="Cerita Sex Ngentot Bule Terbaru" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiUYGao0UWtL3GPwN7i2sdX1wsj-8mwUca5LKTw_X2VeUolGN2M7xPqvYz5JCtUoeHf3phh9EGdekzDA7GU9mygUT-QhFDVSUT5rl3-65lSuzFV8dn5UwfnSo7Y9Nlr12v-WwK1ZUdVyUtR/s640/Cerita+Sex+Ngentot+Bule+Terbaru.jpg" alt="Cerita Sex Ngentot Bule Terbaru" width="480" height="640" border="0" /></div>
<h2><span style="font-size: large;"><b>Cerita Sex Ngentot Bule Terbaru</b></span></h2>
<p>Party ini baru dimulai jam 10 malam, tapi aku pergi sekitar jam 11. Ternyata yang datang sudah lumayan banyak. Kira-kira jam 12 malam, sudah banyak sekali orang yang disco, minum-minum, merokok di smoking area. Sekarang baru dikeluarkan peraturan bahwa setiap bar atau pub di Perth tidak boleh merokok di dalam, jadi di party ini disediakan tempat merokok. Pokoknya suasananya enak sekali deh. Terus aku minum-minum bersama temanku di dekat barnya. Bar ini dekat sekali dengan tempat disco-nya, jadi sambil minum-minum dan ngobrol kita bisa mengecengin orang yang sedang disco. Temanku mengajakku minum, kuladeni tapi dia menyuruhku yang memesan minumannya. Kebetulan ada waitress yang lewat, kupanggil lalu kupesan minuman beer. Waitress-nya orang Amerika. Wajahnya oke, terus body oke, buah dadanya kira-kira 36B, pokoknya oke. Temanku terus mengajakku taruhan $500 kalau aku bisa bersenggama dengan waitress itu. Aku sanggupi taruhannya.</p>
<p>Waktu waitress-nya datang membawa minuman, kuberi tipnya agak besar (di sini kalau pesan apa-apa mesti bayar tip). &#8220;Oh, thank you. My name is Stephanie. Do you need anything else? Call me if you want to order again.&#8221; Waitress-nya terlihat senang sekali. Kubilang bahwa aku nanti pesan lagi ke dia. Terus dia pergi lagi meladeni orang lain yang mau pesan minum.</p>
<p>Sesudah beer-nya habis, kupanggil lagi si waitress itu, pesan minuman lagi. Waktu datang, kubayar sambil aku menggodanya. Ternyata dia suka. Habis menggoda sambil ngobrol sebentar, kutanya jam berapa dia selesai kerja. Aku bilang aku mau mengajaknya jalan-jalan. Dia bilang beres jam 2 pagi. Aku bilang nanti kutunggu di tempat yang kutunjuk. Dia bilang oke. Beres langkah pertamaku.</p>
<p>Akhirnya kini sudah jam 2 pagi. Teman-temanku sudah tidak sabar mendengar kabar baiknya, tapi mereka pergi lagi ke tempat lain. Terus aku langsung ketemu waitress itu yang sudah siap pergi, tidak lagi memakai pakaian kerja. Lagian party kan agak gelap jadi tidak begitu jelas melihatnya. Waktu aku ketemu dia, wow man, bodinya dan buah dadanya membuatku terangsang. Terus kubawa saja dia ke restoran Thailand (restorannya buka sampai pagi), ngobrol-ngobrol tentangnya sambil minum. Ternyata ngobrol dengannya enak sekali sepertinya aku sudah mengenalnya sejak dulu. Akhirnya omongannya merembet ke arah gituan. Aku sudah bernafsu sekali.</p>
<p>Pelan-pelan kudekati dia terus kucium pipi, ke leher sampai akhirnya ke bibirnya. Kebetulan kita duduknya agak mojok jadi tidak begitu kelihatan orang lain, sudah begitu aku sempat melihat jam menunjukkan jam 4 pagi, jadi sudah sepi sekali. Ternyata aku menerima responnya. Kutanyakan kepadanya apakah mau gituan denganku. Tahu-tahunya dia mau. Akhirnya kita setuju mau ke tempatku soalnya tidak begitu jauh. Langsung saja kami pergi ke tempatku.</p>
<p>Di mobil, tanganku sudah mulai gatal. Satu tangan pegang setir, satu lagi berkelana. Pelan-pelan tanganku menyelusup ke paha terus ke daerah selangkangannya. Kebetulan dia memakai rok, jadi tanganku tidak ada kesulitan masuk ke sela-sela pahanya. Dia menikmati benar elusanku. &#8220;Mmmh&#8230; mmh&#8230; ooohh&#8230; ohhh&#8230;&#8221; Setelah kira-kira 10 menit aku merasa CD-nya mulai agak basah, aku berhenti mengelus-elus lagi soalnya sudah sampai. Setelah sampai di apartemenku, kugendong dia sambil ciuman. Lidahku pun beraksi. Dia agresif sekali. Kedua tangannya memeluk leherku, terus kakinya ke pinggangku. Sampai di kamarku, kita masih ciuman. Tanganku mulai meraba buah dadanya yang aduhai besarnya.</p>
<p>Baru kali ini aku merasakan buah dada orang bule, mimpi apa aku semalam. Kuremas-remas buah dadanya, dia semakin nafsu saja. Aku sudah tidak tahan ingin bersetubuh dengannya, kubuka baju serta roknya. Dia juga membuka baju dan celanaku. Sekarang dia tinggal memakai BH dan CD hitam, sedangkan aku tinggal memakai CD, aku melihatnya jadi tambah nafsu. Sepertinya warna hitam itu simbol warna seks. Kupeluk dia dari belakang sambil mengelus-elus buah dadanya sambil mencium lehernya.</p>
<p>Terus kubuka BH-nya. Ini moment yang menggairahkan. Kuelus-elus buah dadanya yang mulus itu. Dia juga kelihatannya terangsang sekali. Kubuka CD-nya pelan-pelan terus giliran dia membuka CD-ku. Kemaluanku sudah tegang sekali. Dia melihat kemaluanku lalu mengelus-elus batang kemaluanku. &#8220;Oh&#8230; oh&#8230; mmhhh&#8230;&#8221; tidak berapa lama otomatis dia menghisap batang kemaluanku &#8220;Oh&#8230; yes&#8230; oh&#8230;&#8221; Mainan lidah dan mulutnya yang sudah prof itu membuat kemaluanku tegang sempurna. Sudah 10 menit kira-kira dia menghisap batang kemaluanku. Aku sudah hampir keluar tapi kutahan dan kusuruh dia berhenti. Terus kurebahkan dia di ranjang. Kubuka pahanya lebar-lebar, kelihatan bulu kemaluannya rapi berwarna coklat dan liang kemaluannya yang merah merekah.</p>
<h2>Cerita Sex Ngentot Bule Terbaru</h2>
<p>Kujilati buah dada dan puting susunya. Dia meringis kenikmatan. Kira-kira kujilati sekitar 5 menit buah dadanya secara bergiliran kanan dan kiri. Terus kujilati dan kumainkan klitorisnya, tanganku yang satu mengelus-elus pahanya, satu lagi mengelus-elus buah dadanya. Dia menikmati nikmatnya jilatanku, &#8220;Mmmhhh&#8230; ooh&#8230; yes&#8230; baby&#8230; uuhh&#8230; faster&#8230; uhhh&#8230;&#8221; Setelah hampir 10 menit dia mulai orgasme. Dia sudah seperti kemasukan setan, kupercepat gerakan lidahku. Akhirnya dari liang kemaluannya mengeluarkan banyak cairan. Kujilati cairannya sampai bersih meski agak bau dan asam. Tapi aku suka. Aku memulai aksiku tapi sebelumnya aku memakai kondom dulu takut resiko penyakit. Kuarahkan batang kemaluanku ke lubang kemaluannya yang sudah terangsang sekali, terus kumasukkan pelan-pelan, &#8220;Bless&#8230;&#8221; masuklah batang kemaluanku ke lubang kemaluannya, &#8220;Oh&#8230; mmhh&#8230;&#8221; aku tidak ada masalah memasukkan batang kemaluanku ke lubang kemaluannya, soalnya dia sudah tidak perawan lagi dan kemaluannya sudah agak basah. Pelan-pelan kugenjot dia sambil berciuman.</p>
<p>Beberapa saat kemudian, tempo permainanku kupercepat. Dia meringis kenikmatan, kupercepat lagi, dia semakin agresif. Kira-kira 15 menit permainan kami berlangsung, dia mengeluarkan cairan lagi. Aku bisa merasakan karena gerakanku makin licin.</p>
<p>Setelah mengambil nafas sebentar, aku bilang mau ganti posisi doggy style. Terus dia menungging di dekat pinggir ranjang. Kuelus-elus pantatnya yang montok, kemudian kuarahkan kemaluanku dan memasukkan pelan-pelan. Tanganku mengelus-elus buah dadanya, &#8220;Ohh&#8230; uuuh&#8230; uhh&#8230;&#8221; dia kenikmatan. Terus kugenjot lagi semakin cepat, dia mulai klimaks sekarang, &#8220;Ohh&#8230; ahhh&#8230; aaahh&#8230; mmmhhh&#8230;&#8221; dia mau keluar, tapi aku masih bisa menahan punyaku. Akhirnya liang kemaluannya berlepotan cairan kewanitaannya. Kucabut kemaluanku sambil membalikkan badannya dan menyuruhnya rebahan di tepi ranjang. Kujilati bibir kemaluannya sampai bersih lalu kusuruh dia main di atas. Aku rebahan, lalu dia dengan posisi jongkok di atas badanku mencoba memasukkan batang kemaluanku ke lubang kemaluannya. &#8220;Bless&#8230;&#8221; dia menggoyangkan pinggulnya dan pantatnya. Dia percepat goyangannya &#8220;Aahh&#8230; aahhh&#8230; ahh&#8230;&#8221; aku bilang bahwa aku sudah mau keluar. Dia menggenjot sebentar kemudian berdiri melepaskan kondomku, terus dia mengisap batang kemaluanku dengan ganas. &#8220;Oh.. nikmat sekali&#8230;&#8221; akhirnya spermaku muncrat di dalam mulutnya, enak sekali rasanya. Dia menjilati spermaku sampai bersih.</p>
<p>Sesudah permainan ini selesai, kita tidur dalam keadaan bugil. Kita baru bangun jam 3 sore, lalu kuantarkan dia pulang. Sampai di rumahnya, aku sudah janjian mau ketemu lagi dan menanyakan nomor teleponnya. Akhirnya aku telepon temanku dan akhirnya dapat $500 dari temanku itu. Lumayan $500 buat menutupi bayar apartemenku dan dapat kenikmatan tiada tara lagi. Sering-sering taruhan seperti begini oke juga.</p>
</div>
<p><script>
//<![CDATA[ window.fbAsyncInit = function() { FB.init({ appId : 'YOUR_APPLICATION_ID', status : true, // check login status cookie : true, // enable cookies to allow the server to access the session xfbml : true // parse XFBML }); }; (function() { var e = document.createElement('script'); e.src = document.location.protocol + '//connect.facebook.net/en_US/all.js'; e.async = true; document.getElementById('fb-root').appendChild(e); }()); //]]&gt;
</script></p>

<p>,</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/cerita-sex-ngentot-bule-terbaru/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cerita Dewasa Ngentot Di Warnet</title>
		<link>/cerita-dewasa-ngentot-di-warnet/</link>
					<comments>/cerita-dewasa-ngentot-di-warnet/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 17:46:06 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[CERITA DEWASA]]></category>
		<category><![CDATA[cerita bokep]]></category>
		<category><![CDATA[cerita dewasa]]></category>
		<category><![CDATA[cerita panas]]></category>
		<category><![CDATA[cerita pemerkosaan]]></category>
		<category><![CDATA[cerita perawan]]></category>
		<category><![CDATA[cerita sange]]></category>
		<category><![CDATA[cerita sedarah]]></category>
		<category><![CDATA[cerita tante muda]]></category>
		<category><![CDATA[ceritabasah]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/cerita-dewasa-ngentot-di-warnet/</guid>

					<description><![CDATA[Cerita Dewasa Ngentot Di Warnet &#8211; Hari itu wajah DEWI, seorang aktivis yg mendukung dan pro terhadap RUU APP terlihat tegang&#160;[&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div id="post-body-3961169772426912231">
<p><u><b>Cerita Dewasa Ngentot Di Warnet</b></u> &#8211; Hari itu wajah DEWI, seorang aktivis yg mendukung dan pro terhadap RUU APP terlihat tegang mendengar penuturan beberapa rekan rekannya mengenai maraknya web dan blog porno di internet yang mengeksploitasi wanita, terutama anak sekolah , artis , bahkan gambar gambar di friendster pun bisa nyasar ke situs bugil. Sebagai aktifis yang cukup senior , Dewi sudah lama mendengar mengenai hal ini namun saat itu dia diberitahu bahwa semua gambar dalam web tersebut merupakan gambar-gambar rekayasa kasar, Dewi tidak tertarik untuk melihatnya.</p>
<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"> <img loading="lazy" decoding="async" title="Cerita Dewasa Ngentot Di Warnet" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhL3Q00AD35xTGlSNGoKOXWH9-24hUyqrFpK4gJIVr8X3n9mgopDVeEEuE70SnxF2ZZm0A1bHqxLxTnWHlujfq1hyphenhyphendJbkxkBgKNGHIWsRjBKcb5rsdZJJ5cZoV18GRu7O7Ll4SPp5qgZbnW/s400/Cerita+Dewasa+Ngentot+Di+Warnet.jpg" alt="Cerita Dewasa Ngentot Di Warnet" width="400" height="300" border="0" /></div>
<h2> <span style="font-size: large;"><b>Cerita Dewasa Ngentot Di Warnet</b></span></h2>
<p>Berbeda dengan berita yang disampaikan para rekannya ini yang mengatakan bahwa web-web porno itu sekarang berisi gambar-gambar asli dan bukan rekayasa, bahkan yang membuat Dewi sangat terkejut ketika mereka menyebutkan bahwa di antara gambar-gambar porno dalam web itu terdapat beberapa gambar porno yang berwajah mirip dirinya.</p>
<p>Tentu saja gadis cantik ini menyanggah keras gambar-gambar porno tersebut sebagai gambar dirinya, hanya saja berita tersebut membuat Dewi penasaran dengan web-web Ã‚Â porno tersebut. Terdorong ingin meng-cross check kebenaran berita tersebut, Dewi kemudian meminta alamat web porno yang dimaksud , ia pun mendapatkan sebuah situs porno.dan sebuah blog porno yang isinya photo cewek ngentot semua! Jam di HP milik Dewi menunjukkan pukul 12.00 lewat ketika ia berjalan keluar dari gerbang kampusnya. Sebagaimana niatnya tadi pagi, Dewi yang masih tercatat sebagai mahasiswi di sebuah Perguruan Tinggi Negri di bandung ini bermaksud singgah ke sebuah warnet. gadis berwajah cantik dan lembut ini memang bermaksud membuktikan berita yang dibawa rekannya tadi pagi.</p>
<p>Dewi sengaja memilih warnet yang mempunyai meja Ã‚Â tertutup untuk menghindari prasangka buruk orang lain terhadapnya. Sebagai seorang yang dikenal menentang segala bentuk pornografi tentunya Dewi berusaha menjaga citra dirinya saat dia membuka web Ã‚Â dan blog porno yang dikatakan temannya tersebut. Boleh jadi orang lain akan mencemooh jika seorang seperti dirinya terlihat membuka web Ã‚Â porno dan porno.</p>
<p>Ã¢â‚¬Å“Ada yang kosong pak?Ã¢â‚¬Â tanya Dewi kepada operator warnet.<br />
Ã¢â‚¬Å“MmmÃ¢â‚¬Â¦Nomor 5..dikÃ¢â‚¬Â jawab operator warnet sambil sedikit terkejut melihat seorang wanita cantik yg mucnul dihadapannya.</p>
<p>Keberadaan Dewi di warnet tersebut memang cukup menarik perhatian. Bukan saja karena kecantikan yang dimiliki Dewi, namun juga karena penampilan Dewi dengan blouse putih ketat yang membungkus tubuhnya dengan sangat indah dan entah disadarai atau tidak kancing paling atas terbuka sehingga ada sedikit pemandangan yg cukup indah ditambah celana jeans ketatnya</p>
<p>operator warnet sempat terpesona melihat kecantikan Dewi namun mengingat klo gadis ini adalah pelanggan baru membuatnya segan untuk berbuat lebih jauh. Walaupun ada rasa segan pada diri cowok operator warnet kepada Dewi, namun mata cowok itu nyaris tak berkedip melihat goyangan pantat Dewi ketika berjalan menuju meja Ã‚Â warnet nomor 5.<br />
cowok ganteng itu menelan ludah membayangkan tubuh di balik pakaian yang dipakai gadis cantik ini.</p>
<p>Dalam meja Ã‚Â warnet no 5 yang tertutup itu, Dewi mulai membuka beberapa alamat wabsite porno yang didapatnya tadi pagi. Tak sampai lima menit kemudian, mata Dewi yang lebar membelalak melihat web-web Ã‚Â porno tersebut. Wajahnya yang putih juga berubah merah padam menahan kemarahan dan rasa jijik melihat web Ã‚Â serta weblog yang melecehkan perempuan secara seksual terutama segala hal yang berbau rape(perkosaan). Beberapa cerita porno tentang gadis abg atau mahasiswi serta gambar-gambar yang mempertontonkan kemulusan tubuh perempuan seperti dirinya membuat Dewi merasa terhina dan terlecehkan. gadis cantik ini juga merasa geram dan nyaris tidak percaya ketika kemudian dia mendapati beberapa gambar porno seorang wanita dengan wajah mirip dirinya sebagaimana laporan teman temannya yuniornya.</p>
<p>Tubuh gadis ini gemetar menahan kemarahan dan rasa tak percaya melihat pose-pose wanita yang berwajah mirip dirinya apalagi ditambah gambar dirinya yg ia posting di friendster bisa nyasar ke situs ini , sehingga seolah merupakan pembenaran bahwa dirinyalah yg ada di situs porno tersebut. Tanpa sadar Dewi yang dalam kesehariannya bertabiat lembut ini-mengumpat karena kemarahannya melihat gambar-gambar tersebut.</p>
<p>Melihat betapa gadis seperti dirinya dilecehkan dalam web Ã‚Â tersebut, Dewi terdorong untuk membuat laporan khusus mengenai hal ini ( BF watchout !!!). Dewi berniat untuk melaporkan keberadaan web Ã‚Â ini kepada pihak kepolisian agar pembuat situs ini ditangkap polisi. Dengan flashdisk miliknya, Dewi kemudian menyimpan puluhan cerita porno mengenai perkosaan serta gambar-gambar porno yang terpampang, terutama gambar-gambar wanita yang mirip dengan dirinya. Satu persatu beberapa gambar porno dan cerita-cerita erotis mengenai akhwat berpindah ke flashdisknya yang berkapasitas 1 GB tersebut</p>
<p>Dewi adalah seorang gadis berusia 21 tahun yang baik baik serta tumbuh dalam lingkungan keluarga yang baik baik pula sehingga Selain memiliki wajah cantik dan tabiat yang lembut, Dewi juga jauh dari hal-hal porno atau porno sejak kecil bahkan bagi dirinya hal-hal tersebut merupakan hal-hal yang tabu.</p>
<p>Namun siang ini, gadis cantik ini terpaksa melihat hal-hal tabu tersebut untuk pertama kalinya sepanjang hidupnya. Awal mula, Dewi memang sempat shock, bukan saja karena kemarahan yang dirasakannya namun juga karena dia tidak pernah melihat gambar-gambar porno dan porno sebelumnya. Pada mulanya memang Dewi merasa jijik dan marah melihat web Ã‚Â tersebut, namun semakin lama ia menjelajahi berbagai web Ã‚Â dan blog porno itu, rasa marah dan jijik yang dirasakan di menit-menit pertama berubah menjadi rasa malu. Wajah Dewi yang ayu dan lembut ini bersemu merah melihat gambar-gambar dalam web Ã‚Â dan blog porno tersebut, apalagi ketika dia melihat gambar-gambar wanita yang berwajah mirip dirinya tengah mengulum batang penis laki-laki yang tegang.</p>
<p>Mata Dewi yang lebar ini membelalak nyaris tak berkedip melihat gambar-gambar wanita yang tengah mengulum batang penis laki-laki. Mata Dewi tak lagi memperhatikan wanita yang berwajah mirip dirinya namun matanya kini lekat melihat batang penis laki-laki yang tengah dikulum dan ada juga yang diremas oleh wanita itu. Dewi menggigit bibirnya kuat-kuat menahan debaran jantungnya yang berdegup kian kencang melihat urat-urat penis laki-laki yang menonjol dalam gambar tersebut. Tubuh gadis ini gemetar ketika tanpa disadarinya dia mengkhayalkan dirinya yang mengulum penis laki-laki yang menggiurkan itu. Seumur hidupnya, baru kali ini Dewi melihat batang penis laki-laki walaupun hanya dalam gambar, terlebih penis berukuran istimewa itu dalam keadaan tegang. Nafas Dewi mulai memburu dan dia mulai merasakan denyutan-denyutan di bagian dalam kemaluannya yang terasa gatal sebagaimana layaknya wanita yang mulai terangsang nafsu.<br />
Dewi memang seorang gadis baik baik dan selama ini jauh dari berbagai hal yang porno , namun Dewi tetap seorang wanita normal yang mempunyai gairah terhadap lawan jenisnya. Dewi yang telah berusia 21 tahun seringkali timbul gairah nafsunya kepada lawan jenisnya secara alamiah Dewi sering terangsang terhadap lawan jenisnya, namun apabila nafsunya mulai terangsang, gadis ini segera menekannya dengan berbagai aktivitas. Wajah Dewi yang cantik seringkali menjadi masalah tersendiri karena membuatnya sering digoda oleh laki-laki, apalagi ternyata dalam hal berpakaian dia tidak terlalu konserfative</p>
<p>Godaan-godaan para laki-laki yang berbentuk ucapan-ucapan mesum, sentuhan atau kadang menempelkan tubuh mereka ke tubuhnya saat di biskota juga dapat membuatnya terangsang namun semua rangsangan nafsu yang dirasakannya dapat diredamnya dengan baik. Dewi merasa dirinya mampu menjaga diri dan mengendalikan nafsunya, tidak seperti beberapa rekan mahasiswa lainnya yang diketahuinya melampiaskan nafsunya dengan bermasturbasi. Saat Dewi menanyakan alasan mereka melakukan masturbasi, beberapa yang di antaranya adalah teman kostnya itu menjawab bahwa masturbasi lebih baik daripada ML sementara mereka masih belum berani menghadapi resikonya.</p>
<p>Kali ini nafsu Dewi juga merasa terangsang namun rangsangan itu bukan datang secara alamiah atau gangguan dari orang lain. Nafsu gadis ini terusik karena perbuatan dirinya sendiri sehingga kali ini Dewi merasa kesulitan untuk mengendalikannya seperti biasanya. Kian lama nafsunya semakin kuat membuat Dewi melupakan doktrin moral yang selama ini dipeganginya dan keberadaannya sebagai salah seorang aktivis penentang pornografi dan pornoaksi.</p>
<p>Meja Ã‚Â warnet yang tertutup itu membuat Dewi leluasa menjelajahi berbagai web Ã‚Â erotis dan porno yang didapatinya dengan search engine Google, terutama yang menampilkan gambar-gambar laki-laki telanjang bulat dan mempertontonkan penis mereka yang tegang. Nafsu nafsu Dewi yang mendorongnya tak lupa untuk menyimpan gambar-gambar tersebut ke dalam flash disk miliknya. Hampir satu jam kemudian wajah Dewi yang tengah dilanda nafsu sudah sangat memerah dan terlihat kontras dengan blouse putih yang dipakainya. kancing bajunya tanpa disadari sudah terlepas semua, karena sebelumnya ia tak mampu menahan tangannya untuk meremas remas bagian dadanya saat i merasakan buah dada yang terbungkus BH berukuran 34B itu menjadi sangat kencang dan mengeras.</p>
<p>Satu jam lebih lamanya Dewi dilanda nafsu dalam meja Ã‚Â warnet bernomor 5 yang tertutup itu. Dalam keasyikan menjelajahi web Ã‚Â porno tiba-tiba Dewi dikejutkan bunyi pertanda SMS masuk di HP nya.<br />
Ã¢â‚¬Å“Hmm..dari dik soraya..Ã¢â‚¬Âgumam Dewi ketika melihat sms yang dikirim oleh salah seorang teman di tempat kostnya yang seluruh penghuninya adalah perempuan. Isi sms itu mengabarkan bahwa salah seorang penghuni di tempat kost mereka terpergok menyimpan berbagai bacaan dan gambar porno di kamarnya dan juga kondom.</p>
<p>Mendapat sms dari Wulan seperti itu, tubuh Dewi gemetar. gadis ini segera tersadar dari apa yang sedang dilakukannya di meja Ã‚Â warnet ini. Akhirnya dengan perasaan kalut, Dewi menutup seluruh web Ã‚Â porno yang telah dikunjunginya dalam waktu satu jam lebih ini dan bermaksud segera angkat kaki dari warnet ini. Ketika seluruh windows web-web Ã‚Â porno itu telah tertutup hingga tinggal tampilan dekstop yang terlihat di layar monitor, mata Dewi melihat sebuah icon yang berjudul Koleksi Movie di layar monitor. Tiba-tiba timbul keinginan Dewi untuk mengkliknya sehingga dia menunda untuk segera keluar dari meja Ã‚Â warnet. Setelah ia mengklik dua kali icon tersebut, terpampanglah puluhan folder judul film yang tengah menjadi meja Ã‚Â office di layar monitor. Namun mata gadis berwajah cantik ini melihat salah satu folder berjudul Surga yang membuat dahinya berkerenyit heran. Dengan diliputi rasa heran, Dewi mengklik folder berjudul Surga itu yang sekejap kemudian terpampang 2 file film berukuran besar yang membuatnya semakin penasaran. Niatnya untuk keluar dari meja Ã‚Â warnet tertunda ketika rasa penasaran itu mendorongnya mengklik file film berjudul Surga yang berukuran lumayan besar.<br />
Ã¢â‚¬Å“Ahh!Ã¢â‚¬Â<br />
Dewi terpekik kaget ketika file film itu terbuka ternyata merupakan file film porno. Tubuh Dewi seketika menjadi gemetar dan dadanya berdegup kencang. Setelah satu jam yang lalu ia browsing menjelajahi web-web Ã‚Â porno yang menampilkan gambar-gambar porno yang tak bergerak, ternyata kini dia menemukan film yang menyuguhkan gambar porno yang bergerak. Kembali Dewi terombang-ambing antara keinginan melihat dan rasa bersalah, akan tetapi nafsu nafsu ternyata masih menguasainya membuat Dewi kembali duduk dalam meja Ã‚Â warnet seperti semula. Matanya berbinar lebar menyaksikan film yang sebelumnya tidak pernah terbayangkan akan dilihatnya. Film yang agaknya berasal dari Jepang itu diawali dengan adegan sebuah keluarga muda dengan dua orang anak yang masih kecil namun adegan itu cuman sebentar dan cerita itu dimulai ketika adik kandung sang suami yang berwajah tampan ikut menumpang di rumah mereka.</p>
<h2>Cerita Dewasa Ngentot Di Warnet</h2>
<p>Dewi kian tenggelam mengikuti jalan cerita film tersebut yang kemudian sang istri dalam film tersebut tertarik dengan adik suaminya yang masih belia itu. Sang istri dalam film tersebut digambarkan sebagai ibu rumah tangga yang selalu berkimono tertutup, akhirnya terjadilah perselingkuhan antara adik sang suami dengan sang istri. Nafsu Dewi kian menguat ketika adegan percintaan pasangan selingkuh ini dieksplo dengan detail. gadis yang tengah dilanda nafsu ini hanya terengah-engah menyaksikan adegan-adegan persetubuhan yang dimulai hanya 5 menit setelah film dimulai. Puluhan menit berikutnya boleh dikatakan film itu dipenuhi adegan-adegan persetubuhan pria dan wanita degan detail dan close up, membuat Dewi yang menonton film tersebut hanya terengah-engah dalam nafsu yang kian menggelegak.</p>
<p>ia kembali tenggelam dalam libidonya di depan monitor yang menayangkan film porno. Kali ini Dewi tidak hanya sekedar meremas buah dadanya sendiri , ia menurunkan celananya sampai lutut sehingga terlihat sepasang pahanya yang bulat padat dan mulus. Tak sekedar itu, namun ia juga menelusupkan tangannya ke balik celana dalam krem yang dipakainya lantas dengan bernafsu jemari tangan Dewi menggosok belahan kemaluannya yang kemerahan. gadis berwajah menawan ini ternyata mempunyai kemaluan yang indah, membukit putih mulus tanpa sehelai rambut kemaluan yang menghiasinya karen rajin dibersihkan. Bibir kemaluan Dewi yang kemerahan kian terlihat memerah ketika tangannya menggosok-gosokkannya penuh nafsu nafsu.</p>
<p>Di saat tangan kiri Dewi mngggosok-gosok belahan kemaluannya, tangan kanannya segera menyusup ke balik BH berukuran 34B yang dipakainya. Dewi mempunyai sepasang payudara montok membukit indah yang kini terasa kian mengeras. Nafsunya telah demikian menggelegak ketika tangannya meremas-remas payudaranya sendiri sambil memmelintir putting susunya. Entah darimana Dewi belajar bermasturbasi padahal sebelumnya tidak pernah satu detikpun dia melakukan perbuatan masturbasi sebagaimana teman temannya lainnya. Mata Dewi melotot adegan-adegan mesum yang terpampang di layar monitor sementara kedua tangannya merangsang kemaluan dan payudaranya sendiri.<br />
Puluhan menit berlalu ketika tiba-tiba HP Dewi berbunyi nyraing membuat Dewi yang tengah asyik dalam nafsunya terlonjak kaget, kali ini nada HPnya adalah nada panggil bukan nada SMS. Ketika melihat nama Wulan yang terpampang di layar HP, Dewi segera menghentikan meremas payudaranya lalu dengan wajah yang kesal ia mengangkat telepon.</p>
<p>Ã¢â‚¬Å“Ada apa dik?..Ã¢â‚¬Â tanya Dewi dengan sedikit kesal.<br />
Ã¢â‚¬Å“Maaf Dewi Ã¢â‚¬Â¦gimana sms saya tadiÃ¢â‚¬Â¦apa nia perlu dikeluarkan juga dari tempat kost kita sebagaimana beberapa orang sebelumnya ?Ã¢â‚¬Â tanya<br />
Dewi terdiam. Nia adalah penghuni kost yang dimaksud dalam sms dari Wulan sebagai gadis yang mengkoleksi gambar dan cerita porno juga kondom di tempat kost mereka<br />
Ã¢â‚¬Å“Tunggu duluÃ¢â‚¬Â¦biar saya datang duluÃ¢â‚¬Â¦nianya kemana?Ã¢â‚¬Â<br />
Ã¢â‚¬Å“Sudah pergi ..mungkin malu dia..tapi barang-barangnya masih di kamarnya dan barang-barang porno itu sudah saya amankanÃ¢â‚¬Â<br />
Dewi kembali terdiam.<br />
Ã¢â‚¬Å“Ya nanti kita bicarakan.. tunggu aku datang ajaÃ¢â‚¬Â</p>
<p>Ketika kembali pandangan Dewi ke layar monitor, film tersebut sudah mendekati akhir, berarti satu jam lebih gadis cantik ini tenggelam dalam nafsu ketika menonton film tersebut. Telepon tadi ternyata mampu membangkitkan kembali kesadarannya akan perbuatan yang sedang dilakukannya. Dengan gontai Dewi membenahi pakaiannya yang awut-awutan dan membuatnya setengah telanjang. Untunglah meja Ã‚Â warnet itu tertutup rapat tak seoarangpun melihat keadaan Dewi dengan aurat yang tersingkap lebar.</p>
<p>Dewi keluar dari meja Ã‚Â warnet nomor 5 setelah hampir 4 jam dia berada di dalamnya. blouse yang dipakainya terlihat kusut masai di bagian dada. Dewi berjalan gontai dengan pikiran yang kalut berniat menuju kasir warnet, namun ia merasakan celana dalam yang dipakainya terasa basah membuatnya risih. Dewi menghentikan langkahnya ke meja kasir,dan berbelok ke toilet warnet. Dalam toilet yang cukup bersih itu, Dewi melepas celana dalam krem yang dipakainya . Dewi memperhatikan celana dalam yang terasa basah oleh lendir cukup banyak. Sekian jam Dewi tenggelam dalam nafsu membuatnya berulangkali menyemprotkan cairan kenikmatan yang membuat celana dalamnya basah. Dewi segera membungkus celana dalam yang semula membungkus bagian vitalnya dengan tissu kemudian disimpannya dalam tas miliknya. Sebelum keluar toilet, Dewi sempat mencuci kemaluannya yang terlihat putih kemerah-merahan tanpa sehelai rambutpun yang terbiarkan tumbuh. Bukit montok kemaluan Dewi yang mulus dengan bibir kemaluan yang merekah merah itu dicucinya berulangkali sebelum dilap dengan tisuue. IA merasa yakin tak seorangpun mengetahui dirinya saat ini tidak memakai celana dalam saat ini.</p>
<p>Dewi membuka pintu toilet lantas dengan sedikit canggung, gadis cantik ini berjalan menuju ke kasir warnet yang masih dijaga oleh cowok ganteng. Cowok itu memandang Dewi dengan pandangan penuh arti sembari tersenyum. Ã¢â‚¬Å“Sudah dik?Ã¢â‚¬Âtanyanya sembari tetap memandang kecantikan gadis dihadapannya. Ã¢â‚¬Å“YaÃ¢â‚¬Â jawab Dewi pendek sambil menyodorkan lembaran uang pecahan 20 ribu. Dewi menyadari pandangan cowok ganteng yang seakan ingin menelanjanginya sehingga membuatnya tidak menyukai pandangan cowok ganteng tersebut.<br />
Ã¢â‚¬Å“Dik jadi member ajaÃ¢â‚¬Â¦koleksi film kita nambah terus lho. Makin asyik lhoÃ¢â‚¬Â ujar cowok itu sambil menghitung uang kembalian.<br />
Dewi terperanjat kaget mendengarnya, wajah ayu gadis berkulit putih ini seketika menjadi merah padam. Dewi tidak menyangka kalau operator warnet bisa mengetahui dia melihat film porno dalam meja Ã‚Â warnet.<br />
Ã¢â‚¬Å“MmmÃ¢â‚¬Â¦makasih ajaÃ¢â‚¬Â ujar Dewi tergagap lantas tiba-tiba saja ia setengah berlari menuju pintu keluar warnet. Wajahnya yang merah padam tertunduk dalam-dalam menahan rasa malu yang dirasakannya. Ã¢â‚¬Å“Kembaliannya dik!!..Ã¢â‚¬Âteriak cowok operator warnet ini namun Dewi tidak lagi mendengarnya. Begitu keluar dari warnet Dewi juga tidak menunggu bus kota seperti biasanya namun tangannya segera melambai menghentikan Ojek yg kebetulan lewat!begitulah cerita Gadis yang mendukung UU APP tapi ternyata Horny di Warnet!hihihi&#8230;baru tau dia kenikmatan dunia</p>
</div>
<p><script>
//<![CDATA[ window.fbAsyncInit = function() { FB.init({ appId : 'YOUR_APPLICATION_ID', status : true, // check login status cookie : true, // enable cookies to allow the server to access the session xfbml : true // parse XFBML }); }; (function() { var e = document.createElement('script'); e.src = document.location.protocol + '//connect.facebook.net/en_US/all.js'; e.async = true; document.getElementById('fb-root').appendChild(e); }()); //]]&gt;
</script></p>

<p>,</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/cerita-dewasa-ngentot-di-warnet/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cerita Mesum Dengan Janda</title>
		<link>/cerita-mesum-dengan-janda-jilidsex/</link>
					<comments>/cerita-mesum-dengan-janda-jilidsex/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 17:46:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[CERITA DEWASA]]></category>
		<category><![CDATA[cerita bokep]]></category>
		<category><![CDATA[cerita dewasa]]></category>
		<category><![CDATA[cerita panas]]></category>
		<category><![CDATA[cerita pemerkosaan]]></category>
		<category><![CDATA[cerita perawan]]></category>
		<category><![CDATA[cerita sange]]></category>
		<category><![CDATA[cerita sedarah]]></category>
		<category><![CDATA[cerita tante muda]]></category>
		<category><![CDATA[ceritabasah]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/cerita-mesum-dengan-janda-jilidsex/</guid>

					<description><![CDATA[ Cerita Mesum Dengan Janda &#8211; Pada suatu siang sekitar jam 12-an aku berada di sebuah toko buku Gramedia di Gatot Subroto&#160;[&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div id="post-body-1898369585833954041">
<p> <b>Cerita Mesum Dengan Janda</b> &#8211; Pada suatu siang sekitar jam 12-an aku berada di sebuah toko buku Gramedia di Gatot Subroto untuk membeli majalah edisi khusus, yang katanya sih edisi terbatas. Hari itu aku mengenakan kaos t-shirt putih dan celana katun abu-abu.</p>
<p>&nbsp;</p>
<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"> <img loading="lazy" decoding="async" title="Cerita Mesum Dengan Janda" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgNZTjQAdJqhZ4l_02IZGwwxiIPogyxqpBNksqgsj9LeCn_k2AHpBKNnPo-oW7MV3eMnKDW1UpyrOcMnyQmAZyR2b4dF-ZXpKrllFx6A4mM_g3PFLBiyP65rxtWZeTVFX2szGVG6BV0W64Q/s640/Cerita+Mesum+Dengan+Janda.jpg" alt="Cerita Mesum Dengan Janda" width="640" height="640" border="0" /></div>
<p><span style="font-size: large;"><b>Cerita Mesum Dengan Janda</b></span></p>
<p>Sebenarnya potongan badanku sih biasa saja, tinggi 170 cm berat 63 kg, badan cukup tegap, rambut cepak. Wajahku biasa saja, bahkan cenderung terkesan sangar. Agak kotak, hidung biasa, tidak mancung dan tidak pesek, mataku agak kecil selalu menatap dengan tajam, alisku tebal dan jidatku cukup pas deh. Jadi tidak ada yang istimewa denganku.</p>
<p>Saat itu keadaan di toko buku tersebut tidak ramai, meskipun saat itu adalah jam makan siang, hanya ada sekitar 7-8 orang. Aku segera mendatangi rak bagian majalah. Nah, ketika aku hendak mengambil majalah tersebut ada tangan yang juga hendak mengambil majalah tersebut. Kami sempat saling merebut sesaat (sepersekian detik) dan kemudian saling melepaskan pegangan pada majalah tersebut hingga majalah tersebut jatuh ke lantai.</p>
<p>“Maaf..” kataku sambil memungut majalah tersebut dan memberikannya kepada orang tersebut yang ternyata adalah seorang wanita yang berumur sekitar 25 tahun (dan ternyata tebakanku salah, yang benar 36 tahun), berwajah bulat, bermata tajam (bahkan agak berani), tingginya sama denganku (memakai sepatu hak tinggi), dan dadanya cukup membusung. “Busyet! molek juga nih ibu-ibu”, pikirku.</p>
<p>“Nggak pa-pa kok, nyari majalah X juga yah.. saya sudah mencari ke mana-mana tapi nggak dapet”, katanya sambil tersenyum manis.<br />
“Yah, edisi ini katanya sih terbatas Mbak..”<br />
“Kamu suka juga fotografi yah?”<br />
“Nggak kok, cuma buat koleksi aja kok..”<br />
Lalu kami berbicara banyak tentang fotografi sampai akhirnya,<br />
“Mah, Mamah.. Ira sudah dapet komiknya, beli dua ya Mah”, potong seorang gadis cilik masih berseragam SD.</p>
<p>“Sudah dapet Ra.. oh ya maaf ya Dik, Mbak duluan”, katanya sambil menggandeng anaknya.<br />
Ya sudah, nggak dapat majalah ya nggak pa-pa, aku lihat-lihat buku terbitan yang baru saja.<br />
Sekitar setengah jam kemudian ada yang menegurku.<br />
“Hi, asyik amat baca bukunya”, tegur suara wanita yang halus dan ternyata yang menegurku adalah wanita yang tadi pergi bersama anaknya. Rupanaya dia balik lagi, nggak bawa anaknya.<br />
“Ada yang kelupaan Mbak?”</p>
<p>“Oh tidak.”<br />
“Putrinya mana, Mbak?<br />
“Les piano di daerah Tebet”<br />
“Nggak dianter?<br />
“Oh, supir yang nganter.”<br />
Kemudian kami terlibat pembicaraan tentang fotografi, cukup lama kami berbicara sampai kaki ini pegal dan mulut pun jadi haus.</p>
<p>Akhirnya mbak yang bernama Maya tersebut mengajakku makan fast food di lantai bawah. Aku duduk di dekat jendela dan Mbak Maya duduk di sampingku.</p>
<p>Harum parfum dan tubuhnnya membuatku konak. Dan aku merasa, semakin lama dia semakin mendekatkan badannya padaku, aku juga merasakan tubuhnya sangat hangat.</p>
<p>Busyet dah, lengan kananku selalu bergesekan dengan lengan kirinya, tidak keras dan kasar tapi sehalus mungkin. Kemudian, kutempelkan paha kananku pada paha kirinya, terus kunaik-turunkan tumitku sehingga pahaku menggesek-gesek dengan perlahan paha kirinya. Terlihat dia beberapa kali menelan ludah dan menggaruk-garukkan tangannya ke rambutnya. Wah dia udah kena nih, pikirku. Akhirnya dia mengajakku pergi meninggalkan restoran tersebut.</p>
<p>“Ke mana?” tanyaku.<br />
“Terserah kamu saja”, balasnya mesra.<br />
“Kamu tahu nggak tempat yang privat yang enak buat ngobrol”, kataku memberanikan diri, terus terang aja nih, maksudku sih motel.</p>
<p>“Aku tahu tempat yang privat dan enak buat ngobrol”, katanya sambil tersenyum.<br />
Kami menggunakan taksi, dan di dalam taksi itu kami hanya berdiam diri lalu kuberanikan untuk meremas-remas jemarinya dan dia pun membalasnya dengan cukup hot. Sambil meremas-remas kutaruh tanganku di atas pahanya, dan kugesek-gesekkan. Hawa tubuh kami meningkat dengan tajam, aku tidak tahu apakah karena AC di taksi itu sangat buruk apa nafsu kami sudah sangat tinggi.</p>
<h2>Cerita Mesum Dengan Janda</h2>
<p>Kami tiba di sebuah motel di kawasan kota dan langsung memesan kamar standart. Kami masuk lift diantar oleh seorang room boy, dan di dalam lift tersebut aku memilih berdiri di belakang Mbak Maya yang berdiri sejajar dengan sang room boy. Kugesek-gesekan dengan perlahan burungku ke pantat Mbak Maya, Mbak Maya pun memberi respon dengan menggoyang-goyangkan pantatnya berlawanan arah dengan gesekanku.<br />
Ketika room boy meninggalkan kami di kamar, langsung kepeluk Mbak Maya dari belakang, kuremas-remas dadanya yang membusung dan kucium tengkuknya. “Mmhhh.. kamu nakal sekali deh dari tadi.. hhm, aku sudah tidak tahan nih”, sambil dengan cepat dia membuka bajunya dan dilanjutkan dengan membuka roknya. Ketika tangannya mencari reitsleting roknya, masih sempat-sempatnya tangannya meremas batanganku.<br />
Dia segera membalikkan tubuhnya, payudaranya yang berada di balik BH-nya telah membusung. “Buka dong bajumu”, pintanya dengan penuh kemesraan. Dengan cepat kutarik kaosku ke atas, dan celanaku ke bawah. Dia sempat terbelalak ketika melihat batang kemaluanku yang sudah keluar dari CD-ku.</p>
<p>Kepala batangku cuma 1/2 cm dari pusar. Aku sih tidak mau ambil pusing, segera kucium bibirnya yang tipis dan kulumat, segera terjadi pertempuran lidah yang cukup dahsyat sampai nafasku ngos-ngosan dibuatnya.<br />
Sambil berciuman, kutarik kedua cup BH-nya ke atas (ini adalah cara paling gampang membuka BH, tidak perlu mencari kaitannya). Dan bleggh.., payudaranya sangat besar dan bulat, dengan puting yang kecil warnanya coklat dan terlihat urat-uratnya kebiruan. Tangan kananku segera memilin puting sebelah kiri dan tangan kiriku sibuk menurunkan CD-nya.</p>
<p>Ketika CD-nya sudah mendekati lutut segera kuaktifkan jempol kaki kananku untuk menurunkan CD yang menggantung dekat lututnya, dan bibirku terus turun melalui lehernya yang cukup jenjang. Nafas Mbak Maya semakin mendengus-dengus dan kedua tangannya meremas-remas buah pantatku dan kadang-kadang memencetnya.<br />
Akhirnya mulutku sampai juga ke buah semangkanya. Gila, besar sekali.. ampun deh, kurasa BH-nya diimpor secara khusus kali. Kudorong tubuhnya secara perlahan hingga kami akhirnya saling menindih di atas kasur yang cukup empuk. Segera kunikmati payudaranya dengan menggunakan tangan dan lidahku bergantian antara kiri dan kanan.</p>
<p>Setelah cukup puas, aku segera menurunkan ciumanku semakin ke bawah, ketika ciumanku mencapai bagian iga, Mbak Maya menggeliat-geliat, saya tidak tahu apakah ini karena efek ciumanku atau kedua tanganku yang memilin-milin putingnya yang sudah keras. Dan semakin ke bawah terlihat bulu kemaluannya yang tercukur rapi, dan wangi khas wanita yang sangat merangsang membuatku bergegas menuju liang senggamanya dan segera kujilat bagian atasnya beberapa kali.</p>
<p>Kulihat Mbak Maya segera menghentak-hentakkan pinggulnya ketika aku memainkan klitorisnya. Dan sekarang terlihat dengan jelas klitorisnya yang kecil. Dengan rakus kujilat dengan keras dan cepat. Mbak Maya bergoyang (maju mundur) dengan cepat, jadi sasaran jilatanku nggak begitu tepat, segera kutekan pinggulnya. Kujilat lagi dengan cepat dan tepat, Mbak Maya ingin menggerak-gerakkan pinggulnya tapi tertahan. Tenaga pinggulnya luar biasa kuatnya.</p>
<p>Aku berusaha menahan dengan sekuat tenaga dan erangan Mbak Maya yang tadinya sayup-sayup sekarang menjadi keras dan liar. Dan kuhisap-hisap klitorisnya, dan aku merasa ada yang masuk ke dalam mulutku, segera kujepit diantara gigi atasku dan bibir bawahku dan segera kugerak-gerakkan bibir bawahku ke kiri dan ke kanan sambil menarik ke atas.</p>
<p>Mbak Maya menjerit-jerit keras dan tubuhnya melenting tinggi, aku sudah tidak kuasa untuk menahan pinggulnya yang bergerak melenting ke atas. Terasa liang kewanitaannya sangat basah oleh cairan kenikmatannya. Dan dengan segera kupersiapkan batanganku, kuarahkan ke liang senggamanya dan, “Slebbb…” tidak masuk, hanya ujung batanganku saja yang menempel dan Mbak Maya merintih kesakitan.<br />
“Pelan-pelan Ndi”, pintanya lemah.</p>
<p>“Ya deh Mbak”, dan kuulangi lagi, tidak masuk juga. Busyet nih cewek, sudah punya anak tapi masih kayak perawan begini. Segera kukorek cairan di dalam liang kewanitaannya untuk melumuri kepala kemaluanku, lalu perlahan-lahan tapi pasti kudorong lagi senjataku.<br />
“Aarrghh.. pelan Ndi..” Busyet padahal baru kepalanya saja, sudah susah masuknya. Kutarik perlahan, dan kumasukan perlahan juga.</p>
<p>Pada hitungan ketiga, kutancap agak keras. “Arrhhghh…” Mbak Maya menjerit, terlihat air matanya meleleh di sisi matanya.<br />
“Kenapa Mbak, mau udahan dulu?” bisikku padda Mbak Maya setelah melihatnya kesakitan.<br />
“Jangan Ndi, terus aja”, balasnya manja.</p>
<p>Kemudian kumainkan maju mundur dan pada hitungan ketiga kutancap dengan keras. Yah, bibir kemaluannya ikut masuk ke dalam. Wah sakit juga, habis sampai bulu kemaluannya ikut masuk, bayangkan aja, bulu kemaluan kan kasar, terus menempel di batanganku dan dijepit oleh bibir kewanitaan Mbak Maya yang ketat sekali.</p>
<p>Dengan usaha tiga hitungan tersebut, akhirnya mentok juga batanganku di dalam liang senggama Mbak Maya. Terus terang saja, usahaku ini sangat menguras tenaga, hal ini bisa dilihat dari keringatku yang mengalir sangat deras.</p>
<p>Setelah Mbak Maya tenang, segera senjataku kugerakkan maju mundur dengan perlahan dan Mbak Maya mulai menikmatinya. Mulai ikut bergoyang dan suaranya mulai ikut mengalun bersama genjotanku. Akhirnya liang kewanitaan Mbak Maya mulai terasa licin dan rasa sakit yang diakibatkan oleh kasar dan lebatnya bulu kemaluannya sedikit berkurang dan bagiku ini adalah sangat nikmat.</p>
<p>Baru sekitar 12 menitan menggenjot, tiba-tiba dia memelukku dengan kencang dan, “Auuwwww….”, jeritannya sangat keras, dan beberapa detik kemudian dia melepaskan pelukannya dan terbaring lemas.<br />
“Istirahat dulu Mbak”, tanyaku.</p>
<p>“Ya Ndi.. aku ingin istirahat, abis capek banget sich.. Tulang-tulang Mbak terasa mau lepas Ndi”, bisiknya dengan nada manja.<br />
“Oke deh Mbak, kita lanjutkan nanti aja..”, balasku tak kalah mesranya.<br />
“Ndi, kamu sering ya ginian sama wanita lain..”, pancing Mbak Maya.<br />
“Ah nggak kok Mbak, baru kali ini”, jawabku berbohong.<br />
“Tapi dari caramu tadi terlihat profesional Ndi, Kamu hebat Ndi..<br />
Sungguh perkasa”, puji Mbak Maya.<br />
“Mbak juga hebat, lubang surga Mbak sempit banget sich.., padahal kan Mbak udah punya anak”, balasku balik memuji.</p>
<p>“Ah kamu bisa aja, kalau itu sich rahasia dapur”, balasnya manja.<br />
Kamipun tertawa berdua sambil berpelukan.</p>
<p>Tak terasa karena lelah, kami berdua tertidur pulas sambil berpelukan dan kami kaget saat terbangun, rupanya kami tertidur selama tiga jam. Kami pun melanjutkan permainan yang tertunda tadi. Kali ini permainan lebih buas dan liar, kami bercinta dengan bermacam-macam posisi. Dan yang lebih menggembirakan lagi, pada permainan tahap kedua ini kami tidak menemui kesulitan yang berarti, karena selain kami sudah sama-sama berpengalaman, ternyata liang senggama Mbak Maya tidak sesempit yang pertama tadi, mungkin karena sudah ditembus oleh senjataku yang luar biasa ini sehingga kini lancarlah senjataku memasuki liang sorganya.</p>
</div>
<p><script>
//<![CDATA[ window.fbAsyncInit = function() { FB.init({ appId : 'YOUR_APPLICATION_ID', status : true, // check login status cookie : true, // enable cookies to allow the server to access the session xfbml : true // parse XFBML }); }; (function() { var e = document.createElement('script'); e.src = document.location.protocol + '//connect.facebook.net/en_US/all.js'; e.async = true; document.getElementById('fb-root').appendChild(e); }()); //]]&gt;
</script></p>

<p>,</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/cerita-mesum-dengan-janda-jilidsex/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cerita Ngentot Dengan Bibi Sendiri</title>
		<link>/cerita-ngentot-dengan-bibi-sendiri/</link>
					<comments>/cerita-ngentot-dengan-bibi-sendiri/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 17:45:54 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[CERITA DEWASA]]></category>
		<category><![CDATA[cerita bokep]]></category>
		<category><![CDATA[cerita dewasa]]></category>
		<category><![CDATA[cerita panas]]></category>
		<category><![CDATA[cerita pemerkosaan]]></category>
		<category><![CDATA[cerita perawan]]></category>
		<category><![CDATA[cerita sange]]></category>
		<category><![CDATA[cerita sedarah]]></category>
		<category><![CDATA[cerita tante muda]]></category>
		<category><![CDATA[ceritabasah]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/cerita-ngentot-dengan-bibi-sendiri/</guid>

					<description><![CDATA[ Cerita Ngentot Dengan Bibi Sendiri &#8211; Bermula dari 5 tahun silam, ketika pertama kali saya menginjakkan kaki di Jakarta saat itu&#160;[&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div id="post-body-6277098163039094997">
<p> <b>Cerita Ngentot Dengan Bibi Sendiri</b> &#8211; Bermula dari 5 tahun silam, ketika pertama kali saya menginjakkan kaki di Jakarta saat itu umurku baru 18 tahun dan baru lulus SMA. Sebagai seorang pemuda perantau yang masih lugu, saya ke pulau Jawa untuk melanjutkan studi dan mengadu nasib. Paman dan Bibi yang tinggal di sebuah kota kecil B sebelah timur Jakarta. Dengan berbekal alamat rumah Paman, saya memutuskan untuk langsung berangkat ke kota B dengan menggunakan bis.</p>
<p>&nbsp;</p>
<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><img loading="lazy" decoding="async" title="Cerita Ngentot Dengan Bibi Sendiri" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgPMX_8HFRg265aTJj9mXuXC7q1LV8YWyYUX1n3phy9ZmqCKAO5KTa0-5KDrKnPNwpr1wVP4vAt6tRlEKXMJWYExmrQDBQM0bUsuCp5IG4PeApFONqtN3iuIxNP3daqxI6kDnMuJeExWnyG/s640/Cerita+Ngentot+Dengan+Bibi+Sendiri.jpg" alt="Cerita Ngentot Dengan Bibi Sendiri" width="640" height="640" border="0" /></div>
<p><span style="font-size: large;"><b>Cerita Ngentot Dengan Bibi Sendiri &#8211; </b></span>Tiba di kota B sudah menjelang sore hari, kedatanganku disambut dengan baik oleh Paman dan bibiku, sudah sebulan aku tinggal dirumah mereka dan aku diperlakukan sangat baik oleh mereka maklum mereka tidak memiliki anak, sehari-hari kusibukan diriku dengan membantu bibik berbelanja kebutuhan warung di agen sambil menunggu panggilan kerja,</p>
<h2>Cerita Ngentot Dengan Bibi Sendiri</h2>
<p>Selama aku tinggal dirumah mereka ku perhtikan Pamanku sangat jarang berada di rumah tekadang dalam seminggu hanya sekali pamanku berada di rumah, saat itu tidak ada dalam pikiranku kalau paman memiliki dua isteri karena yang kutahu hanya Bibik lah isteri Paman satu-satunya dan aku pikir mungkin karena kesibukan Paman sebagai sopir Ekspedisi lah yang membuat Paman jarang pulang, menginjak bulan kedua aku mulai merasakan ada perubahan di rumah paman dan bibiku, pada suatu malam ketika Pamanku pulang kerumah setelah seminggu tidak pulang, ku dengar keributan antara Paman dan Bibiku saat itu kudengar Bibi menuduh Paman telah membohongi dirinya dan telah kawin lagi dengan wanita lain, hanya itu yang aku dengar dari keributan antara bibi dan pamanku selebihnya aku tutup kuping dan ngeloyor masuk kamar untuk tidur.</p>
<p>Hari-hari berikutnya kulihat Bibiku tampak murung dan lebih banyak mengurung diri di kamarnya sedangkan Pamanku sebagaimana kebiasaannya tidak pernah ada dirumah otomatis kegiatan toko kelontong dirumah aku yang ngurus, Pada Suatu malam setelah menutup pintu toko kulihat bibiku keluar dari kamarnya menggunakan daster tipis dengan wajah sendu memanggilku mengajak aku ngobrol sambil nonton TV,</p>
<p>pada saat ngobrol tersebut ku coba menghibur Bibiku sambil melaporkan keuangan toko, namun kulihat sepertinya Bibiku kurang respon terhadap obrolanku dan lebih banyak melamun, kemudian kuberanikan diriku untuk bertanya kepada Bibiku apa yang sebenarnya terjadi dengan harapan aku dapat membantunya, tiba-tiba Bibiku menangis kemudian menceritakan kejadian yang sebenarnya bahwa ternyata Pamanku telah kawin lagi dengan wanita lain dan sudah memiliki anak umur 2 tahun dari wanita tersebut, sambil mendekatinya kucoba menghibur bibiku untuk bersabar, tiba-tiba bibiku memeluku da tangisnya makin menjadi-jadi dalam tangisnya ia berkata lebih baik mati daripada dimadu dengan Jablay, kuusap-usap punggungnya sambil ku menasehatinya agar bersabar.</p>
<p>bibiku makin memelukku dengan kencang, aku yang selama ini gak pernah dipeluk perempuan, pelukan erat bibiku tersebut membuat nafsuku berdiri, aku yang selama ini sering membayangkan bibiku dan mengintip bibiku ketika mandi, di usianya yang ke 37 bibiku masih terlihat gempal dan cantik mungkin karena bibi belum pernah hamil dan melahirkan, hilang ras ibaku terhadap bibi dan aku mulai berani untuk mengalihkan usapanku dari pungung dan kerambutnya dan daerah leher, dari cerita teman-temanku sewaktu SMA bahwa wanita apabila dibelai didaerah leher dan daerah sekitar kuping maka akan terangsang dan trik tersebut aku coba pada bibi,</p>
<p>dibelai seperti itu bibi hanya diam namun tidak berapa lama tiba-tiba bibiku mendorongku sehingga tertidur disopa kemudian menarik celana pendekku berikut kolornya sehingga kontolku yang sudah berdiri tegak keluar dan tanpa basa- basi lagi kemudian memegang dan mengulum kontolku, aku sempat kaget dengan ulah bibiku tersebut, aku gak mengerti apa sebab bibiku berbuat seperti itu apakah karena belianku atau sebab lain, karena kuluman bibi dikontolku sangat nikmat akhirnya kuputuskan untuk mnikmati saja toh selama ini hal ini yang aku inginkan,</p>
<p>setelah puas mengulum kontolku kira-kira 5 (lima) menit lamanya kemudian bibiku melepaskan kulumannya dan berdiri melepaskan daster berikut celana dalam dan BH yang dikenakannya, aku hanya tertegun menikmati pemandangan indah tubuh bibiku, kulihat memeknya yang dihiasi bulu yang agak tebal dan buah dadanya yang masih tegak berdiri maklum gak pernah dipake untuk nyusui bayi, kemudian bibiku meminta aku untuk berdiri dari sopa setelah aku berdiri bibiku gentian rebahn di sopa sambil mengangkangkn pahanya terlihat lubng memeknya yang merah merekah dan telihat sudah basah, kemudian bibiku meminta aku untuk segera memasukkan kontolku kelubang memeknya, karena aku sebelumnya gak pernah punya pengalaman dalam hal ngentot tanpa ba.. bi ..bu lagi aku masukkan kontoku kedalam memek bibiku sesuai dengan perintahnya, ketika kontolku masuk terasa memek bibi enak sekali, hangat dan sempit, sambil mendesah nikmat bibiku meminta aku untuk memompa kontolku didalam memeknya setelah menggenjotnya kurang lebih 10 menit tiba-tiba kurasakan ada desakan dari dalam kontolku yang ingin keluar setengah tersengal-sengal menahan nikmat kukatakan pada bibiku akua mau keluar, shut bibiku keluarkan didalam saja Wan ….aaah bibi juga ah…ahh mau keluar, bebarengan dengan semprotan air maniku yang menyembur didalam memeknya, bibi mergang dan mendesah ahh… ahh bibi keluar saying, setelah itu kami berpakaian dan duduk di sopa seperti semula dengan perasaan tak karuan kucoba memint maaf kepada bibi karena aku telah berani berbuat lancang menyetubuhinya, namun dijawab Bibi …gak perlu minta maaf Wan, Bibi juga menikmati kok, toh selama ini bibi juga kesepian karena sering ditinggal Pamanmu, selain itu Bibi juga ingin balas dendam sama Pamanmu dan ingin membuktikan bahwa Bibi juga bias Hamil dan tidak mandul, mendengar hal tersebut aku hanya tertegun, tiba-tiba bibiku menepuk pundakku kamu menyesal ya Wan keperjakaanmu bibi renggut, enggak kok Bik selama ini aku sering menghayal dapat meniduri bibik bahkan kalau onani juga yang Iwan hayalkan adalah Bibi, habis bibi cantik dan montok sih jawbaku, dengan manja bibiku mencubit pahaku ih… kamu nakal masak bibik sendiri kamu hayalin, … ya udah mulai sekarng kamu gak usah ngayal lagi kamu bias langsung ngajak Bibi begituan kata bibiku, yang benar bik aku boleh gitu lagi dengan bibik kataku,…. Iya jawab bibiku mulai malam ini kamu tidur sama bibik, selanjutnya bibiku mengajakku ke kamar mandi untuk buang air kecil,</p>
<p>sampai dikmr mandi tanpa menutup pintu dan tanpa segan segan lagi bibiku langsung jongkok dan pipis didepanku kulihat memeknya yang tadi aku sogok-sogok pake kontolku merekah indah mengeluarkan air kencing membuat kontolku bangun kembali, ih..ih pengen lagi yah kok bangun udah nanti di kamar aja tolong ambilkan air untuk cebok Bibik Wan kata bibiku mengagetkan aku yang lagi horni melihat memeknya,</p>
<p>selesesai buag air kecil sambil berpelukan kami masuk kedalam kamar tidur ku yang letaknya tidak jauh dari kamar mandi didalam kamar kami masing- masing langsung membuka pakaian yang dikenakan kemudian bibi rebahan di atas ranjang dengan posisi kaki mengangkang kemudian diikuti aku dengan posisi diatas seperti akan menindihnya tidak seperti sebelumnya yang langsung memasukan kontolku kedalam memeknya kali ini aku mulai dengan mencium bibirnya dan dibalas oleh bibik</p>
<p>sedangkan tnganku meremas buah dadanya dan tangan bibi membelai mesra kontolku, setelah puas berciuman kemudian aku turun menghisap putting susu bibik, bibik hanya bias meracau Huh… hah… hah enak saying terus hisap saying setelah puas menghisap dan meremas kedua putting susunya perhatianku mulai tertuju kepada memeknya yang sudah banjir dengan cairan yang keluar dari memeknya kemudian</p>
<h2>Cerita Ngentot Dengan Bibi Sendiri</h2>
<p>kudekatkan hidungku tercium bau memek yang sangat merangsang aku selanjutnya kujilat memeknya dan terasa asin putting susu kemudian sambil ku rojok- rojok memeknya menggunakan dujari tangan kanan ku kuhisap itil Bibik , akibat perbuatan ku terhadap memeknya, gerakan Bibik tubuh makin gak karuan sambil menggelinjal kekanan dn kekiri bibik meracau Aduh… Wan enak sekli Bibik Gak tahan sayng Bibik gak pernah diginiin sama Pamanmu sayang cepat sayang masukkan kontomu Bibik udah gak tahan ahh…ahh…ahh, setelah puas menghisap itil dan merojok-rojok lubang memek Bibik kemudian kuarahkan kontolku yang berdiri tegak ke memek Bibik dan menekannya pelan, pada saat ****** ku masuk kedalam memeknya, Bibik meracau dengan mengatakan “Teruss.. Wan..! Tekan..! Huh.. hah.. huh.. hahh.. ditekan.. enakk sekali.. Bibik rasanya.. nikmatt.. teruss..,</p>
<p>Bibik udah mau nyampen nih.. peluk Bibik yang erat Wan..!” desahnya mengiringi gerakan kami. Sementara itu saya merasakan makin kencang jepitan vagina Bibik. “Saya udahh.. mauu.. jugaa.. Bik..! Goyang.. Bik.., goyang..!” Dan akhir.., pembaca dapat merasakannya sendiri. Akhirnya kami terkulai lemas sambil tidur berpelukan. Jam 7 Pagi kami bangun, dan kemudian mandi bersama. Saya meminta Bibik menungging, dan saya mengusap pantat dan vaginanya dengan baby oil. Rupanya usapan saya tersebut membuat Bibik kembali horny, dan meminta saya untuk memasukkan kembali ****** saya dengan posisi menungging. Tangan saya mempermainkan kedua putingnya. “Teruss.. ohh.. teruss.. yang dalam Wan..! Kok begini Bibik rasa lebih enak..!” katanya. “Bibik goyang dong..!” pinta saya. Sambil pantatnya digoyangkan ke kiri dan ke kanan, saya melakukan gerakan tarik dan masuk. “Oohh.. ahh.. uhh.. nikmat Wan.. terus..!” desahnya. Akhirnya Bibik minta ke kamar, dan mengganti posisi saya telentang. Bibik duduk sambil menghisap putingnya. “Ohh.. uhh.. nikmat Wan..!” katanya.</p>
<p>Kadang dia menunduk untuk dapat mencium bibir saya. “Bibik.. udahh.. mau nyampe lagi Wan.. uhh.. ahh..!” katanya menjelang puncak kenikmatannya. Dan akhirnya saya memuntahkan sperma saya, dan kami nikmati orgasme bersama. Hari itu kami lakukan sampai 3 kali, dan Bibik benar-benar menikmatinya seangkan toko hari itu sengaja tidak buka Tak terasa sudah tiga bulan perselingkuhan aku dengan Bibik tersebut sudah berjalan tanpa diketahui oleh Pamanku atau orang lain karena sejak kejadian rebut dengan Pamanku, Paman hanya sekali datang kerumh untuk meminta maaf sama Bibik namun Bibik tidak mau memaafkannya dan mengusir Pamanku untuk pergi, sejak kepergian Pamanku, aku dan Bibik semakin bebas, hamper setiap ada kesempatan kami melakukannya hinga akhirnya Bibik hamil karena aku,</p>
<p>aku meminta bibiku untuk menggugurkan kandungannya namun bibik menolaknya dengan alasan sudah lama dia mendambakan seorang anak dan dia senang dapat membuktikan ke pada Pamanku bahwa yang mandul sebenarnya bukan Bibik tapi Paman dan anak yang lahir dari isteri kedua Paman tersebut bukan anak Paman melainkan anak orang lain tetapi hingga anak aku dan bibiku tersebut lahir dan sekarang sudah berumur 2 tahun Paman tidak pernah kembali kerumah, sampai sekarang aku masih setia menemani Bibikku dan sesuai dengan permintaan Bibikku, aku tidak kerja melainkan mengurus toko yang sekarang sudah menjadi Toko besar atau Agen, dari penghasilan toko tersebut aku dapat membiayai kehidupan ku dengan bibik dan anakku bahkan sekarang aku sudah hidup mapan.</p>
</div>
<p><script>
//<![CDATA[ window.fbAsyncInit = function() { FB.init({ appId : 'YOUR_APPLICATION_ID', status : true, // check login status cookie : true, // enable cookies to allow the server to access the session xfbml : true // parse XFBML }); }; (function() { var e = document.createElement('script'); e.src = document.location.protocol + '//connect.facebook.net/en_US/all.js'; e.async = true; document.getElementById('fb-root').appendChild(e); }()); //]]&gt;
</script></p>

<p>,</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/cerita-ngentot-dengan-bibi-sendiri/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cerita Mesum Di Kampus Jogja</title>
		<link>/cerita-mesum-di-kampus-jogja/</link>
					<comments>/cerita-mesum-di-kampus-jogja/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 17:45:42 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[CERITA DEWASA]]></category>
		<category><![CDATA[cerita bokep]]></category>
		<category><![CDATA[cerita dewasa]]></category>
		<category><![CDATA[cerita panas]]></category>
		<category><![CDATA[cerita pemerkosaan]]></category>
		<category><![CDATA[cerita perawan]]></category>
		<category><![CDATA[cerita sange]]></category>
		<category><![CDATA[cerita sedarah]]></category>
		<category><![CDATA[cerita tante muda]]></category>
		<category><![CDATA[ceritabasah]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/cerita-mesum-di-kampus-jogja/</guid>

					<description><![CDATA[ Cerita Mesum Di Kampus Jogja bacalah cerita seks dewasa ini dengan pelan agar bisa merasakan sensasi yang sangat teransang dan bergairah.&#160;[&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div id="post-body-5923746531746631231">
<p> <b>Cerita Mesum Di Kampus Jogja</b> bacalah cerita seks dewasa ini dengan pelan agar bisa merasakan sensasi yang sangat teransang dan bergairah. Aku Fadil mahasiswa di Kampus X di jogja, berasal dari keluarga sederhana di kota di luar jogja. Di jogja ini aku tinggal ngekos di sebuah dusun dekat dengan kampus dan rata-rata rumah disini memang dijadikan kos-kosan, baik untuk putri maupun putra. Kosanku berada didaerah bagian belakang dusun dan dibagian depanku ada kos putra, disamping ada kos putri, dan di belakang ada kos putri yang dihuni 7 orang.</p>
<p>&nbsp;</p>
<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"> <img loading="lazy" decoding="async" title="Cerita Mesum Di Kampus Jogja" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhAGzSorglj48c6j-hNNzU0ebxxC4KfyuYijqJ4IMWPglxWpBHdd5lJ6xHIa57ZEmXz4UMg282uBfdgbRBY6wWwGjGLE731Ujdi5ov2pGRs1wtsxNagYgVTKU7t98Z5ig8Tbv160KWP-bqY/s400/Cerita+Mesum+Di+Kampus+Jogja.jpg" alt="Cerita Mesum Di Kampus Jogja" width="400" height="298" border="0" /></div>
<p><span style="font-size: large;"><b> Cerita Mesum Di Kampus Jogja</b></span></p>
<p>Yang akan aku ceritakan disini adalah pengalamanku dengan penghuni kos putri yang berada di belakang kosku. Singkat cerita aku dan penghuni kos putra yang lainnya memang sudah kenal dan lumayan akrab dengan penghuni kos putri belakang, jadi kalo ada yang perlu bantuan tinggal bilang saja. Aku sering sekali main ke kosan putri itu untuk sekedar ngobrol-ngobrol saja diruang tamunya, itupun kalau dikosanku lagi sepi,</p>
<p>maklum saja aku sendiri yang angkatan tua yang nyaris gak ada kerjaan, sedangkan yang lainnya masih sibuk dengan kuliah dan kegiatan-kegiatan lainnya. Saking seringnya aku main ke kosan belakang, ketujuh cewek penghuninya sudah sangat terbiasa dengan kehadiranku disana, dan ada satu orang cewek bernama Ana, tingginya sekitar 165cm, beratnya sekitar 50kg, kulitnya kuning, ukuran Branya mungkin cuma 34A, pernah sehabis mandi masih dengan balutan handuk sejengkal diatas lutut dia lewat didepanku dengan santainya. Aku yang masih sangat normal sebagai lelaki sempat melongo melihat pahanya yang mulus ternyata, dan dia cuek aja tampaknya.</p>
<p>Sampai suatu hari, sewaktu liburan UAS sekitar menjelang sore saat aku datang ke kosan belakang seperti biasa, disana hanya ada Ana sendiri, dia memakai daster bunga-bunga tipis selutut, dia sedang didepan komputer dikamarnya yang terbuka pintunya, kupikir dia lagi mengerjakan tugas<br />
“lagi ngapain, An? Yang laen kemana?” tanyaku didepan pintu, “eh Mas Fadil, lagi suntuk nih, lagi ngegame aja, yang laen kan mudik mas, trus Mbak rina kan KKN pulangnya malem terus” jawabnya sambil masih memainkan mousenya</p>
<p>“masuk mas”.<br />
Aku pun masuk dan duduk di karpetnya<br />
“ emang kamu ga mudik juga An?”<br />
“aku kan ngambil SP mas, males klo harus ngulang reguler” jawabnya.<br />
“lagi ngegame apa sih?” tanyaku lagi<br />
“ini nih maen monopoly, abis yang ada cuma ini” sambil merubah posisi kakinya bersila dan sempat memperlihatkan pahanya, akupun melongo lagi di sajikan pahanya itu, sampai akhirnya dia sadar dan sambil menutup pahanya dia bilang<br />
“hayo ngliatin apa?”</p>
<p>“eh ngga, ga liat apa-apa” jawabku gelagapan<br />
“hayooo ngaku, pasti nafsu ya, dasar cowo” dia bilang<br />
“yeee jangan cowo aja donk yang salah, yang bikin nafsu kan cewe” kataku membela diri<br />
“wuuu ngeles aja” dia bilang sambil melanjutkan gamenya tadi, “eh mas punya film ga? BT nih”<br />
“film apa ya? Yang di tempatku kan dah di tonton semuanya” jawabku<br />
“yaaah apa aja deeeh” dia memohon</p>
<p>“apa dong, ya emang udah ga ada lagi, ada juga bokep tuh klo mau”<br />
“mau dong mas mau” dia bilang<br />
aku kaget mendengar itu langsung bilang<br />
“beneran nih, nanti kepengen repot lagi”<br />
“udah sana ambilin, aku iseng ni mas”<br />
“tapi nontonnya bareng ya” kubilang</p>
<p>“iihh ga mau ah, nanti malah mas fadil pengen, bisa diperkosa aku”<br />
“ga bakalan atuh sampe kaya gitu, mau diambilin ga niy? Tapi nonton bareng ya”<br />
“iya deh, ambil sana” pintanya.<br />
Secepatnya aku lari ke kos lalu mengcopy bokep yang ada di komputer dikamarku, aku copy yang bagus-bagus saja, kemudian setelah selesai aku langsung berlari ke kamar Ana dan menyerahkannya. Ana pun langsung mengcopy yang ada di flashdiskku.</p>
<p>Kamipun menontonnya, aku duduk berada disebelah kirinya, dan dia duduk sambil memegang bantal. Kami tak ada bicara saat film itu dimulai. Baru beberapa menit menonton, aku mulai horny karena baru kali ini aku nonton bokep sama cewek yang bukan pacarku berdua saja, kontan saja akupun agak-agak salah tingkah berganti-ganti posisi duduk demi menutupi kontolku yang sudah berdiri tegang. Tak berapa lama sepertinya diapun mulai merasakan hal yang sama, nafasnya mulai tak teratur dan agak berat seperti ada yang ditahan, duduknya pun mulai berganti posisi dan sekarang bersila sambil memeluk bantalnya itu. Seandainya aku yang jadi bantalnya, hmmmmm.</p>
<p>Akhirnya aku memberanikan diri bertanya<br />
“kenapa, An? hayoo”<br />
“apaan sih, ga kenapa-napa ko, mas tuh yang kenapa dari tadi gerak-gerak terus?” dia merengut<br />
“ yahhh, namanya juga nonton bokep An, nontonnya sama cewek manis berdua aja lagi” kubilang<br />
“emangnya kenapa klo nonton ma cewek berdua aja”, sepertinya dia memancingku<br />
nekad saja aku bilang<br />
“ya, jadi kepengen lah jadinya”<br />
“tuuh kan bener yang aku bilang tadi” Dia melanjutkan<br />
“ mas fadil suka ya begituan?”<br />
dan aku jawab asal</p>
<p>“ya sukalah, enak sih”<br />
“lah kamu sendiri suka nonton bokep ya? Dah dari kapan? Jangan-jangan kamu juga udah lagi?” langsung aku cecar saja sekalian<br />
“iihhh, apaan sih” dia bilang,<br />
“udahhh ngaku ajah, udah pernah kan?kalo udah juga ga papa, rahasia aman kok, hehe” aku cecar terus<br />
“mmmm tau ah” dia malu tampaknya, kemudian dia mengalihkan dan bertanya<br />
“mas fadil klo begituan suka jilatin kaya gitu mas” sambil menunjuk adegan cowok lagi jilatin memek cewek<br />
“iya, suka, di oral juga suka, kenapa? Pengen ya hehehe”</p>
<p>“ihhhh orang cuma nanya” jawabnya malu-malu<br />
“kamu emangnya belom pernah di oral kaya gitu An?”<br />
“belom lah,aku sebenernya pernah ML 2 kali, tp cowokku ga pernah tuh ngejilatin ‘itu’ku, aku terus yang disuruh isepin ‘anu’nya “ akhirnya dia ngaku juga<br />
“ wahh keenakan cowokmu donk, diisep terus kontolnya ma kamu, dah jago dunk, jadi pengen, hehe”<br />
“wuuu sana ma pacarmu sana” katanya</p>
<p>“pacarku kan jauh An” jawabku.<br />
Aku langsung bergeser merapatkan diri disamping dia<br />
“ an, mau aku jilatin memeknya ga?” aku langsung aja abis udah ga tahan. Dia diam saja, aku cium pipinya diapun menghadapkan mukanya kearahku, aku dekatkan bibirku ke bibirnya dan kamipun berciuman dengan sangat bernafsu. Tangan kiriku mulai meraba toketnya, diapun melenguh “mmmh” sambil tetap berciuman.</p>
<p>“An, udah lama aku pingin ngerasain ngentot sama kamu” kataku<br />
“aku juga mas, aku kan sering mancing mas fadil, tapi mas kayanya ga ngerasa” dia bilang<br />
“ihh pake mancing-mancing segala, kan tinggal ajak aja aku pasti mau”<br />
“yeee masa aku yang ajak” katanya manja sambil menggelayutkan tangannya dileherku<br />
“berarti boleh dong memeknya aku jilat” sambil kuturunkan tanganku ke memeknya yang masih terbalut dasternya</p>
<p>“lom diijinin aja tangannya udah megang memekku nih” sambil tersenyum kemudian menciumiku.Aku langsung melumat bibirnya sambil mengangkat dasternya hingga tanganku dan memeknya hanya dibatasi CD tipis saja. Ana sudah mulai memasukkan tangannya kedalam celana(saat itu aku hanya menggunakan celana boxer) dan CD ku sampai menyentuh kontolku dan kemudian mengelusnya lembut<br />
“mmmhhh Ana sayang”</p>
<p>Aku membuka kaosku lalu melepaskan dasternya sekalian hingga tersisa CD dan bra nya saja.<br />
“kamu seksi An”<br />
“mas fadil juga kontolnya gede, Ana suka banget, Ana isep ya?”<br />
“iya An, aku juga ga sabar pingin memek km”<br />
Akupun berdiri, Ana memelorotkan celana sekaligus CDku sampai kontolku seperti melompat kedepan mukanya saking tegangnya, Ana sedikit kaget saat melihat kontolku yang memiliki panjang sekitar 17cm<br />
“mas, gede ih, pacarku ga segede ini kontolnya”</p>
<p>Saat dia sudah membuka mulutnya ingin melahap kontolku, aku langsung menariknya hingga berdiri<br />
“sebentar sayang, dah ga sabaran pengen isep ya?”<br />
Ana mengangguk manyun<br />
“kita 69 yuk sayang”<br />
Aku membuka tali bra nya dan lalu cdnya kuturunkan, terlihat bersih memeknya tanpa jembut.<br />
“memek kamu bersih sayang”</p>
<p>“baru kemaren aku cukur mas, abis suka gatel kalo ada bulunya, mas suka ngga?”<br />
“suka banget sayang” sambil kuciumi memeknya.<br />
Ana naik ke kasurnya dengan posisi telentang mengundangku, akupun naik dan memposisikan kontolku berhadapan dengan mukanya lalu mukaku didepan memeknya.Aku mulai menjilati memeknya dengan lembut , Ana tanpa ragu memasukkan kontolku ke mulutnya dan mengocoknya perlahan<br />
“oughhh, mmmhhh Ana sayang” memek Ana terasa sangat legit aku menjilati klitorisnya yang kemerahan<br />
“hmpffhhh….mmmpphhh” Ana melenguh</p>
<p>Sekitar 5 menit kami di posisi ini, kami sudah sama-sama tidak tahan, aku mengubah posisiku berada di atas tubuh telentang Ana dan mengarahkan kontolku ke memeknya. Memeknya sudah agak basah setelah oral tadi, aku menggesek-gesekkan kontolku sesaat<br />
“ohhhh, masukin masku sayang, Ana ga tahan lagi mmmmhhh”</p>
<p>Aku senang mendengarnya memohon minta di entot. Aku menekankan kontolku perlahan, baru kepalanya yang masuk, agak sulit, aku hentakkan sedikit, Ana menggigit bibirnya, dan akhirnya kontolku berhasil memasuki lubang senggamanya, sempit dan seret rasanya membuatku merasakan kenikmatan saat aku awal bercinta dengan pacarku, namun ini terasa lebih mungkin karena lebih menantang. Aku memompa memeknya perlahan-lahan, Ana mengikuti gerakanku dengan menggerakkan pinggulnya mengarahkan memeknya. Aku genjot terus sambil kupeluk Ana dan menciumi bibirnya yang merah basah.</p>
<p>“mmh. Hmmpppf….sayang enak banget sayang, memek kamu sempit banget, kontolku kaya dipijet-pijet”<br />
“ he emh mas, oughhh terus mas, masukin terus mas, biar Ana jepit kontolnya, ahhhhh” bicaranya terengah-engah</p>
<p>Aku menggenjot terus sampai akhirnya kontolku amblas didalam memeknya. Aku semakin cepat memompa liang senggamanya.“ahhh,,ohhhh, masku,,,ohh,,entot aku ohh..enak banget mas sayang, Ana pingin oohhhhh dientot mas terus, ayo ooougghhh” Ana sudah tak karuan omongannya saking menikmatinya.<br />
15 menitan kami bercinta dalam posisi tersebut dan aku memintanya nungging untuk posisi doggy , Ana menurut saja, aku masukkan kontolku kememeknya lagi dan sekarang sudah agak lancar walaupun masih terasa sempitnya seperti memeras dan menyedot kontolku masuk. Aku memegang pantatnya yang mulus bersih sambil aku pompa tak terlalu cepat, Anapun memajumundurkan memeknya hingga seperti akan menelan kontolku seluruhnya dan sangat nikmat rasanya.</p>
<p>Aku mempercepat genjotanku di memeknya, Ana sedikit berteriak kenikmatan<br />
“auhh mas,, mmmhh terus mas, enak ahhh…kontol mas…oohhh sayang”<br />
Nafasku semakin memburu dan bernafsu mendengar ocehannya itu membuat genjotanku menjadi sangat cepat</p>
<p>“sayang, aku kluarin dimana sayang…ah ah oughh”<br />
“didalem…argh aja sayang auuhhh ga papa, Ana juga mau keluar mmmhhh”<br />
Genjotanku cepat sekali karena spermaku sudah tak tertahankan lagi mau keluar.<br />
“arrrgghhh aku keluar sayanggg”<br />
Dan saat itu juga tubuh Ana mengejang orgasme<br />
“ahhhhhhh, aku juga ssssshh mas”</p>
<p>Aku muntahkan spermaku dalam lubang memek Ana, aku memutar tubuh Ana dengan kontol masih tertancap di memeknya,aku memeluk dan menciumnya<br />
“kamu hebat sayang, memek kamu hebat jepitannya”<br />
“mas fadil juga”</p>
<p>Dia mengajakku ke kamar mandi untuk membersihkan tubuh kami, dengan masih telanjang kami keluar kamar dan menuju kamar mandi. Aku membersihkan seluruh tubuhnya dengan perasaan sayang yang luar biasa, dan diapun melakukan hal yang sama kepadaku.<br />
Setelah selesai membersihkan tubuh kami, kami kembali kekamarnya dan memakai kembali pakaian kami,saat itu dia bilang kepadaku</p>
<p>“makasih ya mas, udah ngasih kepuasan buat aku, enak banget ngentot sama kamu mas”<br />
“sama-sama sayang, besok-besok lagi ya?”<br />
“siap mas. Muachh” jawabnya sambil menciumku<br />
Akupun kembali ke kosku dengan hati sangat senang dan saat ada kesempatan berdua kamipun melakukannya lagi. Atau saat sama-sama tidak tahan kami janjian ke hotel untuk memuaskan nafsu kami.<br />
Tamat</p>
</div>
<p><script>
//<![CDATA[ window.fbAsyncInit = function() { FB.init({ appId : 'YOUR_APPLICATION_ID', status : true, // check login status cookie : true, // enable cookies to allow the server to access the session xfbml : true // parse XFBML }); }; (function() { var e = document.createElement('script'); e.src = document.location.protocol + '//connect.facebook.net/en_US/all.js'; e.async = true; document.getElementById('fb-root').appendChild(e); }()); //]]&gt;
</script></p>

<p>,</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/cerita-mesum-di-kampus-jogja/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cerita Dewasa Ngentot Ibu Halimah</title>
		<link>/cerita-dewasa-ngentot-ibu-halimah/</link>
					<comments>/cerita-dewasa-ngentot-ibu-halimah/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 17:45:37 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[CERITA DEWASA]]></category>
		<category><![CDATA[cerita bokep]]></category>
		<category><![CDATA[cerita dewasa]]></category>
		<category><![CDATA[cerita panas]]></category>
		<category><![CDATA[cerita pemerkosaan]]></category>
		<category><![CDATA[cerita perawan]]></category>
		<category><![CDATA[cerita sange]]></category>
		<category><![CDATA[cerita sedarah]]></category>
		<category><![CDATA[cerita tante muda]]></category>
		<category><![CDATA[ceritabasah]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/cerita-dewasa-ngentot-ibu-halimah/</guid>

					<description><![CDATA[  Cerita Dewasa Ngentot Ibu Halimah &#8211; ANPA gairah Roni mengeluarkan sepeda motor dari ruang tamu. Setelah yakin kondisi oli mesin pada&#160;[&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div id="post-body-7843812193307032424">
<p>  <b>Cerita Dewasa Ngentot Ibu Halimah</b> &#8211; ANPA gairah Roni mengeluarkan sepeda motor dari ruang tamu. Setelah yakin kondisi oli mesin pada motornya masih cukup bagus, distater dan dijalankannya mesin kendaraan yang dari segi mode sudah agak ketinggalan jaman. Bunyinya berderum cukup keras, maklum motor anak muda. &#8220;Sudah siap Ron? Bude Imah udah nungguin nih. Takut pulangnya kemalaman dan kehujanan di jalan,&#8221; suara ibunya terdengar dari ruang dalam rumahnya. &#8220;Uh bawel amat sih.</p>
<p>&nbsp;</p>
<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><img loading="lazy" decoding="async" title="Cerita Dewasa Ngentot Ibu Halimah" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhvbzRbMTKj1tFLqmrImKMEr2svM1d0yIYJZxFYGZOSrTP9TugenkWb45IzM7Qc87g9H42Ew2MR3G7-QzC2quqzwj8IQk13Jw5Y2PA_pHfdbgtUwKCvoCh0j-_G8SOsKvkE055mKcOO2IG0/s640/Cerita+Dewasa+Ngentot+Ibu+Halimah.jpg" alt="Cerita Dewasa Ngentot Ibu Halimah" width="640" height="320" border="0" /></div>
<h2> <span style="font-size: large;"><b>Cerita Dewasa Ngentot Ibu Halimah</b></span></h2>
<p>Orang baru mau manasin mesin kok,&#8221; gerutu Roni membathin. Gara-gara Pak Nardi (tetangganya) diam-diam kawin lagi, Roni memang jadi ikutan repot. Sebabnya, Bu Halimah istri Pak Nardi berteman akrab dengan ibunya. Dan Bude Imah (demikian Roni biasa memanggil Bu Halimah) atas masalahnya yang dihadapinya selalu curhat kepada ibunya yang juga ditinggal suami yang kawin lagi. Hingga saat Bude Halimah memutuskan untuk meminta bantuan dukun guna mengembalikan suaminya,</p>
<p>atas permintaan ibunya Roni yang diminta untuk selalu mengantarnya. Sang dukun yang tinggal di desa terpencil, kendati masih satu wilayah kabupaten, jaraknya dari rumah Roni lebih dari 50 kilometer. Tetapi bukan karena faktor jarak dan kondisi buruk jalan ke arah sana yang membuat Roni enggan mengantar Bu Halimah. Apalagi wanita itu selalu mengajaknya makan dan memberikan sejumlah uang setiap Roni sehabis mengantar.</p>
<p>Namun masalahnya, sudah tiga kali datang ke dukun tersebut belum ada tanda-tanda Pak Nardi akan kembali. Bahkan seperti yang diceritakan Bu Halimah pada ibunya, ulah Pak Nardi kian nekad. Seluruh pakaiannya telah dibawa ke rumah janda yang menjadi istri mudanya. Karenanya Roni merasa, dukun itu hanya mengakali Bu Halimah yang gampang memberi uang sampai ratusan ribu rupiah sekali datang dengan dalih untuk membeli berbagai persyaratan dan sesaji.</p>
<p>&#8220;Nak Roni pasti bosan ya harus ngantar-ngantar bude seperti ini,&#8221; kata Bu Halimah ketika mereka berhenti makan di warung sate langganan dalam perjalanan ke rumah sang dukun. &#8220;Ee.. enggak Bude. Nggak apa-apa kok,&#8221; ujar Roni yang terpaksa berhenti menikmati dua tusuk sate terakhir yang tersisa di piringnya. Sepuluh tusuk sate di piring Bu Halimah tampak telah tandas tanpa sisa. Tetapi Roni yakin wanita itu tidak menikmati makanannya. Karena ekspresi wajahnya terlihat masygul dan tatap matanya terlihat kosong. Pasti ia sangat tertekan gara-gara ulah suaminya. Melihat itu Roni menggeser duduknya, merapat ke dekat Bu Halimah.</p>
<p>Diraihnya tangan wanita itu dan digeganggamnya dengan lembut. &#8220;Roni siap mengantar ke manapun Bude mau pergi. Bude tidak usah ragu,&#8221; kata Roni mencoba meyakinkan. Cukup lama Roni menggenggam dan meremas tangan Bu Halimah. Bahkan seperti seorang kekasih yang tengah menenangkan pasangannya yang tengah merajuk, Roni melakukan itu sambil menatapi wajah Bu Halimah. Menatapi hidungnya yang bangir, matanya yang teduh dan bibirnya yang merah merekah. Roni baru menyadari pakaian yang dikenakan wanita itu berbeda dari biasanya.</p>
<p>Dibalik jaket tipis warna hitam yang dilepasnya, Bude Halimah hanya mengenakan T shirt warna krem dipadu dengan celana panjang warna hitam. Biasanya ia selalu mengenakan rok terusan panjang yang longgar. Ketatnya bentuk kaos dari bahan agak tipis yang dikenakan, membuat bentuk tubuhnya seperti tercetak sempurna. Di balik kaos tipis itu, sepasang buah dadanya yang berukuran besar nampak membusung dan kutang warna hitam yang dipakainya terlihat membayang. Serasi dengan perawakannya yang tinggi besar.</p>
<p>Ke bagian menggunung itulah Roni berkali-kali mencuri pandang. Juga ke leher jenjangnya yang putih seksi meski sudah ada kerutan karena usianya. Kendati usianya memasuki kepala lima, Bu Halimah belum kehilangan pesonanya. Karena itulah Roni sering mencuri-curi pandang menatapi keindahan pinggul dan pantat besarnya serta tonjolan buah dadanya ketika wanita itu cuma mengenakan kaos oblong dan celana training ketat saat hendak berangkat dan sepulang senam dengan ibunya. Saat telanjang, bentuk tubuhnya pasti jauh lebih merangsang, demikian Roni selalu membathin setiap melihat wanita itu habis bersenam. Karenanya Bu Halimah selalu menjadi wanita favorit yang dihadirkan dalam angan-angannya saat beronani. Sambil mengocok sendiri kontolnya untuk menyalurkan hasrat biologisnya,</p>
<h2><span style="font-size: large;"><b>Cerita Dewasa Ngentot Ibu Halimah</b></span></h2>
<p>Roni memang selalu membayangkan nikmatnya dada besar dan memek Bu Halimah bila disetubuhi. Makanya ia tidak habis pikir dengan tindakan Pak Nardi yang jatuh ke pelukan wanita lain. Diperlakukan sedemikian rupa oleh Roni, Bu Halimah sebenarnya sangat senang dan tersanjung karena ada laki-laki muda yang memberinya perhatian. Hanya seorang wanita pengunjung warung yang lain, menatapinya dengan tatapan aneh hingga Bu Halimah segera menarik tangannya dari genggaman dan belaian Roni. &#8220;Satenya tidak dihabiskan Nak Roni? Kalau tidak yuk kita berangkat. Nanti kemalaman di jalan,&#8221; ujarnya. Kunjungan keempat ke rumah sang dukun ternyata sia-sia.</p>
<p>Sang dukun ternyata tidak berada di tempat. Kata istrinya, ia tengah ke Jakarta untuk mengobati pasien selama sepekan. Maka diputuskan untuk pulang secepatnya karena mendung di langit mulai menggantung dan cukup tebal. Bu Halimah nampak kecewa. Dalam perjalanan pulang, baru beberapa kilometer dari tempat tinggal sang dukun, hujan mengguyur deras. Air seperti tercurah dari langit. Saat itu, Roni dan Bu Halimah yang berboncengan sepeda motor tengah berada di posisi jalan sebuah kawasan hutan. Hingga tidak memungkinkan bagi keduanya mencari tempat berteduh. Dalam terpaan derasnya air hujan dan hawa dingin yang menusuk, Roni yang mengenakan jaket kulit tebal tak kelewat terpengaruh oleh cuaca tersebut. Roni hanya merasakan dingin di bagian pinggang ke bawah. Karena celana jins yang dikenakan basah kuyup oleh hujan. Tetapi tidak bagi Bu Halimah. Ia memang memakai jaket.</p>
<p>Namun jaket yang dipakainya dari bahan kain yang kelewat tipis hingga air hujan langsung meresap menembus ke semua lapis pakaian yang dikenakannya. Termasuk ke kutang dan celana dalamnya. Karena dingin yang dirasakan ia yang tadinya membonceng agak merenggang, mulai merapat ke depan menempel ke tubuh Roni. Bahkan kedua tangannya akhirnya melingkar, memeluk tubuh pria muda anak teman baiknya tersebut kendati agak canggung. Perubahan posisi yang dilakukan Bu Halimah dalam membonceng sepeda motornya, diyakini Roni dilakukan wanita itu untuk mengurangi dingin akibat hujan. Namun yang membuatnya risih dan kurang berkonsentrasi dalam mengemudi, ia merasakan buah dada Bu Halimah jadi menempel ketat ke punggungnya. Sepasang payudara yang ia yakin ukurannya cukup besar itu, terasa empuk dan sesekali menekan punggungnya.</p>
<p>Membayangkan itu, gairah mudanya jadi terbakar. Timbul pikiran nakal di kepala Roni. Saat tubuh Bu Halimah agak merenggang, diinjaknya rem dengan mendadak. Seolah hendak menghindari jalanan berlubang. Dengan begitu tubuh wanita yang diboncengnya terdorong ke depan hingga kembali dirasakan tetek Bu Halimah menekan punggung. Ia melakukannya berkali-kali dan berkali-kali pula tetek besar Bu Halimah menumbuk punggungnya. Hasrat Roni jadi kian terpacu dan fantasinya makin melambung. Awalnya Bu Halimah mengira injakan rem dilakukan karena Roni benar- benar tengah menghindari lubang. Namun setelah beberapa kali terjadi dan dilihatnya jalanan yang dilalui sangat mulus, ia menjadi curiga. Terlebih ketika ia disadarkan pada sikap Roni saat di warung yang seperti tak lepas memadangi busungan buah dadanya. Menyadari itu, Bu Halimah yakin Roni sengaja melakukannya agar buah dadanya merapat dan menekan punggungnya. Sejak lima bulan terakhir, terlebih sejak suaminya mengawini janda muda, Pak Nardi memang sudah tidak menyentuhnya lagi. Ulah nakal Roni membuat gairah Bu Halimah jadi terpicu.</p>
<p>Puting teteknya mengeras mengharap belaian dan remasan mesra. Tanpa sadar ia menggeser posisi duduknya di boncengan sepeda motor. Maju ke depan, merapat serapat- rapatnya ke tubuh yang memboncengkannya. Hingga buah dadanya menempel ketat ke punggung Roni. Ia yakin pemuda anak temannya bisa merasakan besarnya buah dada yang dimilikinya. Seperti halnya Bu Halimah yang mulai terangsang gairahnya akibat buah dadanya yang menggesek-gesek punggung pemuda itu, reaksi Roni malah lebih jauh. Selama ini ia selalu membayangkan tetek Bu Halimah saat beronani. Kini daging empuk dan kenyal itu menempel di punggungnya hingga tak terasa kontolnya mulai mengeras di balik jins ketatnya yang basah oleh hujan. Hujan mengguyur kian deras dan bahkan mulai kerap ditingkahi oleh suara guruh yang menggelegar serta kilat yang menyambar. Ketika dilihatnya sebuah bangunan pos polisi hutan di pinggir hutan jati, Bu Halimah yang menjadi ketakutan meminta Roni berhenti untuk berteduh. &#8220;Kita berhenti dan numpang berteduh dulu Nak Roni. Takut ah kalau terus di jalan,&#8221; ujarnya. Bangunan pos polisi hutan itu kosong tanpa seorang petugas pun di dalamnya.</p>
<p>Ada bale besar dari kayu dengan alas tikar. Bahkan di lantai bagian tengah bangunan ada semacam tungku dengan setumpuk kayu bakar kering. Mungkin biasa dipakai para petugas untuk merebus air atau menanak nasi. Sebuah tempat ideal buat berteduh di hari hujan dan cuaca dingin karena di dalamnya bisa memanaskan diri dengan membakar kayu dalam tungku. Setelah mencopot jaketnya dan menggantungkannya pada paku yang menempel pada tiang bangunan pos polisi hutan, Roni segera berusaha menyalakan api dalam tungku. Untung ada sisa minyak tanah dalam keleng yang ada di sudut ruang. Dengan bantuan korek Zipo-nya, api langsung menyala membakar ranting-ranting kayu kering.</p>
<p>Tetapi berbeda dengan Roni yang mulai merasa nyaman dengan kehangatan yang didapat dari posisinya yang berjongkok di depan perapian, Bu Halimah terlihat gelisah. Ia berdiri mematung sambil bersedekap menahan dingin. &#8220;Bude, kenapa di situ. Sini di depan tungku biar hangat,&#8221; panggil Roni melihat wanita teman ibunya seperti menggigil kedinginan. &#8220;Iya nih dingin banget. Eee .. Nak Roni, jaket kulitnya Bude pinjam dulu ya. Kayaknya bagian dalamnya kering biar tubuh Bude agak hangat,&#8221; ujar Bude Halimah. &#8220;Oh silahkan-silahkan Bude, pakai saja,&#8221; kata Roni. Bahkan dengan sigap ia langsung berdiri mengambil jaket tersebut dan bermaksud membantu memakaikannya. &#8220;Nanti dulu Nak, Bude mau copot dulu semua baju ini. Soalnya celana dalam dan kutang Bude ikut basah semua. Ta&#8230;&#8230; tapi kira-kira ada orang ke sini nggak ya?,&#8221; kata Bude Halimah lagi sambil memutarkan pandangannya ke arah luar bangunan tersebut.</p>
<p>&#8220;Ah kayaknya nggak ada Bude. Nggak mungkin ada yang datang ke hutan di tengah hujan deras begini,&#8221; Meski agak ragu, Bu Halimah akhirnya membukai pakaiannya. Bukan hanya jaket hitamnya yang basah. Kaos ketat warna krem yang dipakainya pun tak kalah kuyup. Setelah Bu Halimah melepaskan jaket dan menaruhnya di balai-balai yang ada, terpampanglah lekuk-liku tubuh wanita itu. Kaos yang dipakainya memang kelewat basah hingga lengket ke tubuhnya. Roni yang berdiri di belakang wanita itu berkali-kali menelan ludah karena lekuk-liku tubuh di hadapannya menjadi seperti telanjang. Namun yang membuat Roni kian gelagapan adalah saat setelah Bu Halimah melepas kaos dan kutang hitamnya. Seperti yang diminta wanita itu, seharusnya dari arah belakang Roni segera membantu mengenakan jaket kulit yang dipegangnya.</p>
<p>Tetapi tubuh telanjang di hadapannya kelewat menarik untuk dilewatkan hingga Roni lupa dengan yang harus dilakukan. Ia baru tersadar ketika Bu Halimah mengingatkannya. &#8220;Bude kedinginan Ron, tolong jaketnya dipakaikan,&#8221; ujar wanita itu. Ia tampak menggigil kedinginan. Tergesa Roni segera memakaikan jaket kulit miliknya. Menutupkannya ke tubuh telanjang Bu Halimah. Namun karena kelewat tergesa, tanpa segaja tangan Roni menyentuh tetek wanita itu. Payudara Bu Halimah yang ukurannya cukup besar terasa empuk dan lembut. Bahkan jemari Roni sempat pula menyentuh putingnya yang mencuat dan terasa agak keras. &#8220;Ma.. maaf Bude, sa .. saya tidak sengaja,&#8221; Roni berusaha menarik tangannya setelah sesaat sempat menikmati kelembutan buah dada Bu Halimah. Tetapi anehnya, Bu Halimah seolah mencegahnya. Dipegangnya tangan Roni dan tetap ditekankannya pada buah dadanya. Seolah memberi kesempatan pemuda itu untuk menggerayangi teteknya.</p>
<p>&#8220;Dingin banget ya Ron. Kamu nggak kedinginan?&#8221; &#8220;I.. iya Bude, sebenarnya Roni juga kedinginan,&#8221; kata Roni menimpali. Dari usaha Bu Halimah agar ia tidak melepaskan sentuhannya pada buah dadanya dan pernyataannya soal kedinginan, Roni menebak wanita itu membutuhkan sentuhan kehangatan. Namun ia tidak berani terlalu gegabah mengingat perbedaan usia yang sangat jauh dan wanita itu adalah teman dekat ibunya. Karenanya meskipun ia sangat ingin meremasi tetek Bu Halimah yang sudah ada dalam genggamannya, Roni tidak berani melangkah lebih jauh. Takut dianggap kurang ajar dan berpengaruh pada hubungan baik ibunya dan Bu Halimah.</p>
<p>&#8220;Tadi waktu di warung Roni ngelihatin tetek Bude terus kan? Juga sengaja main injak rem agar tetek Bude nempel di punggung Roni kan? Kok setelah ada di pegangan malah didiamkan? Bude sudah tua sih, jadi teteknya udah nggak menarik bagi Roni,&#8221; kata Bu Halimah lagi. Pernyataan itu membuat Roni semakin yakin bahwa Bu Halimah mengharapkan sentuhan kehangatan. Sekaligus mengingatkan agar Roni mengambil insiatif melakukan sentuhan-sentuhan yang mengundang gairah. Maka peluang itu langsung disambutnya. Tangan Roni yang semula hanya menangkup memegangi busungan buah dada wanita itu, kini mulai berani meremasinya. Remasan yang tidak hanya memberi kehangatan pada diri Bu Halimah yang sudah lama tidak disentuh suaminya, juga memuaskan dahaga Roni yang selama ini hanya bisa membayangkan kemontokan busung dada wanita itu saat beronani. &#8220;Sa.. saya suka banget tetek Bude.</p>
<p>Sebenarnya saya sering membayangkannya khususnya kalau habis lihat Bude. Saya suka membayangkan bentuk tubuh Bude kalau telanjang, pasti sangat merangsang,&#8221; ujar Roni semakin berani. &#8220;Masa? Kalau begitu remaslah Ron, lakukan apa saja yang kamu suka pada tubuh Bude. Sudah lama Pak Nardi nggak menyentuh Bude sejak tergoda janda itu,&#8221; kata Bu Halimah sambil membalikkan tubuh. Kini, yang sebelumnya cuma hanya ada di angan-angannya benar-benar terpampang di hadapannya. Tubuh Bu Halimah yang nyaris bugil karena hanya tersisa celana dalam warna hitam yang masih dipakainya setelah jaket yang dipakainya dibiarkan terjatuh ada di depannya. Ah tubuh Bu Halimah ternyata benar-benar masih sangat menawan.</p>
<p>Lebih dari yang kubayangkan, begitu Roni membathin. Postur tubuh Bu Halimah yang tinggi, montok dan berisi benar-benar menawan di mata Roni. Payudaranya besar, mengkal, meski agak turun menyerupai buah kelapa. Pinggangnya ramping dan makin ke bawah pinggulnya yang masih terbungkus celana dalam warna hitam makin membesar seperti gentong besar. Tanpa menyia-nyiakan kesempatan yang ada, Roni langsung menubruk dan memeluk tubuh telanjang teman baik ibunya itu. Dengan rakus dihisap- hisapnya puting susu kiri Bu Halimah dengan mulutnya. Puting berwarna coklat kehitaman itu terasa mengeras di mulut Roni setelah dihisap dan dipermainkan dengan lidah.</p>
<p>Kedua tangan Roni juga meliar di tubuh montok wanita itu. Sambil terus menghisapi tetek wanita itu, tangan kanan Roni meremasi dan memain- mainkan buah dada Bu Halimah yang lain. Sedangkan telapak tangannya yang sebelah kiri merayap meremasi bongkahan pantat besarnya. Bu Halimah menggelinjang, menahan gairah yang menjadi terbangkitkan. Ia tak menyangka, pemuda anak teman baiknya ternyata menyimpan nafsu terpendam pada dirinya. Bila diperhatikan seksama, sebenarnya tanda-tanda ketuaan pada Bu Halimah sudah sangat kentara. Wanita berambut sebahu yang bertubuh tinggi besar itu, pada bagian perutnya sudah tidak rata. Agak membusung dan sudah ada lipatan-lipatan kecil. Namun di mata Roni, itu tanda- tanda kematangan pada wanita dan membuatnya makin terangsang.</p>
<p>Puas menghisapi tetek Bu Halimah dan meremasi bongkahan pantat besarnya, perhatian Roni mulai tertuju ke selangkangan wanita itu. Bagian di bawah perut yang tertutup celana dalam warna hitam itu, tampak gembung dan membusung. Bahkan terbentuk sebuah celah membujur karena celana dalam yang menutupnya melekat rapat karena basah kuyup akibat air hujan. Di bagian paling peka milik wanita itulah tangan Roni kini meliar. Diusapnya perlahan memek Bu Halimah dari bagian luar celana dalam yang masih membungkusnya. Roni yang memang belum pernah menyentuh kemaluan wanita, seolah ingin menikmati dan merasakan setiap inchi dari busungan memek wanita itu. Selama ini ia hanya melihat memek wanita dewasa dari video porno yang sering dilihatnya. Dijalari jari-jari tangan Roni di bagian yang paling peka, Bu Halimah kian mendesah. Terlebih bukan cuma sentuhan-sentuhan di memeknya yang membuat gairahnya terbangkitkan.</p>
<p>Tetapi karena pentil-pentil teteknya juga mulai menjadi sasaran kuluman dan hisapan pemuda itu. &#8220;Ssshhh&#8230; sshh&#8230; aaahhh&#8230;ahhhh&#8230; terus hisap tetek Bude Ron. Aaahhh&#8230; ee.. enak banget Ron, ya&#8230; ya terus .. terus hisap,&#8221; Bu Halimah tak mau kalah. Sambil menikmati sentuhan jemari Roni di memeknya dan hisapan pemuda itu di pentil susunya, tangan wanita itu merayap berusaha membuka kancing celana pemuda anak teman akrabnya. Akhirnya, setelah Roni membantunya dengan membuka kancing celana jinsnya dan sekaligus memelorotkannya bersama CD nya,</p>
<p>Bu Halimah menemukan apa yang dicari-carinya. Tanpa melihatnya Bu Halimah tahu ukuran ****** Roni tergolong besar dan panjang. Terlebih jika dibandingkan dengan milik suaminya. Dibelai- belainya batang ****** Roni dan kepala penisnya yang membonggol dan sesekali dengan gemas ia meremasnya. Demikian pula Roni. Tak puas hanya meraba dan mengusapi memek Bu Halimah dari luar celana dalamnya, kini jari-jarinya berusaha menyelinap mencari celah agar bisa menyentuh kemaluan wanita yang seusia dengan ibunyaitu. Hanya karena celana dalam warna hitam yang dipakai Bu Halimah kelewat ketat, Roni agak kesulitan untuk menyingkapkannya. Akhirnya, setelah melepas kulumannya pada puting-puting susu Bu Halimah, Roni langsung berjongkok.</p>
<p>Celana dalam warna hitam milik wanita ia pelorotkan melewati pinggul dan pantat besarnya hingga sebuah pemandangan yang sangat menggairahkan terpampang di hadapannya. Di selangkangannya, di antara kedua paha membulat Bu Halimah terlihat memeknya yang membusung. Roni terpana sesaat. Seperti yang selama ini ia bayangkan, memek Bu Halimah benar-benar besar dan tembem. Ia tak menyangka bisa mendapat kesempatan untuk melihat dan menyentuh vagina yang oleh pemiliknya telah dipangkas habis bulu-bulunya itu. Peris di bagian pusar dan bawah perut wanita yang sudah tidak rata lagi itu, sudah banyak lipatan dan kerut-kerut di permukaan kulitnya. Sedangkan di bagian bawahnya lagi, yang merupakan bagian atas dari memek Bu Halimah terlihat membentuk semacam gundukan daging dengan permukaan yang lebar dan tebal. Sebenarnya Roni ingin meminta Bu Halimah membuka dan merenggangkan kakinya yang yang berdiri merapat agar pahanya terbuka hingga ia bisa melihat seluruh bagian memeknya. Karena dalam posisi berdiri merapatkan kaki, memek teman ibunya tidak terlihat sampai keseluruhan lubangnya. Seperti balita baru mendapatkan mainan baru yang menarik hatinya,</p>
<p>Roni mulai mengusap-usap gundukan daging yang terasa hangat di telapak tangannya. Roni agak grogi saat mengusapi vagina Bu Halimah. Usapannya perlahan karena ia baru pertama kali menyentuh bagian paling merangsang pada tubuh wanita tersebut hingga Bu Halimah mengira Roni kurang menyukainya. &#8220;Bude kan udah tua Ron, jadi memeknya udah agak peyot. Pasti jauh merangsang di banding punya pacar Roni ya?&#8221; &#8220;Eng&#8230; enggak Bude. Sungguh punya Bude merangsang banget. Saya sangat suka. Saya belum punya pacar dan baru kali ini menyentuh yang seperti ini Bude,&#8221; ujar Roni. &#8220;Masa? Kalau melihat?&#8221; Kata Bu Halimah &#8220;Kalau di film BF sering. Ju.. juga saya pernah mengintip dan melihat memek Bude. Waktu itu Bude mandi numpang mandi di rumah. Saya seneng banget sekarang bisa melihat dan memegang langsung,&#8221; Bu Halimah senang sekaligus bangga mendengar jawaban jujur Roni.</p>
<p>Ia tak menyangka anak teman baiknya selama ini menjadi pengagum dirinya secara diam-diam. Ia yang tadinya ragu dan malu untuk memperlihatkan seluruh bagian memeknya dengan merapatkan kakinya karena takut mendapat penolakan dari Roni menjadi percaya diri. Direnggangkan dan lalu diangkatnya kaki kanannya serta ditumpukannya pada pinggiran bale kayu yang ada di dekatnya hingga terpampanglah seluruh bagian memeknya di hadapan pemuda itu. Roni kian terperangah. Lekat-lekat ditatapinya memek Bu Halimah. Di bagian tengah yang menggunduk ada celah memanjang dengan bagian daging yang menebal di bagian bibir luar memek Bu Halimah. Warnanya coklat hitaman, berkerut-kerut dan mengeras seperti bagian daging yang sudah kapalan. Kontras dengan warna daging merah muda di bagian dalam yang terlihat agak basah.</p>
<p>Di bagian atas mendekati ujung celah lubang memek itu, sebentuk tonjolan daging sebesar biji jagung tampak mencuat. Mungkin ini yang dinamakan itil, pikir Roni membatin dan itu kian membuatnya terangsang. Rupanya bagian itu kelewat menarik untuk dilewatkan hingga Roni tergerak untuk menyentuhnya. Diawali dengan mengusap-usap bibir luar memek Bu Halimah yang berkerut dan terasa kasar,</p>
<p>ujung jari Roni mulai menelusup masuk ke celahnya lalu menyentuh dan menggesek-gesek tonjolan daging mungil itu. Mendapat rangsangan di bagian paling peka pada kelaminnya, Bu Halimah yang sudah cukup lama tidak dientot Pak Nardi suaminya, tubuhnya menjadi tergetar hebat. Terlebih ketika itilnya mulai dipermainkan Roni dengan intensitas sentuhan yang makin kerap. &#8220;Ooouuww.. sshh&#8230; sshhh ..ahhh..ahh.. ahh&#8230;ssshh. Itil Bude kamu apakan Ron? Ahhh&#8230; ssshhhh&#8230;.ssshhhh&#8230;.akkhhhhh&#8230; enak.. banget Ron,&#8221; lenguh Bu Halimah mendesah. Namun yang membuat Bu Halimah makin menggelinjang seperti cacing kepanasan serta berkali-kali memekik tertahan menahan nikmat yang tertahankan adalah tatkala dirasakan bibir memeknya serasa dilumat. Karena sangat terangsang, Roni memang akhirnya melumat bibir luar kemaluan Bu Halimah dengan mulutnya. Ia sebenarnya hanya meniru adegan yang sering ditontonnya dalam adegan film mesum.</p>
<p>Tetapi ternyata, ulahnya itu membuat Bu Halimah kelojotan menahan nikmat. Bahkan ketika Roni mengecupi dan menghisapi itilnya, erangan dan rintihan Bu Halimah semakin kencang. Roni jadi semakin bersemangat.</p>
<p>Lidahnya tak hanya disapu-sapukan tetapi dijulur-julurkan masuk ke kedalaman lubang nikmat Bu Halimah yang mulai terasa asin karena banyaknya cairan pelicin yang keluar. Merasa pertahanannya hampir jebol dan didorong keinginannya untuk segera merasakan batang ****** Roni yang berukuran ekstra besar dan panjang, Bu Halimah meminta Roni menghentikan aksi obok-obok memek dan itil dengan mulut dan lidahnya. &#8220;Sshh.. sshh.. aahhh.. ahhh&#8230; ahhh. Udah Ron, Bude nggak tahan.&#8221; kata Bu Halimah sambil menarik kepala Roni menjauh dari selangkangannya. Lalu diajaknya Roni ke bale kayu tempat para penjaga hutan melepas lelah. Di bale kayu itu, Bu Halimah langsung merebahkan tubuh telentang dan membuka lebar pahanya.</p>
<p>Roni tahu tugas yang menunggunya kini adalah menyogok lubang memek teman ibunya yang memang sudah lama ingin dinikmatinya. Seeperti tak sabar Bu Halimah langsung menggenggam ****** Roni ketika pemuda itu telah berada di atas tubuhnya. Ujung penis Roni yang membonggol besar di arahkannya tepat di tengah lubang memeknya.</p>
<p>&#8220;Masukkan Ron.. ahhh ..ahhh Bude udah kepengen merasakan kontolmu,&#8221; &#8220;Sa&#8230; saya juga Bude. Roni sudah lama pengen ngentot dengan Bude. Roni suka memek Bude,&#8221; &#8220;I.ii. iya Ron, cepat tekan dan masukan kontolmu,&#8221; ujar Bu Halimah. Akhirnya, Roni menurunkan pinggulnya. Ujung penisnya menyentuh bibir luar memek Bu Halimah yang sudah menunggu untuk disogok. Tetapi karena kepala ****** Roni kelewat membonggol dan berukuran cukup besar, tak mudah untuk masuk meskipun memek Bu Halimah tergolong sudah oblong. &#8220;Kayaknya ****** kamu gede banget Ron. Jauh lebih gede dibanding punya Pak Nardi jadi agak sulit masuknya,&#8221; &#8220;Te&#8230; terus gimana Bude?,&#8221; Kata Roni bingung. Namun Bu Halimah tidak kehilangan akal. Dikeluarkannya ludah dari mulutnya dan ditampungnya di telapak tangannya. Lalu, ludah itu dibalur-balurkannya di ujung ****** Roni agar bisa menjadi semacam pelumas.</p>
<p>&#8220;Udah Ron, masukkan lagi kontolmu tapi pelan-pelan ya,&#8221; &#8220;Ii&#8230; iya Bude,&#8221; Karena terburu-buru dan sama sekali belum pernah melakukannya, ujung rudal Roni sempat meleset. Kepala penis pemuda itu terantuk di bagian atas lubang memek Bu Halimah dan hanya mengenai itilnya hingga wanita itu memekik. Baru setelah dipandu tangan Bu Halimah, sedikit demi sedikit ujung ****** Roni mulai masuk dan akhirnya bleesss! ****** Roni berhasil masuk sepenuhnya ke lubang nikmat itu setelah ia sedikit menyentaknya dan membuat Bu Halimah kembali memekik. &#8220;Sa&#8230; sakit Bude?&#8221; &#8220;Eee .. enggak Ron. Bude cuma kaget.</p>
<p>****** kamu gede banget,&#8221; Sudah sangat sering Roni membayangkan nikmatnya bersetubuh dengan Bu Halimah sambil mengocok-ngocok sendiri kontolnya. Tetapi ternyata, jauh lebih nikmat ngentot langsung dengan wanita itu. Batang kontolnya yang telah membenam di lubang kenikmatan teman ibunya itu, terasa hangat dan nikmat dijepit dinding-dinding vagina Bu Halimah. Disogok ****** pemuda berukuran besar, wanita yang sudah lama tidak menikmati permainan ranjang sejak suaminya menikah lagi itu mengulum senyum. Senyum yang membuat wajah tuanya kembali kelihatan cantik dan membuat Roni tergerak untuk melumat bibirnya.</p>
<p>Ciuman itu langsung disambut Bu Halimah dengan lebih panas. Lidah Roni yang terjulur langsung dihisapnya hingga bukan hanya kemaluan keduanya yang beradu di bagian bawah tetapi mereka juga saling hisap dengan kedua mulutnya. Hari semakin gelap dan hujan yang mengguyur kawasan hutan jati kian menderas diseling bunyi guruh yang sesekali menggelegar. Namun cuaca buruk yang tengah berlangsung tak mempengaruhi panasnya gairah yang tengah disalurkan pasangan itu.</p>
<p>Desahan dan erangan nikmat yang keluar dari mulut pasangan itu seolah ingin mengalahkan bunyi halilintar yang menggelegar. Bu Halimah benar-benar dibuat melayang dan dihantarkan pada kenikmatan yang belum pernah dirasakan sebelumnya setelah Roni menaik-turunkan pinggulnya dan memaju-mundurkan batang kontolnya di lubang memeknya. Apalagi Roni juga sesekali menyelingnya dengan meremasi susunya yang besar. Bahkan tidak jarang Roni juga memilintir dan memijit puting teteknya yang membuatnya merintih menahan nikmat. &#8220;Terus Ron&#8230; sshhh&#8230;.. ssshhh&#8230;. aahh&#8230;. aahhh&#8230; enak banget entotanmu Ron.</p>
<p>Ssshhhh&#8230; sshhhhh&#8230;. Bude nggak pernah merasakan seenak ini bila dengan Pak Nardi. Aaahhh&#8230;.. aaauuwww&#8230;. sshhhh&#8230; sshhhhh,&#8221; Dulu, semasa Pak Nardi belum kena pelet dan akhirnya mengawini seorang janda, sikap Bu Halimah dalam melayani suaminya sebenarnya tergolong biasa-biasa saja. Apalagi Pak Nardi tergolong kurang potensinya dalam urusan ranjang. Hingga ia merasa tidak perlu menservisnya dan dalam melayani sekadar asal suami bisa muncrat saja air maninya. Namun menghadapi Roni dengan tenaga muda serta kekerasan batang kontolnya yang mampu membuatnya merintih nikmat, Bu Halimah merasa harus memberikan respon yang sepadan. Maka sambil menggoyang pinggul dan memutar-mutarkan pantat besarnya, otot-otot bagian dalam memeknya juga ikut dikejut-kejutkan hingga mampu mencengkeram kuat batang ****** pemuda itu.</p>
<p>Apa yang dilakukan Bu Halimah membuat batang ****** Roni serasa dihisap hingga memberi kenikmatan tiada tara. Permainan panas keduanya mendekati puncaknya setelah irama goyangan dan hunjaman yang berlangsung dalam gelap mulai tidak teratur. Roni mulai menancapkan batang kontolnya di lubang memek Bu Halimah dengan sentakan-sentakan. Sementara Bu Halimah sesekali mulai mengangkat tinggi-tinggi pantatnya. &#8220;Sshhh&#8230; ookkkhhh&#8230;. oookkkk.. enak banget&#8230; enak banget. Ahhhh&#8230;. ahhh&#8230; ssshhh terus Ron&#8230; enak banget. Akhhh&#8230;. bude hampir keluar.. Ron&#8230; ohhhkkhhhh,&#8221; &#8220;Roni juga Bude&#8230; aahhhh&#8230;.. aahhhkk&#8230;. terus hisap Bude. Akhhhh&#8230;. ya&#8230;. terusshhhh&#8230;. akkhhh memek Bude anak banget,&#8221; Akhirnya, diawali dengan tubuh mengejang Bu Halimah akhirnya menggelepar menikmati orgasme yang didapatnya. Ditandai dengan semburan hangat dari setiap sudut di lubang vaginanya membasahi batang ****** Roni.</p>
<p>Seperti halnya Bu Halimah, di saat yang hampir bersamaan Roni juga merasa tak mampu lagi membendung apa yang ingin dimuntahkannya. Setelah mengerang menahan nikmat tiada tara yang didapatnya, Roni akhirnya ambruk di tubuh montok wanita itu. Tak kalah banyak, air mani Roni juga menyembur bak lahar panas. Membanjir berbaur dengan cairan yang keluar dari lubang memek wanita teman dekat ibunya. Keduanya baru menyadari bahwa hari telah beranjak malam setelah beberapa saat melepas lelah dari permainan nikmat yang baru dilakukan. Dalam gelap dan hanya diterangi sinar dari nyala api di tungku perapian yang ada di tempat berteduh penjaga hutan itu,</p>
<p>Roni segera mengumpulkan pakaiannya untuk dikenakan. Begitu juga Bu Halimah. Setelah semua pakaian dikenakan, Roni langsung menstater motornya dan melesat menembus kegelapan hutan jati. Hanya, sepanjang perjalanan pulang keduanya terdiam membisu. Suasana kaku itu baru cair setelah Roni menghentikan motornya karena berniat membeli rokok di sebuah kios di sebuah kampung. &#8220;Nih pakai uang Bude saja Ron,&#8221; kata Bu Halimah menyodorkan lembaran seratus ribu rupiah. Roni membeli sebungkus rokok dan dua botol air mineral yang langsung ditenggaknya. Botol air mineral yang lain disodorkannya kepada bu Halimah sambil menyerahkan uang kembalian. Namun Bu Halimah hanya mau menerima air mineralnya saja yang juga langsung dibuka dan diminumnya.</p>
<p>&#8220;Kembaliannya kamu kantongi saja untuk beli bensin,&#8221; ujarnya. Setelah kembali berada di atas sepeda motor, Bu Halimah kembali membuka percakapan. &#8220;Kok Roni diam saja sih. Nyesel ya melakukan itu dengan orang setua Bude?&#8221; &#8220;Ih enggak Bude. Sungguh. Roni diam karena takut Bude marah. Sungguh Roni sangat senang berkesempatan berdua dengan Bude seperti tadi,&#8221; kata Roni. Bu Halimah yang sempat canggung, kini kembali merapatkan posisi duduknya dalam membonceng dan tangannya memeluk tubuh Roni dari belakang. Sikap mesra keduanya mirip sepasang kekasih yang tengah menikmati masa-masa indah berpacaran karena angan mereka melambung pada bayang-bayang kenikmatan yang baru direguknya</p>
</div>
<p><script>
//<![CDATA[ window.fbAsyncInit = function() { FB.init({ appId : 'YOUR_APPLICATION_ID', status : true, // check login status cookie : true, // enable cookies to allow the server to access the session xfbml : true // parse XFBML }); }; (function() { var e = document.createElement('script'); e.src = document.location.protocol + '//connect.facebook.net/en_US/all.js'; e.async = true; document.getElementById('fb-root').appendChild(e); }()); //]]&gt;
</script></p>

<p>,</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/cerita-dewasa-ngentot-ibu-halimah/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cerita Dewasa Kenakalan Ku</title>
		<link>/cerita-dewasa-kenakalan-ku-jilidsex/</link>
					<comments>/cerita-dewasa-kenakalan-ku-jilidsex/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 17:45:30 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[CERITA DEWASA]]></category>
		<category><![CDATA[cerita bokep]]></category>
		<category><![CDATA[cerita dewasa]]></category>
		<category><![CDATA[cerita panas]]></category>
		<category><![CDATA[cerita pemerkosaan]]></category>
		<category><![CDATA[cerita perawan]]></category>
		<category><![CDATA[cerita sange]]></category>
		<category><![CDATA[cerita sedarah]]></category>
		<category><![CDATA[cerita tante muda]]></category>
		<category><![CDATA[ceritabasah]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/cerita-dewasa-kenakalan-ku-jilidsex/</guid>

					<description><![CDATA[  Cerita Dewasa Kenakalan Ku &#8211; Saat masih SMA aku mempunyai sifat yang keras, pemberontak dan nekat. Orang bilang aku ini seorang&#160;[&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div id="post-body-5905773821705545876">
<p>  <b>Cerita Dewasa Kenakalan Ku</b> &#8211; Saat masih SMA aku mempunyai sifat yang keras, pemberontak dan nekat. Orang bilang aku ini seorang pemuda yang tidak tahu aturan. Tapi sebenarnya tidak, aku cuma ingin mengembangkan diriku sendiri. Pada waktu itu aku punya teman kampung yang sebaya denganku, dia sekolah di SMA swasta. Dalam berteman kami sangat cocok dan sering melakukan sesuatu bersama. Kami tidak berpikir lama untuk melakukan sesuatu yang ekstrim, menantang atau bahkan melanggar aturan atau hukum.</p>
<p>&nbsp;</p>
<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"><img loading="lazy" decoding="async" title="Cerita Dewasa Kenakalan Ku" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEg1kYuATV32OyUAP5kupDCh6IUYJIIJ80bEzoVN_0DwKSV1oDWGAL0qjqEEZU5BqdwIIAx-W5FwK3ZIyE-qeFBrQIcbLURWctd1xJsXoBKdJFYMbb99yJ-PZoxAThUHFBSokOuE3y8WIF-B/s400/Cerita+Dewasa+Kenakalan+Ku.jpg" alt="Cerita Dewasa Kenakalan Ku" width="360" height="400" border="0" /></div>
<p><span style="font-size: large;"><b>Cerita Dewasa Kenakalan Ku</b></span></p>
<p>Ya benar, mulai dari naik gunung, panjat tebing, melancong ke luar pulau, memancing di laut, sampai yang ini; kebut-kebutan, judi, pengguna dan pengedar ganja, mabuk-mabukan atau bahkan yang ini; mengutil di plaza, mencuri dan banyak lagi. Singkatnya kami ini adalah persekongkolan. Namun ulah kami yang satu ini adalah yang paling berkesan bagi kami walaupun kami sama sekali tidak menduganya: mengintip.</p>
<p>Aku tinggal di perumahan dengan bangunannya kuno dan besar, ruang-ruangnya yang luas, langit- langitnya yang tinggi dan temboknya yang tebal. Kuno seperti bangunan jaman Belanda. Nah, aku punya tetangga yang bentuk rumahnya sama persis dengan rumahku, rumahku dengan rumah tetanggaku itu menyambung. Meski di tengahnya ada tembok, tapi menyambung di atasnya. Ya, ruangan di atas asbes di bawah genteng, yang ada rangka kayu besar itu di disain los.</p>
<p>Kalau ada seorang yang berada di atas, jelas dia dapat bebas menjelajah dari rumahku ke rumah tetanggaku tanpa di ketahui orang di dalam rumah yang ada di bawah. Tentunya dia harus melakukannya dengan tanpa suara. Nah, itulah yang akan aku dan temanku lakukan bersama. Kenapa? karena tetanggaku itu, sebut saja keluarga Darwin, mereka punya dua orang anak perempuan, satu masih TK dan satu lagi SMP kelas dua, sebut saja Wanda. Wanda walaupun masih SMP tapi tubuhnya tinggi seperti ibunya, ramping dan cantik, menurutku. Kami sering menggodanya. Terkadang kalau dia punya PR, aku dan temanku yang mengajarinya, jelas lebih sering aku sendiri. Tapi bukan Wanda yang menjadi sasaran pengintipan kami, melainkan ibunya.</p>
<p>Ya benar, Ibu Darwin ini lebih cantik, wajahnya mirip model Larasati. Umurnya mungkin 35-an, tubuhnya putih mulus, seksi, dan pakaian yang dikenakannya sering tidak lengkap, &#8220;ini&#8221;-nya yang kelihatanlah, &#8220;itu&#8221;- nya yang terbukalah, pokoknya benar-benar menggoda. Aku dan temanku sering kepergok mengamati dia kalau dia sedang membersihkan halaman dan dia hanya tersenyum pada kami. Suaminya? oh suami Ibu Darwin kerja di luar pulau dan hanya pulang mungkin 2 kali dalam sebulan, dan beliau sering ke luar negeri untuk waktu yang tidak sebentar.</p>
<p>Akibatnya Pak Darwin selalu memberi pesan padaku supaya aku mengawasi, menjaga atau membantu anak-isteri yang ditinggalkannya. Benar-benar suatu skenario yang baik, pikirku. Pada suatu malam kami naik ke atas, kami mempersiapkan segalanya, obeng, bor kecil, pisau bergerigi, sapu tangan penutup muka dan senter, karena di atas gelap dan berdebu. Kami naik ke atas dan langsung menuju ruang kamar mandi, kira-kira hampir 2 jam kami merekayasa atap asbes yang ternyata bukan terbuat dari asbes, untung kami membawa bor. Bor ini bukan bor listrik tapi sebuah bor manual tangan jadi tidak ada suaranya.</p>
<p>Beres sudah, 2 lubang persegi tepat berada di atas kamar mandi sebesar 5&#215;5 meter yang bisa ditutup telah selesai. Kami pulang dan pada esoknya sekitar pukul 05.00 pagi, kami kembali ke atas dan menunggu Ibu Darwin untuk mandi. Lalu terjadilah, dia masuk sedangkan kami mengamatinya dari atas. Ketika dia mengusap dadanya yang padat dengan sabun, kemudian membersihkan selangkangannya dengan gerakan tangan naik-turun lalu menggosok pantatnya yang seksi, kami benar-benar terangsang. Bu Darwin tidak mungkin atau kecil kemungkinan untuk menoleh ke atas, karena dengan ukuran kamar mandi yang kecil kalau dia memandang ke depan sudut pandangnya maksimal hanya sampai ke dinding tembok tidak mencapai ke langit-langit yang tinggi. Kecuali kalau ada sesuatu dari atas yang jatuh atau kalau kami lagi sial dan tiba-tiba dia menoleh ke atas, itu resiko kami. Selanjutnya kami pulang untuk bersiap berangkat ke sekolah masing-masing.</p>
<p>Kami mengulangi pengintipan kami saat sore dan pagi sampai selama 5 hari. Berikutnya hari ke-6 kami &#8220;habis&#8221;, kami kepergok. Sore itu, demi Tuhan yang ada di sorga, entah dari mana asalnya tiba-tiba aku bersin, bahkan sampai dua kali. Ibu Darwin menoleh ke atas dan melihat lubang kami, dia menjerit. Dengan cepat kami menutup lubang-lubang tersebut dan langsung turun untuk melarikan diri. Kemudian aku berpikir, hei kenapa melarikan diri? suami Ibu Darwin tidak ada, jadi kenapa takut? Kami nekat mendatangi rumahnya lalu mendapati Ibu Darwin yang masih basah buru-buru hendak keluar dari rumah. Kami bertemu di pintu depan rumahnya. &#8220;Ada apa Ibu Darwin kok masih basah?&#8221; aku berpura-pura. &#8220;Andre, ada orang yang mengintip saya di kamar mandi. Dia ngintip dari atas.&#8221; Aku dan temanku saling berpandangan. &#8220;Haah, jadi kalian yang mengintip saya, kurang ajar.&#8221;</p>
<p>&#8220;Plaak!&#8221; Ibu Darwin menamparku. Buru-buru temanku menyela, &#8220;Maaf Bu, soalnya Ibu cantik, seksi lagi, kami jadi penasaran, dan sebenarnya ini semua ide Andre, maafkan kami.&#8221; Sepintas kulihat senyum di bibir Ibu Darwin yang merah. Lalu temanku dengan santai ngeloyor pergi. &#8220;Benar Bu, ini tangung jawab saya, maafkan saya, saya, ehh..&#8221; Dengan nada rendah, &#8220;Sudah Andre, sekarang kamu pergi saja, saya muak melihat kamu.&#8221; Empat hari berikutnya aku nekat mendatangi Ibu Darwin yang sedang bergurau di teras dengan Wanda. &#8220;Wanda, masuk ke kamarmu Ibu mau bicara berdua dengan Kak Andre, ada perlu apa Andre?&#8221; Aku tidak merasa takut sedikitpun tapi lidah ini terasa beku dan tak bisa bergerak, tak tahu mau mulai dari mana. Lalu hanya ibu itu yang bicara mengenai apa saja. Aku hanya mendengarkan sambil tersenyum, dan dia membalas senyumanku.</p>
<p>Sepertinya dia sudah melupakan kejadian 4 hari lalu. Kemudian topik pembicaraan beralih menyangkut suaminya. Segera aku menimpali, &#8220;Ibu pasti kesepian ditinggal terus oleh suami.&#8221; Dia memandangku dengan tajam, &#8220;Iya!&#8221; Lalu Ibu Darwin terdiam lama dan tiba-tiba, &#8220;Suami macam dia Andre, pasti punya simpanan lain di sana. Kalau dia pulang saya nggak dapat apa- apa, cuma si kecil dan Wanda yang diurusin, saya enggak.&#8221; &#8220;Oooh begitu rupanya,&#8221; aku menimpali. Gila kesempatanku nih. Lama kami terdiam dan sesekali pandangan kami bertemu dan dia tersenyum padaku lagi. Hari menjelang gelap, tiba-tiba dia memegang tanganku dan berkata,</p>
<p>&#8220;Andre, temanmu mana?&#8221; &#8220;Oh si Rahmat, saya akan bertemu dengan dia besok siang, kenapa Bu?&#8221; &#8220;Kalian kan sudah melihat Ibu di kamar mandi, sekarang giliran Ibu harus melihat kalian.&#8221; Aku tersentak kaget bagai seorang yang baru saja tahu kalau dia kecopetan. &#8220;Besok siang kalau kalian sempat, Ibu tunggu di rumah ya, Wanda masuk siang dan baru pulang jam 6 sore.&#8221; Lalu Ibu Darwin melepaskan genggamannya dan segera masuk ke dalam rumah sambil tersenyum. Dengan perasaan kaget bercampur bingung aku pergi ke rumah Rahmat dan menceritakan semua apa yang baru saja terjadi. Siang itu pukul 11.00 aku bolos sekolah dan bertemu rahmat yang juga bolos, di warung. &#8220;Kita berangkat sekarang Ndre, aku sudah nggak tahan nih.&#8221; &#8220;Boleh, ayo!&#8221; Kami langsung menuju rumah Bu Darwin, sepi, tapi pintu tak terkunci, kami berdua langsung masuk dan menguncinya dari dalam. &#8220;Eh.. jadi juga kalian datang.&#8221; Kulihat Ibu Darwin berpakaian rapi. &#8220;Ibu Darwin mau kemana?&#8221; &#8220;Hei, jangan panggil Ibu Darwin, panggil Lisa saja, itu nama saya.</p>
<p>Oh, kalau kalian tadi nggak datang dalam 15 menit saya mau pergi jalan- jalan ke mall dengan si kecil.&#8221; Dari sini rasa hormat hormatku kepada tetanggaku ini mulai hilang. Aku mulai berubah jahat dan aku mulai bertanya dalam hati, dimana Pak Darwin sekarang? Apa yang beliau pikirkan atau lakukan sekarang? Beliau memberiku kepercayaan tetapi lihat, setan dalam diriku telah menguasaiku 100%. Kalau pun apa yang kami bayangkan tidak terjadi atau Ibu Darwin membohongi kami, kami akan terus maju, kami akan memaksanya. Dan ternyata benar, pikiran jahatku hilang..berubah menjadi panik.</p>
<p>Aku melihat mobil ayahku, yang adalah seorang perwira menengah TNI datang. Dan ayahku membawa serta seorang anak buahnya yang tinggi besar, Provost mungkin, dan mereka menuju kemari ke arah kami. Gawat! &#8220;Hei, ternyata Ibu menipu kami, ini lebih menyakitkan dari apa yang kami lakukan terhadap Ibu!&#8221; &#8220;Andre, saya ingin sifat kamu berubah, kamu sudah tidak kecil lagi..&#8221; kami tidak menggubrisnya lagi, kami berlari dan lompat lewat pintu belakang, kabur.</p>
<p>Sempat kudengar ayahku berteriak, &#8220;Andre jangan lari, ayah hanya ingin menyiksamu! Kembali kau, pengecut!&#8221; Aku mendegar kata terakhir ini. Sambil berlari, aku sedih dan kecewa, seluruh tubuhku ini terasa lemas. Kami lari tanpa tujuan. Sesampai di persimpangan jalan besar, temanku mulai bicara, &#8220;Andre, aku sudah tidak punya waktu lagi dengan segala kegilaan kita ini, kejadian barusan sudah cukup bagiku, 4 bulan lagi kita Ebtanas, aku punya rencana panjang setelah aku lulus nanti, aku tidak ingin gagal, aku ingin kita sukses!&#8221; Aku terbelalak kaget seperti orang yang menemukan uang 1 juta di jalan. Kami terdiam dan aku hanya memandang ke bawah dan mulai merenung dan berpikir, keras sekali. Tidak kusangka, temanku ini punya semangat baja dan pantang menyerah, semangatku mulai bangkit dan pikiranku terasa bergerak ke satu arah, tobat.</p>
<p>&#8220;Thanks Mat, aku bangga punya teman seperti kamu, aku tahu sekarang waktunya kita berubah. Masa remaja telah berlalu dan aku juga tidak ingin gagal.&#8221; &#8220;Andre, saatnya telah tiba bagi kita dan..&#8221; &#8220;Rahmat, aku setuju denganmu dan sebaiknya kita berpisah sekarang dan kita ketemu saat kita lulus nanti, oke man?&#8221; &#8220;Oke, boss..&#8221; Kami saling pandang lalu seperti ada yang menggerakkan dalam diri kami, sambil tertawa masam kami berangkulan singkat sekali, kami berpisah. Kulihat dia berlari menuju terminal untuk pulang ke rumah. Lalu aku berbalik arah menuju rumah namun tiba-tiba aku berbelok arah menuju warung yang sering aku dan Rahmat datangi. Di warung itu kembali aku merenung dan memikirkan semua yang telah aku lakukan selama SMA, aku melamun, kemudian terdengar suara kecil dari dalam pikiranku dan sepertinya berkata,</p>
<p>&#8220;Satu kali lagi, Andre, satu kali lagi Andre, satu kali lagi Andre..&#8221; terus berulang-berulang. Aku terbangun dari lamunan, oke kalau begitu. Kemudian, buru-buru aku pulang ke rumah, dan kebetulan ayahku sudah tidak ada di situ lagi, aku langsung masuk masuk ke kamar, mengganti baju lalu mengambil semua simpanan uangku, dan terakhir mengambil semua perlengkapan naik gunungku. Yap, Aku memutuskan akan naik gunung untuk yang terakhir kalinya sendirian. Kemudian, ibuku berusaha untuk mencegahku dan mengatakan kalau ayahku mencariku. &#8220;Ibu, katakan pada Ayah kalau aku akan kembali.&#8221; Ibuku menangis sejadi-jadinya, tetapi aku tetap pergi. Dan sementara aku keluar dari rumah aku berpapasan dengan Ibu Darwin. Dia memegang tanganku, &#8220;Andre, kamu mau kemana, apa yang akan kamu lakukan, Andre, jangan minggat, saya..&#8221; aku tidak menggubrisnya. Aku pergi menuju terminal, aku cabut. Selama 3 hari aku berjalan mendaki gunung itu sampai ke puncak lalu berjalan turun ke utara.</p>
<h2>Cerita Dewasa Kenakalan Ku</h2>
<p>Satu malam aku terjebak hujan di tengah perjalanan turun. Sepi, tidak ada satu nafas manusia pun kecuali aku. Sekarang aku telah sampai di bawah, terminal bus Ngawi pukul 09.00 malam, hari Minggu. Aku pulang. Sesampai di rumah ternyata ayah dan ibuku telah menunggu. Tanpa sepatah kata mereka merangkulku. Lalu kami semua tidur. Besok paginya aku berangkat ke sekolah, kali ini aku diberi kepercayaan oleh ayahku membawa mobilnya. Sebelum pergi, aku sempat berbicara serius dengan Ibu Darwin dan dia memberiku surat. Dalam perjalanan ke sekolah aku memaksakan untuk membaca surat itu, isinya ternyata sebuah permintaan maaf, pernyataan pribadi terhadapku, dan sebuah perjanjian..yang sangat penting. Tiga bulan berlalu,</p>
<p>aku lulus dari SMA dengan nilai terbaik, mereka bilang kalau aku termasuk dalam 10 besar terbaik tingkat nasional dan aku tidak percaya. Setelah itu aku bertekad untuk melanjutkan karier ayahku, aku sudah puas sekaligus bosan dengan pendidikan formal dan aku tidak akan membuang waktuku percuma hanya untuk kuliah, sekarang waktunya untuk sesuatu yang lain. Aku mendaftar akademi tentara, syukur ternyata aku lolos ujian lokal. Waktu berjalan cepat, tiba saatnya kini aku harus berpisah dengan orang tuaku. Tapi sebelum itu, pada suatu malam pukul 19.00, aku menelepon Ibu Darwin dan dia menyuruhku untuk datang ke rumahnya pada pukul 22.00. Selama 3 jam aku menunggu di rumah aku benar-benar tidak tahan, serasa 3 tahun lamanya. Waktunya tiba, belum, pada pukul 21.20 aku nekat ke rumah Ibu Darwin, lewat pintu belakang tentunya. Waktu itu kedua putrinya sudah tidur di kamarnya masing-masing, mungkin, harus. Aku langsung menuju kamar Ibu Darwin yang berada di samping belakang rumah. Aku mengetok 2 kali, &#8220;Masuk Andre, kami sudah menunggumu.&#8221; Aku tersentak kaget seperti orang tertimpa tangga dengan tiba-tiba, Cerita Dewasa Kenakalan Ku</p>
<h2>Cerita Dewasa Kenakalan Ku</h2>
<p>&#8220;Hah, kamu siapa?&#8221; aku membuka pintu kamar itu dengan cepat. Kamar itu terang, jadi aku dapat melihat jelas Ibu Darwin yang tergolek di ranjang, dia memakai daster mini warna hitam, kontras dengan warna kulitnya yang putih. Lekuk-lekuk tubuhnya tergambar jelas ketika dia memiringkan badan sambil menyangga kepala dengan tangannya. Ibu Darwin memang perempuan sejati, dia begitu cantik. Tapi aku begitu kaget untuk yang kedua kalinya ketika melihat pemuda yang berdiri di samping ranjang, Rahmat! Sambil tertawa aku tersedak, &#8220;Rahmat! Jadi, jadi, perjanjian ini juga berlaku buat kamu?&#8221; &#8220;Hehehe, benar Andre, tapi kamu tenang saja, aku dan Ibu Darwin belum mulai kok, kami menunggu kamu.&#8221;</p>
<p>Akhirnya Aku dan Rahmat tertawa bersama. &#8220;Eh sst, kalian ini kenapa? Tunggu apa lagi? Saya sudah tidak tahan lagi.&#8221; &#8220;Hehehe.. sama,&#8221; kami menimpali. Dengan masih berpakaian lengkap aku menerkam Ibu Darwin dan menindihnya. Kulumat habis bibirnya sambil kuremas-remas dadanya yang kecil padat dan dia memelukku dengan erat. Sementara itu Rahmat dengan pelan menelanjangi dirinya sendiri. Setelah beberapa menit kami bercumbu, Rahmat naik ke ranjang dan mengangkangi Ibu Darwin di kepalanya, lalu Rahmat menyerahkan rudalnya yang baru setengah berdiri itu ke mulut Ibu Darwin dan perempuan itu melahapnya. Aku sendiri langsung menuju bagian bawah pinggang Ibu Darwin, kutarik celana dalamnya dan kujilati pahanya yang empuk, lalu menurun sampai ke pangkal paha. Dari sini aku mencium bau aneh, sembab. Cerita Dewasa Kenakalan Ku</p>
<p>Tapi aku tidak memperdulikannya, aku mengamati belahan daging lembut yang berwarna coklat kemerahan yang sudah basah itu. Aku mulai menciuminya, kusibakkan bulu-bulu halus di sekitarnya lalu kujilati area kewanitaan itu, dan anu-ku sudah tidak terkontrol lagi bentuknya. Beberapa saat kemudian Rahmat sudah tidak tahan dengan perlakuan Ibu Darwin, perempuan itu benar- benar kuat mengoral Rahmat selama itu, kini Rahmat meledak, dia semprotkan seluruh spermanya ke mulut dan wajah Ibu Darwin. &#8220;Oh.. oh.. ssh, ayo keluarkan semua Mat.. ayo, oh..&#8221; Kini wajah Ibu Darwin penuh dengan lelehan sperma Rahmat, Rahmat rebah di sisi kiri Ibu Darwin sambil tersenyum. Sementara itu aku masih menjilati vagina Ibu Darwin dengan rakus. Cerita Dewasa Kenakalan Ku</p>
<p>&#8220;Eeeh.. mmh, Andree aahk.. ooh..&#8221; sambil menjilat kulihat wajah Ibu Darwin sedang dibersihkan dengan selimut oleh Rahmat. &#8220;Rahmat, kamu jangan kecewakan saya. Buktikan kalau kamu perkasa, ayo bangun lagi ayoo!&#8221; sambil tangannya mengocok dan memainkan rudal si Rahmat. Setelah puas bahkan bosan menjilat, aku merebahkan diri di sisi kanan Ibu Darwin. Tanpa kuperintah Ibu Darwin mengerti maksudku, dia bergerak menuju ke bawah, melepas celana jeansku dan celana dalamku, lalu mengulum dan menhisap benda yang ada di baliknya. Cerita Dewasa Kenakalan Ku</p>
<p>Aku benar- benar melayang seraya tanganku memeras rambutnya. &#8220;Aduuh Ibu Darwin, anda hebat sekali ooh.&#8221; Setelah beberapa saat lamanya kemudian, penisku mulai bertingkah, kurasakan seperti suatu cairan di dalamnya akan segera keluar. Aku terbangun dari posisi rebah, dan berlutut di ranjang. Sementara Ibu Darwin masih menelan dan mongocok penisku dengan mulutnya, lalu kupegang erat kepalanya dengan kedua tanganku sementara Ibu Darwin melingkarkan tangannya di pantatku. Lalu kubenamkan seluruh batang penisku ke mulutnya dan akhirnya.. &#8220;Oooh, aduuh uhhs, Ibu Darwiin anda, anda.. hebat..&#8221; spermaku keluar bagai air bah, dan membanjiri mulut dan rongga tenggorokan Ibu Darwin. Kulihat Ibu Darwin dengan terpejam menelan semua spermaku tanpa sisa. Membuatku jadi jijik melihatnya. Aku melepaskan cengkeraman tanganku di kepalanya dan kembali rebah di ranjang. Lalu Ibu Darwin pergi ke kamar mandi yang ada di dalam kamar itu juga dan membersihkan diri. Waktu itu pukul 23.45. <a href="/cerita-sex-ngentot-bule-terbaru/">Cerita Dewasa</a> Kenakalan Ku</p>
<p>Begitulah, kami meneruskan pesta kami sampai puas. Kami melakukan semua gerakan, posisi dan teknik dari semua imajinasi kami. Benar-benar tanpa batas. Sampai menjelang pukul 06.00 pagi hari Minggu, ketika 2 putri Ibu Darwin bangun, khususnya si Wanda, kami mengunci diri di kamar tersebut sambil membersihkan diri, mandi. Kira-kira pukul 07.30, paman mereka, adik Pak Darwin datang dan menjemput keduanya, si kecil dan Wanda, tamasya ke luar kota. Hebatnya, ibu mereka tidak ikut serta dengan mereka walaupun dia merasa berat. Ibu Darwin ternyata menepati perjanjiannya dengan kami untuk selama 2 hari melayani nafsu kotor kami. Akhirnya kami melakukannya lagi dimanapun dan kapanpun kami suka. Ibu Darwin benar-benar adalah perempuan yang kuat meskipun tak sekuat kami tentunya. Dia membuktikannya dengan melayani kami secara bergantian dari mulai pagi hingga malam hari. Seperti pada sekitar pukul 13.00, 1 jam seteleh dia senggama dengan Rahmat dia menuju ke dapur dan makan, lalu mandi. Tepat pada saat itu nafsu birahiku mulai bangkit dan kuputuskan untuk melampiaskannya di kamar mandi. Kuketok pintu kamar mandi, dengan tanpa bertanya pintu langsung dibukanya. Kulihat pemandangan yang indah, Ibu Darwin berdiri dengan kondisi persis seperti Hawa saat dia baru diciptakan, telanjang bulat. &#8220;Oh kamu Andre, kenapa? minta lagi? kalian ini memang perkasa, tapi saya masih lelah. Kamu bisa tunggu 1 jam lagi nggak?&#8221; &#8220;Haa? 1 jam? Nggak, aku maunya sekarang.&#8221; Lalu kuremas pantat Ibu Darwin dan mulai kusapukan lidahku ke liang peranakannya. Cerita Dewasa Kenakalan Ku</p>
<p>Ibu Darwin hanya bisa mendesah dan mulai bereaksi menyandarkan dirinya ke dinding kamar mandi. &#8220;Auuh, ooh, sshaa.. lebih cepat Andre, lebih cepat, ookh..&#8221; Aku puas menikmati vagina Ibu Darwin yang masih berbau harum sabun. Lalu sambil berdiri kudorong Ibu Darwin untuk berlutut dan menghisap kemaluanku. Dan Ibu Darwin melayaniku dengan baik, dia menghisap penisku dengan gerakan cepat kelihatan seperti rakus. Setelah hampir setengah jam menghisap, dengan masih menelan penisku tiba- tiba dia berhenti. &#8220;Eeemmh, oockh,&#8221; Ibu Darwin baru saja meminum semua spermaku yang kutembak dalam mulutnya. Kemudian Ibu Darwin membalikkan dirinya membelakangiku, sambil masih berdiri dia membungkuk. Lalu kupeluk dia dan kutelusupkan penisku yang sudah tegang itu dari belakang. Cerita Dewasa Kenakalan Ku</p>
<p>Kami berdua menikmatinya dengan santai. Kami bahkan bercerita dan tertawa sambil aku tetap mengocoknya dari belakang. Dan saat yang paling nikmat tiba, Ibu Darwin mulai merintih tegang dan aku mulai merasakan kontraksi dalam penisku. &#8220;Oh oh oh oh, Andree, eehk, eehk, eehk, saya sudah nggak kuat lagi Andre, ssaya habiss.. oohh!&#8221; berbarengan dengan itu spermaku kembali keluar. Lalu kami terkulai lemas dan bersandar di dinding sambil berangkulan. Itulah perjanjian kami dengan Ibu Darwin yang ditulisnya di dalam surat 3 bulan lalu. Kini kami semua berpisah. Aku berhasil masuk tes tingkat nasional pendidikan akademi di Jawa Tengah, Rahmat meneruskan pendidikannya di perguruan tinggi negeri di Bandung, dan akhirnya Pak Darwin memboyong keluarganya pindah ke Kalimantan. 5 tahun berlalu, kedua orang tuaku pindah ke Sulawesi, aku ditugaskan di Jakarta ketika aku menerima surat dari Rahmat dan menceritakan bahwa dia akan berangkat ke Jerman untuk semacam pendidikan khusus. Raih cita-citamu setinggi mungkin kawan, semoga sukses. Cerita Dewasa Kenakalan Ku</p>
</div>
<p><script>
//<![CDATA[ window.fbAsyncInit = function() { FB.init({ appId : 'YOUR_APPLICATION_ID', status : true, // check login status cookie : true, // enable cookies to allow the server to access the session xfbml : true // parse XFBML }); }; (function() { var e = document.createElement('script'); e.src = document.location.protocol + '//connect.facebook.net/en_US/all.js'; e.async = true; document.getElementById('fb-root').appendChild(e); }()); //]]&gt;
</script></p>

<p>,</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/cerita-dewasa-kenakalan-ku-jilidsex/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cerita dewasa Terbaru Ngetot Bu Yayuk &#124; jilidsex</title>
		<link>/terbaru-ngetot-bu-yayuk-jilidsex/</link>
					<comments>/terbaru-ngetot-bu-yayuk-jilidsex/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 08 Aug 2024 17:45:23 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[CERITA DEWASA]]></category>
		<category><![CDATA[cerita bokep]]></category>
		<category><![CDATA[cerita dewasa]]></category>
		<category><![CDATA[cerita panas]]></category>
		<category><![CDATA[cerita pemerkosaan]]></category>
		<category><![CDATA[cerita perawan]]></category>
		<category><![CDATA[cerita sange]]></category>
		<category><![CDATA[cerita sedarah]]></category>
		<category><![CDATA[cerita tante muda]]></category>
		<category><![CDATA[ceritabasah]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/terbaru-ngetot-bu-yayuk-jilidsex/</guid>

					<description><![CDATA[Cerita dewasa Terbaru Ngetot Bu Yayuk &#8211; Aku sebenarnya hanyalah tukang ojek sepeda motor yang biasa mangkal diujung Gang tapi belakangin&#160;[&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div id="post-body-7080267623589148899">
<p><b>Cerita dewasa Terbaru Ngetot Bu Yayuk</b> &#8211; Aku sebenarnya hanyalah tukang ojek sepeda motor yang biasa mangkal diujung Gang tapi belakangin ini aku lebih dikenal sebagai seorang Gigolo, status bruku tersebut berawal dari perkenalanku dengan seorang wanita setengah tua sebut aja namanya Bu Yayuk, Bu Yayuk ini adalah seorang guru Sekolah Dasar yang baru pindah ketempat ku umur kira-kira sekitar 45 tahunan.</p>
<p>&nbsp;</p>
<div class="separator" style="clear: both; text-align: center;"> <img loading="lazy" decoding="async" title="Terbaaru Ngetot Bu Yayuk" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhrMTqtTtN2FedGPcmulR5sfcnTRUVKm86Quk3kPCC9wlAGUQ6KSMQk0dRHhg-o54ELp84zSPIa-tRHLgXmRVzyBqASGwdmDQpRlVpdFZH7NsZRA2qORwHsCAtb5Ie2MVyT3hTHInxGFdT5/s640/Terbaaru+Ngetot+Bu+Yayuk.jpg" alt="Terbaaru Ngetot Bu Yayuk" width="480" height="640" border="0" /></div>
<p><span style="font-size: large;"><b>Terbaaru Ngetot Bu Yayuk</b></span></p>
<p>Bu Yayuk adalah seorang janda yang baru cerai karena suaminya kawin lagi dengan wanita yang jauh lebih muda, dia pindah kontrak di wilayah tempatku mangkal ngojek karena rumhnya yang dulu ditempatinya sekarang ditempai oleh mantan suaminya sedangkan dirinya tidak punya anak, sejak kepeindahanya di daerahku Bu Yayuk menjadi langganan ojekku setiap akan berangkat kerja kadang sepulang ,engajar Bu Yayuk sering juga meminta akua untuk menjemputnya pulang, pada suatu hari sekitar pukul 1.00 Wib,</p>
<p>akua mendapat SMS dari Bu Yayuk SMS aku supaya menjempuntnya pulang di Sekolah Dasar tempatnya bekerja, mendapat SMS tersebut selanjutnya aku menjemput Bu Yayuk, kemudian mengantar pulang Bu Yayuk kerumahnuya namun entah kenapa di tengah perjalanan Bu Yayuk memintaku untuk pergi Ke Mall yang letaknya ada di Kota M, padahal saat itu cuaca dalam keadaan mendung,</p>
<p>pada saat itu aku sempat bertanya pada Bu Yayuk ada perlu Bu inikan mau ujan ? udah gak apa-apa Ibu lagi suntuk dirumah, Mall kan letaknya dekat samapi di Mall mungkin hujan baru turun dan kita bisa di Mall sambil nuggu hujan berhenti/, mendengar hal tersebut selanjutnya aku tancap gas supaya tidak kehujanan benar saja sesmpainya di Mall hujan turun, ketika sampai diparkiran sepeda motor Bu Yayuk memintaku untuk menemaninya di Malal namun mungkin karena dalam keadaan suntuk ketika di Mall yang sekira aku Bu Yayuk akan berbelanja atau melihat barang-barang yang ada di Mall tapi Bu Yayuk hanya putar-putar Mall tapi sekalipun matanya melirik atau melihat isi Mall, setelah lelah putar-putar Mall Bu Yayuk kemudian mengajakku untuk makan di Restoran Siap Saji, Nal kita makan Yuk sambil ngobrol (Nal adalah panggilan pendek ku sebenarnya namaku adalah JAINAL) pada saat makan Bu Yayuk bercerita kepadaku bahwa dirinya menjadi janda karena ketahuan berselingkuh dengan seorang Duda,</p>
<p>hal tersebut Bu Yayuk lakukan karena dirinya merasa kesal dengan suaminya karena suaminya nikah lagi dengan wanita lain dengan alasan karena setelah kawin dengan bu Yayuk belasan tahun tidak dapat anak dan sejak kawin dengan wanita tersebut suami Bu Yayuk jarang pulang, karena kedaan tersebutlah Bu Yayuk juga berselingkuh dan ingin sekali membuktikan kepada suaminya bahwa yang mandul bukan dirinya melainkan suaminya, namun yang membuat Bu Yayuk saat ini kesal ternyata teman</p>
<p>selingkuhannya yang Duda itupun sudah 1 (satu) bulan tidak pernah berhubungan dengan Bu Yayuk dan baru tadi pagi Bu Yayuk tahu kalau teman selingkuhannya sudah menikah dengan wanita lain, tidak terasa ternyata kami di Mall kurang lebih sudah 5 (lima) jam, karena sudah menjelang malam dan hujanpun sudah mulai berhenti kemudian Bu Yayuk mengajakku untuk pulang namun tanpa diduga-duga ditengah perjalanan hujan mulai turun lagi, ketika hujan itu aku sempat akan berhenti untuk berteduh namun dilarang oleh Bu Yayuk udah Nal tanggung sudah deket tuh rumah kebut aja motormu,</p>
<h2>Cerita dewasa Terbaru</h2>
<p>hingga akhirnya aku tidak jadi berteduh, sesampainya di rumah Bu Yayuk, aku dan Bu Yayuk basah kuyup, Bu Yayuk memintaku untuk masuk kedalam rumah, selanjutnya Bu Yayuk masuk kedalam kamar belakang yang letaknya di ruang keluarga, tidak berapa lama Bu Yayuk memanggilku untuk masuk keruang keluarga pada saat itu kulihat Bu Yayuk tengah berdiri hanya menggunakan handuk warna Pink sedangkan ditangan kanan dan kirinya membawa handuk dan kain sarung, saat itu Bu Yayuk mengatakan kepada ku Nal keringkan badanmu nih sambil nyodorkan handuk dan kain</p>
<p>sarung kepadaku, entah disengaja atau tidak tiba-tiba handuk yang dikenakan Bu Yayuk terlepas hingga dengan jelas aku dapat melihat badan putih yang montok dengan payu dara yang besar dan memek yang ditumbuhi bulu yang agak lebat milik Bu Yayuk, sontak Bu Yayuk gelagapan berusaha meraih handuknya dan berusaha menutupi kembali badannya sambil berkata Nal tutup matamu, dan ku balas dengan kata-kata nakal kok ditutup bu kan saying rezeki, iih kamu nih ibukan malu jawabnya dank u jawab kembali kok malu sih bu lagian aku juga gak begitu jelaskok ngelihatnya, tanpa kuduga ternyata kata-kataku tadi malah dijawab dengan nakal dan manja oleh Bu Yayuk, emangnya kamu pengen lihat lagi supaya lebih jelas,</p>
<p>dank u jawa yah kalau ibu mau ngasih lihat lagi kenapa enggak Bu, kalau kamu pengen lihat lagi yuk ikut Ibu, sambil tangannya menarik tanganku masuk kedalam kamar mandi yang ada di ruang belakang, setelah berada di dalam kamar mandi kemudian Bu Yayuk melepas handuknya sambil berkata Nal kita mandi bareng nanti kamu masuk angin loh habis- hujan-hujanan,</p>
<p>selanjutnya sambil melihat Bu Yayuk menyiram bodinya yang montok dengan air aku buka seluruh pakaianku yang memang sudah basah kuyup kehujanan, pada saat pakaianku terbuka seluruhnya Bu Yayuk berbalik kearahku dengan maksud memintaku untuk menyabuni bagian tubuh belakanynya, namun ketika Bu Yayuk melihat kontolku yang besar dan panjang dan sudah berdiri sejak melihat Bu Yayuk terlepas handuknya, kemudian Bu Yayuk malah membalikkan badannya dan tangannya langsung meraih kontolku kemudian menyabuni kontolku sambil berkata Nal gede benar kontolmu panjang lagi sambil tangannyanya terus mengocok kontolku dengan sabun aku hanya mengerang keenakan, selanjutnya Bu Yayuk mengambil air digayung kemudian membilas kontolku dan berjongkok dihadapan kontolku selanjutnya mengulum kontolku, saat itu aku hanya mengerang sambil berkata aduh Bu… nikmat sekali Bu..</p>
<p>diapain sih Bu, selang beberapa menit Bu Yayuk melepas kulumnnya kemudian Bu yayuk duduk diatas tembok bak mandi sambil mengangkangkang pahanya sehingga memeknya menganga dan memintaku untuk segera memasukkan kontolku kedalam memeknya, namun akua tidak segera menuruti kehendaknya tersebut melainkan aku menundudukan kepalaku dan menjelita memeknya sambil jari tangan kananku kumasukkan kedalam lubang memeknya dan kukocok keluar masuk memeknya, saat itu Bu Yayuk menjerit-jerit kenikmatan dan meminta ampun ….udah….dah Nal jangan siksa ibu Nal masukkan segera kontolmu yang gede itu ke memek Ibu…. Ah…uh…ah….uh Nal….., memek Bu Yayuk semakin banjir dan setelah kupuas menjilati dan mengobok-ngobok memeknya Bu Yayuk kemudian aku berdiri dan segera kuarahkan kontolku kelubang memeknya, walaupun janda kurasakan memek</p>
<p>Bu Yayuk masih terasa seret mungkin karena dirinya belum pernah punya anak, ketika kontoku masuk kedalam memeknya erangan Bu Yayuk semakin kencang kukocok-kocok kontolku didalam memek Bu Yayuk kira-kira sepuluh menit kemudian aku Bu Yayuk mengerang bersamaan Nal…. i….bu…. sampai, iiii ya Bu sayya juga sampai bersamaan dengan itu kurasakan memeknya Bu Yayuk berkedut dan kontolku menyemburkan air mani didalam memeknya, setelah kontolku terlepas dari dalam memeknya kemudian akua dan Bu Yayuk melanjutkan mandi sambil bercanda dan diselingi meremas payudara Cerita dewasa Terbaru</p>
<p>Bu Yayuk sedangkan Bu Yayuk sesekali memegang kontolku, di sela-sela mandi tersebut Bu Yayuk berkata kepadaku kamu hebat Nal baru kurasakan kotol laki-laki senikmat kontolmu ini dank u jawab iya bu memek ibu juga enak banget sambil tanganku mengobel memeknya, saat itu Bu Yayuk berkata ih..ih kamu nakal banget sih geli tau dank u jawab tapi enakkan bu… iaya deh jawab bu Yayuk, selesai mandi kemudian Bu Yayuk membuatkan aku Mie instant dan telur setengah matang serta memintaku untuk menginap malam itu dirumahnya tentu sekamar dengan Bu Yayuk, malamnya kami terus bertempur hingga akhirnya aku dan Bu Yayuk bangun kesiangan dan hari itu otomatis Bu Yayuk tidak ngajar, siangnyapun aku pamitan untuk pulang Bu Yayuk masih berusaha menahanku untuk menginap lagi, Cerita dewasa Terbaru</p>
<p>namun aku tolak dengan halus gak enak Bu besokkan aku balik lagi jemput ibu untuk ngajar, setelah itu Bu Yayuk meminta satu kali lagi bermain dan membolehkan akua untuk pulang, sejak kejadian tersebut dengan Bu yayuk sampai dengan saat ini aku masih sering berhubungan badan dengan Bu Yayuk dan selain dengan Bu Yayuk aku juga berhubungan badan dengan wanita tua lainnya yang juga laganan aojekku, entah kenapa aku begitu terangsang apabil melihat wanita setengah tua dan aku selalu berusaha menggodanya, memang ada saja yang menolak tapi lebih banyak yang mau bila ku goda karena tampangku walau tukang ojek tapi gak kalah-kalah jauh dengan Primus.</p>
</div>
<p><script>
//<![CDATA[ window.fbAsyncInit = function() { FB.init({ appId : 'YOUR_APPLICATION_ID', status : true, // check login status cookie : true, // enable cookies to allow the server to access the session xfbml : true // parse XFBML }); }; (function() { var e = document.createElement('script'); e.src = document.location.protocol + '//connect.facebook.net/en_US/all.js'; e.async = true; document.getElementById('fb-root').appendChild(e); }()); //]]&gt;
</script></p>

<p>,</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/terbaru-ngetot-bu-yayuk-jilidsex/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
